{"items": [{"url": "TlKEIhmeOKQ", "label": "Mui\u00f1eira de Vi\u00e1n (A Pastoriza) interpretada cunha r\u00e9plica dunha gaita mari\u00f1\u00e1.", "type": "video", "id": "TlKEIhmeOKQ", "publishedAt": "2013-02-02", "description": "Mui\u00f1eira recollida en Vi\u00e1n (A Pastoriza) interpretada cunha reproduci\u00f3n dunha gaita propia da zona. O punteiro est\u00e1 en La, escala temperada, crom\u00e1tica e para ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TlKEIhmeOKQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "7GmPLHLjFdI", "label": "Pandeireta afinable", "type": "video", "id": "7GmPLHLjFdI", "publishedAt": "2018-08-03", "description": "A PANDEIRETA AFINABLE Acabamos de patentar (n\u00ba de rexistro 201800230) un modelo de pandeireta afinable que ten a virtude de que a pel se pode ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7GmPLHLjFdI/mqdefault.jpg"}, {"url": "rVgBAiqzp7E", "label": "Replica de gaita de catro voces", "type": "video", "id": "rVgBAiqzp7E", "publishedAt": "2014-07-05", "description": "Pablo Carpintero toca mui\u00f1eira de Chantada con r\u00e9plica de gaita de catro voces con dixitaci\u00f3n pechada.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rVgBAiqzp7E/mqdefault.jpg"}, {"url": "VwcTVF9jPhg", "label": "Gaita da Cantiga 350", "type": "video", "id": "VwcTVF9jPhg", "publishedAt": "2015-06-13", "description": "Esta \u00e9 unha r\u00e9plica exacta, feita por Pablo Carpintero, da gaita representada na Cantiga 350 das Cantigas de Sta. Maria do s\u00e9culo XIII. Replica exacta de la ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VwcTVF9jPhg/mqdefault.jpg"}, {"url": "I6qxigD8djg", "label": "Mui\u00f1eira Galega con gaita de Rio de Onor", "type": "video", "id": "I6qxigD8djg", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I6qxigD8djg/mqdefault.jpg"}, {"url": "tKp6L5Jyg50", "label": "Alvorada de Rio de Onor-gaita de Juan Prieto Ximeno", "type": "video", "id": "tKp6L5Jyg50", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tKp6L5Jyg50/mqdefault.jpg"}, {"url": "oTWBsY2bP4U", "label": "Gaita en Do pasodobre aberto e pechado", "type": "video", "id": "oTWBsY2bP4U", "publishedAt": "2012-06-21", "description": "Punteiro copia dun antigo, afinado en Do, toca en aberto e pechado en calquera dixitaci\u00f3n, aqu\u00ed toco en aberto e en pechado coa dixitaci\u00f3n de Forcarei e ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oTWBsY2bP4U/mqdefault.jpg"}, {"url": "2-7Ur5caLMI", "label": "Punteiro en Do, crom\u00e1tico, para aberto e pechado", "type": "video", "id": "2-7Ur5caLMI", "publishedAt": "2016-05-24", "description": "Punteiro desenvolto por Pablo Carpintero en Do temperado e crom\u00e1tico. Toca con dixitaci\u00f3n aberta e pechada (calquera delas) e requintea.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2-7Ur5caLMI/mqdefault.jpg"}, {"url": "6-ISubZnYV0", "label": "Fado Hilario dos Melos da Barreira", "type": "video", "id": "6-ISubZnYV0", "publishedAt": "2017-09-12", "description": "Este tema \u00e9 dos Melos da Barreira (Coimbra), recollido pelo Ernesto Veiga de Oliveira. Est\u00e1 interpretado com uma r\u00e9plica da gaita e da caixa original dos Melos ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6-ISubZnYV0/mqdefault.jpg"}, {"url": "QnOGOjAX2FQ", "label": "Gaita antiga de Ifanes", "type": "video", "id": "QnOGOjAX2FQ", "publishedAt": "2012-06-24", "description": "Reprodu\u00e7ao duma gaita achada em Ifanes polo Michael Giacometti, hoje na Casa da Musica Verdades Faria. Tr\u00e1tase duma gaita trasmontana, de buxo, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QnOGOjAX2FQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "ERRnb6dxqhA", "label": "Gaita en Do  mui\u00f1eira de Chantada", "type": "video", "id": "ERRnb6dxqhA", "publishedAt": "2012-06-21", "description": "Gaita en Do, copia dunha antiga. Toca en pechado con calquera dixitaci\u00f3n, tam\u00e9n en aberto e requintea. Tam\u00e9n d\u00e1 a escala crom\u00e1tica. Aqu\u00ed toco a Mui\u00f1eira de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ERRnb6dxqhA/mqdefault.jpg"}, {"url": "GDgvrD7WHfc", "label": "Imagen 003", "type": "video", "id": "GDgvrD7WHfc", "publishedAt": "2014-07-05", "description": "Pablo Carpintero toca unha xota con r\u00e9plica de gaita de catro voces con dixitaci\u00f3n pechada.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GDgvrD7WHfc/mqdefault.jpg"}, {"url": "cj9uLF8a6SE", "label": "Pablo Carpintero- Gaita en Do tocando co pechado de Pontevedra", "type": "video", "id": "cj9uLF8a6SE", "publishedAt": "2012-06-24", "description": "Reproducci\u00f3n de un punteiro antiguo que toca en abierto y en cerrado, con culaquier digitaci\u00f3n. Au\u00ed toco con la digitaci\u00f3n de Manuel Villanuev y Perfecto ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cj9uLF8a6SE/mqdefault.jpg"}, {"url": "zyHJoTTdtVY", "label": "Gaita de Perfecto Feijoo - xota cantada", "type": "video", "id": "zyHJoTTdtVY", "publishedAt": "2012-06-24", "description": "Reproducci\u00f3n da gaita de Perfecto Feij\u00f3o, feita por Manuel Villanueva, hoxe no Museo de Pontevedra.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zyHJoTTdtVY/mqdefault.jpg"}, {"url": "dx4LcM6iLLY", "label": "Gaita de Xan de Campa\u00f1\u00f3-Mui\u00f1eira", "type": "video", "id": "dx4LcM6iLLY", "publishedAt": "2016-05-24", "description": "Mui\u00f1eira da colecci\u00f3n de Perfecto Feijoo interpretada cunha r\u00e9plica da gaita de Xan de Campa\u00f1\u00f3 fabricada por Pablo Carpintero.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dx4LcM6iLLY/mqdefault.jpg"}, {"url": "Ym9W-6-4X8Y", "label": "Gaita do Maquilo D'Adral\u00e9s", "type": "video", "id": "Ym9W-6-4X8Y", "publishedAt": "2016-10-06", "description": "Mui\u00f1eira de Jos\u00e9 Marentes (A Fonsagrada) interpretada cunha r\u00e9plica da gaita fabricada polo Maquilo d'Adral\u00e9s (Cangas de Narcea) a finais do s\u00e9culo XIX ou ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ym9W-6-4X8Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "6XaJVowjtIs", "label": "Mui\u00f1eira de Chantada tocada con replica dunha gaita das Mari\u00f1as", "type": "video", "id": "6XaJVowjtIs", "publishedAt": "2013-02-02", "description": "Mui\u00f1eira de Chantada tocada cunha r\u00e9plica dunha gaita das Mari\u00f1as luguesas. O punteiro est\u00e1 en La, escala temperada, crom\u00e1tica e para tocar aberto.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6XaJVowjtIs/mqdefault.jpg"}, {"url": "z9byGBPkkyA", "label": "Passo dobrado Melos da Barreira", "type": "video", "id": "z9byGBPkkyA", "publishedAt": "2017-09-12", "description": "Este tema \u00e9 dos Melos da Barreira (Coimbra), recollido pelo Ernesto Veiga de Oliveira. Est\u00e1 interpretado com uma r\u00e9plica da gaita e da caixa original dos Melos ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z9byGBPkkyA/mqdefault.jpg"}, {"url": "pwV7CNh9mI0", "label": "Gaita de cana", "type": "video", "id": "pwV7CNh9mI0", "publishedAt": "2017-10-07", "description": "A gaita de cana foi empregada por case toda Galicia como instrumento de aprendizaxe, tradicionalmente fabricada cun fol de cabrito e tubos de cana india, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pwV7CNh9mI0/mqdefault.jpg"}, {"url": "_QTuQGIv2YM", "label": "Gaita Eonaviega de Galfarro", "type": "video", "id": "_QTuQGIv2YM", "publishedAt": "2016-06-06", "description": "Reproduci\u00f3n dunha gaita de Patricio de Abra\u00eddo (Taramundi) fabricada no primeiro terzo do s\u00e9culo XX por Domingo \u00c1lvarez Rodr\u00edguez, alcumado \"Galfarro\", ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_QTuQGIv2YM/mqdefault.jpg"}, {"url": "FbF-ek60ZC0", "label": "El Mandil de Carolina y Corrido (Julio Prada, Ungilde, Zamora)", "type": "video", "id": "FbF-ek60ZC0", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "Dos melod\u00edas del repertorio de Julio Prada (gaitero de Ungilde, Zamora) interpretadas con puntero en Do menor temperado, realizado en base a la puntera ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FbF-ek60ZC0/mqdefault.jpg"}, {"url": "jiondryQ-EM", "label": "Gaita sanbresa antigua", "type": "video", "id": "jiondryQ-EM", "publishedAt": "2013-05-14", "description": "Alberto Jambrina interpreta una mui\u00f1eira de La Cabrera con una copia de una gaita sanabresa antigua realizada por Pablo Carpintero. La gaita tiene una ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jiondryQ-EM/mqdefault.jpg"}, {"url": "tlZ7F1EUBYc", "label": "Muin\u0303eira de Chantada", "type": "video", "id": "tlZ7F1EUBYc", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Luis Fernando L\u00f3pez interpreta a Mui\u00f1eira de Chantada coa r\u00e9plica da gaita de Faustino Santalices.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tlZ7F1EUBYc/mqdefault.jpg"}, {"url": "LYd5VI12DWY", "label": "Pablo Carpintero e Rosa Sanchez tocan o Fado Corrido com copia de gaita coimbr\u00e1 antiga", "type": "video", "id": "LYd5VI12DWY", "publishedAt": "2012-10-23", "description": "O Fado Corrido dos Carri\u00e7os interpretado cuma copia duma gaita antiga coimbr\u00e1 reproducida e tocada por Pablo Carpintero.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LYd5VI12DWY/mqdefault.jpg"}, {"url": "pUlwQtn9GKc", "label": "Gaita Xan de Campa\u00f1\u00f3 4", "type": "video", "id": "pUlwQtn9GKc", "publishedAt": "2012-06-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pUlwQtn9GKc/mqdefault.jpg"}, {"url": "i9uec-wiFak", "label": "Tambor con control de armo\u0301nicos", "type": "video", "id": "i9uec-wiFak", "publishedAt": "2018-08-03", "description": "Dese\u00f1amos e pantentamos (solicitude de modelo de utilidade U201830534) un tambor que pos\u00fae un mecanismo que permite controlar a cantidade de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i9uec-wiFak/mqdefault.jpg"}, {"url": "FZMtTLB1utA", "label": "Gaita Eonaviega de Ferm\u00edn de Grandas de Salime-Escala temperada en maior", "type": "video", "id": "FZMtTLB1utA", "publishedAt": "2016-06-06", "description": "Reproduci\u00f3n da gaita de fol de Manuel Guti\u00e9rrez, \"O Rubio de Maderne\" que foi fabricada a principios do s\u00e9culo XX polo gaiteiro e artes\u00e1n Ferm\u00edndo Docampo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FZMtTLB1utA/mqdefault.jpg"}, {"url": "hVcsZur__LQ", "label": "Concerto did\u00e1ctico, concierto did\u00e1ctico, didactic concert, concert didactique", "type": "video", "id": "hVcsZur__LQ", "publishedAt": "2013-01-30", "description": "Concerto did\u00e1ctico \"Os instrumentos musicais na Tradici\u00f3n Galega\". Concierto did\u00e1ctico sobre los instrumentos musicales tradicionales gallegos. Didactic ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hVcsZur__LQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "sGYqvXRHVQw", "label": "Os Katembas", "type": "video", "id": "sGYqvXRHVQw", "publishedAt": "2018-04-30", "description": "Gaiteiro Os Katembas, os herdeiros dos Raimundos do Luso. Encontro de giteiros da Pena 2018.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sGYqvXRHVQw/mqdefault.jpg"}, {"url": "66885yPt_ug", "label": "Gaita Eonaviega de Ferm\u00edn de Grandas de Salime-Escala orixinal", "type": "video", "id": "66885yPt_ug", "publishedAt": "2016-06-06", "description": "Reproduci\u00f3n da gaita de fol de Manuel Guti\u00e9rrez, \"O Rubio de Maderne\" que foi fabricada a principios do s\u00e9culo XX polo gaiteiro e artes\u00e1n Ferm\u00edndo Docampo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/66885yPt_ug/mqdefault.jpg"}, {"url": "Fmy-7ECVI-g", "label": "Gaita en Do mui\u00f1eira requinteada en pechado", "type": "video", "id": "Fmy-7ECVI-g", "publishedAt": "2012-06-21", "description": "Copia dun punteiro antigo, afinado en Do. Toca en pechado, con calquera dixitaci\u00f3n, e tam\u00e9n en aberto. Tam\u00e9n requintea. Aqu\u00ed toco unha mui\u00f1eira do Poso, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Fmy-7ECVI-g/mqdefault.jpg"}, {"url": "aG5qGs8Gz30", "label": "Jota Antiga de Juan Prieto Ximeno con r\u00e9plica de su gaita", "type": "video", "id": "aG5qGs8Gz30", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aG5qGs8Gz30/mqdefault.jpg"}, {"url": "Vzm2INI9THE", "label": "Gaita sanabresa en Do temperado", "type": "video", "id": "Vzm2INI9THE", "publishedAt": "2013-05-14", "description": "Alberto Jambrina tocando una gaita sanabresa en Do temperado desarrollada por Pablo Carpintero a partir de una gaita antigua. Se ha conservado la ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Vzm2INI9THE/mqdefault.jpg"}, {"url": "PW9s5ArL1bY", "label": "Pablo Carpintero-gaita antiga do Bierzo tocando aberto.avi", "type": "video", "id": "PW9s5ArL1bY", "publishedAt": "2012-02-28", "description": "Reproducci\u00f3n de gaita antiga atopada no Bierzo. O punteiro toca aberto, pechado e requintea. Aqu\u00ed toco en aberto.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PW9s5ArL1bY/mqdefault.jpg"}, {"url": "cxN2CCm5eBI", "label": "Corrido sanabres-repertorio de Juan Prieto Chimeno", "type": "video", "id": "cxN2CCm5eBI", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "Corrido Sanabr\u00e9s interpretado con la r\u00e9plica de la gaita de Julio Prada (gaitero de Ungilde, Zamora). La puntera va equipada con palletas realizadas al estilo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cxN2CCm5eBI/mqdefault.jpg"}, {"url": "6wYL9620c4g", "label": "Gaita coimbr\u00e1 do Mendes Seco", "type": "video", "id": "6wYL9620c4g", "publishedAt": "2016-01-26", "description": "Reproduc\u00e7ao duma gaita Coimbra do artesao Jos\u00e9 Mendes Seco, original em poder de Manuel Carvalho da Silva- Penacova.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6wYL9620c4g/mqdefault.jpg"}, {"url": "ZWR80e0RbrQ", "label": "Xota de Vi\u00e1n (A Pastroiza) con gaita mari\u00f1\u00e1", "type": "video", "id": "ZWR80e0RbrQ", "publishedAt": "2013-02-02", "description": "Xota de Vi\u00e1n (A Pastoriza) interpretada cunha r\u00e9plica dunha gaita mari\u00f1a. O punteiro est\u00e1 en La, escala temperada, crom\u00e1tica e para tocar aberto.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZWR80e0RbrQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "3yf73Ktytss", "label": "Gaita dos Campaneiros de Vilagarcia", "type": "video", "id": "3yf73Ktytss", "publishedAt": "2016-06-17", "description": "Reproduci\u00f3n da gaita de fol dos Campaneiros de Vilagarc\u00eda.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3yf73Ktytss/mqdefault.jpg"}, {"url": "YzktHc59LCc", "label": "Rosca do Baixo Mi\u00f1o", "type": "video", "id": "YzktHc59LCc", "publishedAt": "2016-01-20", "description": "Rosca do Baixo Mi\u00f1o con escala temperada en DO. A orixinal \u00e9 modal e sen oitava. Esta ten unha oitava completa, mais sen subt\u00f3nica. Rosca, hornpipe with ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YzktHc59LCc/mqdefault.jpg"}, {"url": "TExpxM7iHU0", "label": "Jota Punteada-con gaita de Rio de Onor", "type": "video", "id": "TExpxM7iHU0", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TExpxM7iHU0/mqdefault.jpg"}, {"url": "gLRxwDXMtfA", "label": "Fado Corrido  con re\u0301plica da gaita de Brava\u0303es", "type": "video", "id": "gLRxwDXMtfA", "publishedAt": "2017-09-23", "description": "Aqu\u00ed tedes uma reprodu\u00e7ao duma gaita de fole e duma caixa que se conservan no Museu de Etnologia de Lisboa. Ambas foram compradas pelo Ernesto Veiga ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gLRxwDXMtfA/mqdefault.jpg"}, {"url": "Qr8K7AnwH-w", "label": "Gaita Eonaviega de Ferm\u00edn de Grandas de Salime-Escala temperada en menor", "type": "video", "id": "Qr8K7AnwH-w", "publishedAt": "2016-06-06", "description": "Reproduci\u00f3n da gaita de fol de Manuel Guti\u00e9rrez, \"O Rubio de Maderne\" que foi fabricada a principios do s\u00e9culo XX polo gaiteiro e artes\u00e1n Ferm\u00edndo Docampo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8K7AnwH-w/mqdefault.jpg"}, {"url": "xki9QfrVVDA", "label": "Carvalhesa (com a r\u00e9plica da Gaita de fole do Tiu Pepe)", "type": "video", "id": "xki9QfrVVDA", "publishedAt": "2018-06-27", "description": "Carvalhesa recolhida pelo Ernesto Veiga de Oliveira a Carlos Gon\u00e7alves em Moimenta de Vinahis interpretada com a replica da gaita de fole que pertencera ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xki9QfrVVDA/mqdefault.jpg"}, {"url": "KglLGD_CBgQ", "label": "Rapasseado", "type": "video", "id": "KglLGD_CBgQ", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KglLGD_CBgQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "8XYhuJPFblM", "label": "Mui\u00f1eira de Barcala con gaita en sol con ronquillo", "type": "video", "id": "8XYhuJPFblM", "publishedAt": "2013-07-27", "description": "Mui\u00f1eira barcalesa interpretada cunha gaita en sol con ronquillo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8XYhuJPFblM/mqdefault.jpg"}, {"url": "D3xXfj5a0EY", "label": "Gaita do Maquilo-Xota de Jos\u00e9 Marentes", "type": "video", "id": "D3xXfj5a0EY", "publishedAt": "2016-10-06", "description": "Xota de Jos\u00e9 Marentes interpret\u00e1da cunha r\u00e9plica da gaita do Maquilo d'Adral\u00e9s.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/D3xXfj5a0EY/mqdefault.jpg"}, {"url": "OBHSbK00Zi8", "label": "Pablo Carpintero gaita antiga do Bierzo requinteando", "type": "video", "id": "OBHSbK00Zi8", "publishedAt": "2012-02-28", "description": "Reproducci\u00f3n de gaita antiga atopada no Bierzo. O punteiro toca aberto, pechado e requintea. Aqu\u00ed toco requinteando.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OBHSbK00Zi8/mqdefault.jpg"}, {"url": "q5_3v3mB9eo", "label": "Replica da palheta de Monsanto", "type": "video", "id": "q5_3v3mB9eo", "publishedAt": "2016-01-20", "description": "R\u00e9plica da palheta de Monsanto com palheta replicada da original. Um novo instrumento a tocar em modo de Mi (Frigio). Tambem se pode fabricar em modo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/q5_3v3mB9eo/mqdefault.jpg"}, {"url": "sUsoxczkGFU", "label": "ROSCA-xota", "type": "video", "id": "sUsoxczkGFU", "publishedAt": "2017-10-21", "description": "A Rosca \u00e9 a \u00fanica gaita de corno con fol documentada na Europa occidental, ach\u00e1mola no Baixo Mi\u00f1o. Este modelo basado no tradicional, est\u00e1 temperado e \u00e9 ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sUsoxczkGFU/mqdefault.jpg"}, {"url": "jiNixHHDew4", "label": "Antigo baile agarrado-con replica de gaita antigua", "type": "video", "id": "jiNixHHDew4", "publishedAt": "2015-11-10", "description": "Pieza del repertorio de Juan Prieto Ximeno, gaiteiro de Rio de Onor (Bragan\u00e7a-Portugal, Sanabria-Zamora) interpretada con la r\u00e9plica de su gaita. Peza do ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jiNixHHDew4/mqdefault.jpg"}, {"url": "97Bq9eSamHk", "label": "Pablo Carpintero-gaita antiga do Bierzo tocando pechado", "type": "video", "id": "97Bq9eSamHk", "publishedAt": "2012-02-28", "description": "Reproducci\u00f3n de gaita antiga atopada no Bierzo. O punteiro toca aberto, pechado e requintea. Aqu\u00ed toco en pechado.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/97Bq9eSamHk/mqdefault.jpg"}, {"url": "4E0mP67c5aQ", "label": "Muin\u0303eira galega-Repertorio Juan Prieto Chimeno", "type": "video", "id": "4E0mP67c5aQ", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "Corrido Sanabr\u00e9s interpretado con la r\u00e9plica de la gaita de Julio Prada (gaitero de Ungilde, Zamora). La puntera va equipada con palletas realizadas al estilo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4E0mP67c5aQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "GRGgghovgPc", "label": "Pablo Carpintero toca uma reprodu\u00e7ao duma gaita antiga coimbr\u00e1. Passodobrado.", "type": "video", "id": "GRGgghovgPc", "publishedAt": "2012-10-24", "description": "Passodobrado do Joaquim Pereira interpretado por Pablo Carpintero e Rosa S\u00e1nchez empregando uma reprodu\u00e7ao duma antiga gaita coimbr\u00e1. Gaita do avo ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GRGgghovgPc/mqdefault.jpg"}, {"url": "4Oh1XbCllj4", "label": "Pingacho Gaita de Ifanes", "type": "video", "id": "4Oh1XbCllj4", "publishedAt": "2018-06-27", "description": "Pingacho interpretado com a replica da gaita de fole que pertencera ao insigne gaiteiro Jos\u00e9 Jo\u00e3o da Igreja de Ifanes, hoje conservada no Museu da Musica ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4Oh1XbCllj4/mqdefault.jpg"}, {"url": "uPNEyBJITF8", "label": "Gaita de Ponte da Barca (Portugal)", "type": "video", "id": "uPNEyBJITF8", "publishedAt": "2016-01-26", "description": "R\u00e9plica da gaita de fole das Lavradas, Ponte da Barca (Portugal), em base ao instrumento conservado no Museu de Etnologia de Lisboa.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uPNEyBJITF8/mqdefault.jpg"}, {"url": "iEOY2kwLyLM", "label": "Muin\u0303eira (com a r\u00e9plica da Gaita de fole do Tiu Pepe)", "type": "video", "id": "iEOY2kwLyLM", "publishedAt": "2018-06-27", "description": "Murinheira recolhida pelo Ernesto Veiga de Oliveira em Moimenta de Vinhais a Carlos Gon\u00e7alves, interpretada com a replica da gaita de fole que pertencera ao ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iEOY2kwLyLM/mqdefault.jpg"}, {"url": "4uL8xUrJ0N8", "label": "Mui\u00f1eira dos Barrios de Chantada con gaita en sol.", "type": "video", "id": "4uL8xUrJ0N8", "publishedAt": "2013-07-26", "description": "Mui\u00f1eira recollida Graciano Argiz dos Barrios de Chantada, interpretada cunha gaita en Sol, con torneado das Mari\u00f1as.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4uL8xUrJ0N8/mqdefault.jpg"}, {"url": "6410c9Fp0Nw", "label": "O Ramo da Oliveira com re\u0301plica da gaita de Brava\u0303es", "type": "video", "id": "6410c9Fp0Nw", "publishedAt": "2017-09-23", "description": "Aqu\u00ed tedes uma reprodu\u00e7ao duma gaita de fole e duma caixa que se conservan no Museu de Etnologia de Lisboa. Ambas foram compradas pelo Ernesto Veiga ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6410c9Fp0Nw/mqdefault.jpg"}, {"url": "knPaxouwGh0", "label": "Danc\u0327a dos Ferreiros com re\u0301plica da gaita de Brava\u0303es", "type": "video", "id": "knPaxouwGh0", "publishedAt": "2017-09-23", "description": "Aqu\u00ed tedes uma reprodu\u00e7ao duma gaita de fole e duma caixa que se conservan no Museu de Etnologia de Lisboa. Ambas foram compradas pelo Ernesto Veiga ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/knPaxouwGh0/mqdefault.jpg"}, {"url": "FxzyQkwRxq8", "label": "ROSCA-mui\u00f1eira", "type": "video", "id": "FxzyQkwRxq8", "publishedAt": "2017-10-21", "description": "A Rosca \u00e9 a \u00fanica gaita de corno con fol documentada na Europa occidental, ach\u00e1mola no Baixo Mi\u00f1o. Este modelo basado no tradicional, est\u00e1 temperado e \u00e9 ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FxzyQkwRxq8/mqdefault.jpg"}, {"url": "UeMD6s-qLI8", "label": "Muin\u0303eira (com r\u00e9plica da Gaita de foles de Ifanes)", "type": "video", "id": "UeMD6s-qLI8", "publishedAt": "2018-06-27", "description": "Murinheira recolhida pelo Ernesto Veiga de Oliveira em Moimenta de Vinhais a Carlos Gon\u00e7alves, interpretada com a replica da gaita de fole que pertencera ao ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UeMD6s-qLI8/mqdefault.jpg"}, {"url": "4aCF5NGRCew", "label": "Marcha (com  (r\u00e9plica da Gaita de foles de Ifanes))", "type": "video", "id": "4aCF5NGRCew", "publishedAt": "2018-06-27", "description": "Marcha recolhida ao gaiteiro Jose Jo\u00e3o Gon\u00e7alves de Pala\u00e7oulo interpretada com a replica da gaita de fole que pertencera ao insigne gaiteiro Jos\u00e9 Jo\u00e3o da ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4aCF5NGRCew/mqdefault.jpg"}, {"url": "T1e0M2Xk7x8", "label": "Imagen 002", "type": "video", "id": "T1e0M2Xk7x8", "publishedAt": "2014-07-05", "description": "Pablo Carpintero toca mui\u00f1eira con r\u00e9plica de gaita de catro voces con dixitaci\u00f3n pechada.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/T1e0M2Xk7x8/mqdefault.jpg"}, {"url": "JsAEXv8gHKw", "label": "Imagen 001", "type": "video", "id": "JsAEXv8gHKw", "publishedAt": "2014-07-05", "description": "Pablo Carpintero toca mui\u00f1eira con r\u00e9plica de gaita de catro voces con dixitaci\u00f3n aberta.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JsAEXv8gHKw/mqdefault.jpg"}]}