{"items": [{"url": "p-_fQtwI7Ig", "label": "jota dos dous amigos gaiteiros - X M Fern\u00e1ndez \"Muxicas\" - int\u00e9rprete: Alfonso Cheda e Ton Touza", "type": "video", "id": "p-_fQtwI7Ig", "publishedAt": "2018-04-10", "description": "Gravaci\u00f3n da \"Jota dos dous amigos gaiteiros\" tocada con gaitas de verdade. \u00c9 o primeiro tema que pasa da creaci\u00f3n na partitura \u00e1 realidade das gaitas duns ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p-_fQtwI7Ig/mqdefault.jpg"}, {"url": "JbT839-8zTk", "label": "\u00c1 portuguesa - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "JbT839-8zTk", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Tema composto para gaitas, acorde\u00f3n, frauta, percusi\u00f3ns e palmas. Cun ar marc\u00e1damente portugu\u00e9s. Ah\u00ed sa\u00edu o cuarto de sangue portuguesa que levo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JbT839-8zTk/mqdefault.jpg"}, {"url": "TEBmAvPYebk", "label": "Mui\u00f1eira da lura - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "TEBmAvPYebk", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Mui\u00f1eira para gaita solista acompa\u00f1ada de percusi\u00f3ns e acorde\u00f3n. Ten unha dificultade medio/alta e non \u00e9 apropiada para principiantes. De feito tocar esta ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TEBmAvPYebk/mqdefault.jpg"}, {"url": "ZjFkXH7f2o0", "label": "Mui\u00f1eira da lura - mui\u00f1eira para unha gaita", "type": "video", "id": "ZjFkXH7f2o0", "publishedAt": "2018-09-21", "description": "Estrea absoluta da \"Mui\u00f1eira da Lura\" tocada por David Bellas.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZjFkXH7f2o0/mqdefault.jpg"}, {"url": "-cqBwgOba8M", "label": "\u00c1 Portuguesa  -  int\u00e9rpretes: Alfonso Cheda, Ton Touza, Fran Alfaro e Mar\u00eda Xos\u00e9 L\u00f3pez", "type": "video", "id": "-cqBwgOba8M", "publishedAt": "2018-07-01", "description": "Polca \"\u00c1 portuguesa\". Autor: Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-cqBwgOba8M/mqdefault.jpg"}, {"url": "UI5AYVARt4M", "label": "Vals da barca - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "UI5AYVARt4M", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Lembrades as barcas que hab\u00eda nas festas? Pois este vals vai adicado \u00f3 seu recordo. Ten unha melod\u00eda oscilante, que nos mece dun lado para outro.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UI5AYVARt4M/mqdefault.jpg"}, {"url": "groYuyJOT3U", "label": "Vals dos xigantes - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "groYuyJOT3U", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Dende que se me ocurr\u00edu, sempre vin este vals como acompa\u00f1amento de xigantes e cabezudos. Ten a curiosa caracter\u00edstica de que, nunha gaita de Do e ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/groYuyJOT3U/mqdefault.jpg"}, {"url": "Hplspsd1Wx0", "label": "Polca do fado - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "Hplspsd1Wx0", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Polca para duas gaitas en Do. Desenr\u00f3lase en Fa e m\u00e1is en Do, de ah\u00ed o seu nome. \u00c9 leda e brincadeira. Moi doada para montar festa. Partitura dispo\u00f1ible ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Hplspsd1Wx0/mqdefault.jpg"}, {"url": "imSCiV5q5EM", "label": "Abanea Compay Song - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "imSCiV5q5EM", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Composto para grupos de gaitas con acompa\u00f1amento de instrumentos de banda e acorde\u00f3n.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/imSCiV5q5EM/mqdefault.jpg"}, {"url": "iMuosh7yuns", "label": "Mazurca de X punto Manuel Fern\u00e1ndez - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "iMuosh7yuns", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Mazurca de recente creaci\u00f3n. O t\u00edtulo fai referencia \u00f3 feito de que, neste pa\u00eds, un tema con este nome se poder\u00eda considerar an\u00f3nimo, xa que non \u00e9 posible ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iMuosh7yuns/mqdefault.jpg"}, {"url": "bmFUIkFaxgs", "label": "Derradeiro abrente en Zam\u00e1ns - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "bmFUIkFaxgs", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "Alborada para grupo numeroso de gaitas, bandas ou escolas. Enlaza as derradeiras composici\u00f3ns que fixen para Muxicas coa actual producci\u00f3n compositiva.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bmFUIkFaxgs/mqdefault.jpg"}, {"url": "prv4z58I10Y", "label": "Vals que toca - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "prv4z58I10Y", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Hai uns meses que fixen este vals. Vai adicado \u00f3 amigo Alfonso Cheda. Ten unha introducci\u00f3n feita aposta para que os gaiteiros que adoitan dar comezo \u00f3s ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/prv4z58I10Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "sRkO7E7-Rhk", "label": "Jota dos dous amigos gaiteiros - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "sRkO7E7-Rhk", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Esta jota \u00e9 para ser tocada por dous gaiteiros que se complementen perfectamente. Cadanseu construe a mitade e cando se toca xuntos se crea o tema.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sRkO7E7-Rhk/mqdefault.jpg"}, {"url": "XmL1B1dv45Y", "label": "Marcha nupcial No novo amencer - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "XmL1B1dv45Y", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Unha singularidade. Esta marcha nupcial tocouse por vez primeira (estrea mundial) na voda da compa\u00f1eira Mar\u00eda Xos\u00e9 L\u00f3pez e do amigo Alfonso Cheda, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XmL1B1dv45Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "VbWYBF5Gwx8", "label": "Vals do Val das Tantas - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "VbWYBF5Gwx8", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este vals vai adicado o Val das Tantas, provincia de Ourense, perto da Gudi\u00f1a. Sempre que pasaba polo seu viaducto, e foron moitas veces, pensaba para min ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VbWYBF5Gwx8/mqdefault.jpg"}, {"url": "OmZiXqitrQU", "label": "Vals da Pena - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "OmZiXqitrQU", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este vals adiqueillo \u00f3 amigo e compa\u00f1eiro de Muxicas Li\u00f1o Figueroa, nado na Pena-Valadares. Reco\u00f1ezo que existe un certo xogo entre Pena (rocha grande) ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OmZiXqitrQU/mqdefault.jpg"}, {"url": "0RNXO0G86V4", "label": "Solpor na fin do mundo - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "0RNXO0G86V4", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Este val para acorde\u00f3n, frauta e marimba f\u00edxenno non tanto pensando na s\u00faa posible inclusi\u00f3n nos repertorios dos acordeonistas como polo puro divertimento ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0RNXO0G86V4/mqdefault.jpg"}, {"url": "XMRiLB2jfQo", "label": "Mui\u00f1eira do salt\u00f3n - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "XMRiLB2jfQo", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Para gaita de Sol e gaita de Do. Con acompa\u00f1amento de percusi\u00f3ns e acorde\u00f3n. Un novo tema, salt\u00f3n, para aqueles que queiran xogar a tocar con gaitas de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XMRiLB2jfQo/mqdefault.jpg"}, {"url": "g0JL1iEAQ_I", "label": "Vals do Peizal - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "g0JL1iEAQ_I", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Vai adicado \u00f3 lugar do Peizal - Tameiga - Mos. Unha topon\u00edmia fermosa para un fermoso lugar. Forma parte da serie composta cando o Vals da Pena, co que ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g0JL1iEAQ_I/mqdefault.jpg"}, {"url": "p7jAqqC_XmU", "label": "Os centolos e a lura - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "p7jAqqC_XmU", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "A m\u00fasica non se aprende. Desc\u00fabrese. Este \u00e9 un dos axiomas que intentei que os meus alumnos tivesen claros \u00e1 hora de plantexarse o mundo da m\u00fasica en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p7jAqqC_XmU/mqdefault.jpg"}, {"url": "SmJQPWsGPIs", "label": "Mui\u00f1eira dos centolos - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "SmJQPWsGPIs", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "Do corte da Mui\u00f1eira da lura, non \u00e9 apta, polo seu nivel de dificultade, para gaiteiros principiantes. Pertence \u00f3 grupo de mui\u00f1eiras para gaiteiros solistas, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SmJQPWsGPIs/mqdefault.jpg"}, {"url": "o3JEDBPjNoE", "label": "Do vals \u00e1 mui\u00f1eira, do sal\u00f3n \u00e1 feira - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "o3JEDBPjNoE", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "Tema creado para grupo de gaitas, escolas ou bandas de gaitas. Xa que ten cinco voces. Sobre un colch\u00f3n harm\u00f3nico se desenrolan as l\u00ed\u00f1as mel\u00f3dicas, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o3JEDBPjNoE/mqdefault.jpg"}, {"url": "VIhWFY4WwA4", "label": "Un paseo por Zam\u00e1ns - Xos\u00e9 Manuel Fern\u00e1ndez \"Muxicas\"", "type": "video", "id": "VIhWFY4WwA4", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "Neste caso prop\u00faxenme facer un tema complexo, resulta da encadenaci\u00f3n de cinco ideas mel\u00f3dicas distintas. \u00c9 unha homenaxe \u00e1 parroquia onde vivo: ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VIhWFY4WwA4/mqdefault.jpg"}]}