{"items": [{"url": "P5adFqmUrjY", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Guillermo Vadal\u00e1 - Parte 1", "type": "video", "id": "P5adFqmUrjY", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Guillermo Vadal\u00e1 comenz\u00f3 a tocar el bajo profesionalmente a la edad de 17 a\u00f1os con el grupo de rock argentino Madre At\u00f3mica, que tuvo una notable ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/P5adFqmUrjY/mqdefault.jpg"}, {"url": "Fn6H5Sw9VMY", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Munir Hossn", "type": "video", "id": "Fn6H5Sw9VMY", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Master Class sobre bajo y guitarra del multiinstrumentista brasile\u00f1o Munir Hossn.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Fn6H5Sw9VMY/mqdefault.jpg"}, {"url": "6tdoeG93InI", "label": "Master Class  Mousik\u00ea 2016 - Guillermo Vadal\u00e1 - Parte 2", "type": "video", "id": "6tdoeG93InI", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Guillermo Vadal\u00e1 comenz\u00f3 a tocar el bajo profesionalmente a la edad de 17 a\u00f1os con el grupo de rock argentino Madre At\u00f3mica, que tuvo una notable ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6tdoeG93InI/mqdefault.jpg"}, {"url": "GHK6ZfAKVIo", "label": "Master class Chico Pinheiro, Mousik\u00ea", "type": "video", "id": "GHK6ZfAKVIo", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GHK6ZfAKVIo/mqdefault.jpg"}, {"url": "JulNxHKUccI", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Raimundo Amador", "type": "video", "id": "JulNxHKUccI", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JulNxHKUccI/mqdefault.jpg"}, {"url": "tBGz1gqC9Ts", "label": "\"Tango Herre\u00f1o\" Simbeque", "type": "video", "id": "tBGz1gqC9Ts", "publishedAt": "2015-10-13", "description": "Segunda entrega del Proyecto Simbeque, en esta ocasi\u00f3n inspirada en el \"Tango Herre\u00f1o\". Miguel Manescau:Guitarra. Beatriz Alonso:Voz. Luis Suarez:Percu.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tBGz1gqC9Ts/mqdefault.jpg"}, {"url": "Ug6B6dbWlvU", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Javier Infante", "type": "video", "id": "Ug6B6dbWlvU", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ug6B6dbWlvU/mqdefault.jpg"}, {"url": "KSKr6X1uSXE", "label": "Masterclass Piano Mois\u00e9s S\u00e1nchez - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "KSKr6X1uSXE", "publishedAt": "2018-10-16", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KSKr6X1uSXE/mqdefault.jpg"}, {"url": "4k_PxM-J7WU", "label": "Master Sessions ST Fusion & Chico Pinheiro", "type": "video", "id": "4k_PxM-J7WU", "publishedAt": "2014-10-15", "description": "Una nueva sesi\u00f3n de Master Sessions de Mousike en esta ocasi\u00f3n con el gran guitarrista brasile\u00f1o Chico Pinheiro junto a ST Fusion. Chico Pinheiro:Guitarra ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4k_PxM-J7WU/mqdefault.jpg"}, {"url": "kjZK0CcE6Mk", "label": "Master Class Eliseo Lloreda \"Master Class Mousik\u00ea 2012\"", "type": "video", "id": "kjZK0CcE6Mk", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kjZK0CcE6Mk/mqdefault.jpg"}, {"url": "jJPewRZniSw", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Borja Barrueta Parte1", "type": "video", "id": "jJPewRZniSw", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Primera parte de la Master Class de Borja Barrueta sobre bater\u00eda.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jJPewRZniSw/mqdefault.jpg"}, {"url": "zoxnni7kJ-k", "label": "Master Class Reinier Baas \"Master Class Mousike 2017\"", "type": "video", "id": "zoxnni7kJ-k", "publishedAt": "2017-03-17", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zoxnni7kJ-k/mqdefault.jpg"}, {"url": "_VhfQHL_XUo", "label": "\"Tambor de Sequias\" SIMBEQUE", "type": "video", "id": "_VhfQHL_XUo", "publishedAt": "2016-04-29", "description": "Adaptaci\u00f3n del poema de Pedro Garcia Cabrera a cargo de la formaci\u00f3n canaria Simbeque. Realizado por Klallam Digital Works. Sonido:Jonas Superstereo.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_VhfQHL_XUo/mqdefault.jpg"}, {"url": "pVI7JXzyLxk", "label": "Master Class Shai Maestro Mousik\u00ea 2017", "type": "video", "id": "pVI7JXzyLxk", "publishedAt": "2017-02-17", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pVI7JXzyLxk/mqdefault.jpg"}, {"url": "ODqHKFfZvoo", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Borja Barrueta Parte2", "type": "video", "id": "ODqHKFfZvoo", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Segunda parte de la Master Class de Borja Barrueta sobre bater\u00eda.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ODqHKFfZvoo/mqdefault.jpg"}, {"url": "MX8oLBD1vcU", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014  Israel Sandoval", "type": "video", "id": "MX8oLBD1vcU", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MX8oLBD1vcU/mqdefault.jpg"}, {"url": "vb1iF9c3B2Q", "label": "\"Sorondongo\", Simbeque Project Vol I", "type": "video", "id": "vb1iF9c3B2Q", "publishedAt": "2016-05-30", "description": "Nueva entrega de otro cl\u00e1sico del folklore canario, en esta ocasi\u00f3n un \"Sorondongo\", que tambi\u00e9n podr\u00e1n encontrar dentro del primer volumen de Simbeque ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vb1iF9c3B2Q/mqdefault.jpg"}, {"url": "wq-UuUkeaoA", "label": "Masterclass Mousike La Laguna 2017 Michael Olivera.", "type": "video", "id": "wq-UuUkeaoA", "publishedAt": "2017-07-19", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wq-UuUkeaoA/mqdefault.jpg"}, {"url": "FrMXbVFioiY", "label": "Masterclass Voro Garc\u00eda - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "FrMXbVFioiY", "publishedAt": "2017-11-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FrMXbVFioiY/mqdefault.jpg"}, {"url": "JP7U9x8lRLo", "label": "\"Aires de Lima\" Simbeque.", "type": "video", "id": "JP7U9x8lRLo", "publishedAt": "2015-09-06", "description": "El proyecto Simbeque surge como un combo de estudio entre profesores y alumnos de la asociaci\u00f3n sociocultural Mousike. Liderado por el guitarrista tinerfe\u00f1o ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JP7U9x8lRLo/mqdefault.jpg"}, {"url": "H0gp2g9mFbM", "label": "Masterclass - Larry Jean, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "H0gp2g9mFbM", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H0gp2g9mFbM/mqdefault.jpg"}, {"url": "CnrtvFIwZTc", "label": "\"Puertas Adentro\" de \"Puertas al Sur\"", "type": "video", "id": "CnrtvFIwZTc", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "Video promocional de la segunda entrega del proyecto \"Puertas al Sur\" denominado \"Puertas Adentro\" , un trabajo de investigacion sobre la m\u00fasica ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CnrtvFIwZTc/mqdefault.jpg"}, {"url": "qAIQCVySBes", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Diego Barber", "type": "video", "id": "qAIQCVySBes", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "El guitarrista de Lanzarote nos ense\u00f1a \"Secretos de la guitarra en el Jazz\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qAIQCVySBes/mqdefault.jpg"}, {"url": "-ohETH_Ywps", "label": "Masterclass Class Mousike 2017 con Viktorija Pilatovic", "type": "video", "id": "-ohETH_Ywps", "publishedAt": "2017-07-26", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-ohETH_Ywps/mqdefault.jpg"}, {"url": "dzQpC-Oh39w", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Miguel Martins", "type": "video", "id": "dzQpC-Oh39w", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dzQpC-Oh39w/mqdefault.jpg"}, {"url": "pZvO9ZGB-cU", "label": "Masterclass - Charlie Moreno, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "pZvO9ZGB-cU", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pZvO9ZGB-cU/mqdefault.jpg"}, {"url": "ai_UKMuIWms", "label": "Campa\u00f1a Crowdfunding Simbeque", "type": "video", "id": "ai_UKMuIWms", "publishedAt": "2015-11-23", "description": "Video descriptivo de la campa\u00f1a de crowfunding del proyecto Simbeque. Mas informaci\u00f3n: http://crowdants.com/project/simbeque/index ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ai_UKMuIWms/mqdefault.jpg"}, {"url": "5Emv7C7NDRE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Octavio Hern\u00e1ndez.", "type": "video", "id": "5Emv7C7NDRE", "publishedAt": "2016-01-21", "description": "El guitarrista de Gran Canaria en una Master Class sobre guitarra de Jazz.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5Emv7C7NDRE/mqdefault.jpg"}, {"url": "SnaWBHZpeIY", "label": "Mousik\u00ea Master Class 2014 Albert Vila", "type": "video", "id": "SnaWBHZpeIY", "publishedAt": "2015-08-14", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SnaWBHZpeIY/mqdefault.jpg"}, {"url": "8WxnvGmLEIE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2012 - Tana Santana", "type": "video", "id": "8WxnvGmLEIE", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8WxnvGmLEIE/mqdefault.jpg"}, {"url": "ok90ixJRIHw", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Iv\u00e1n Rojas", "type": "video", "id": "ok90ixJRIHw", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Master Class del guitarrista tinerfe\u00f1o Iv\u00e1n Rojas. \"Tocar Jazz con tres herramientas b\u00e1sicas\".", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ok90ixJRIHw/mqdefault.jpg"}, {"url": "jqtNEnwGoI4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Paco Perera", "type": "video", "id": "jqtNEnwGoI4", "publishedAt": "2016-01-21", "description": "Master Class del bajista grancanario Paco Perera.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jqtNEnwGoI4/mqdefault.jpg"}, {"url": "Ks_pxGqi9Zs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Clinic de Bater\u00edas", "type": "video", "id": "Ks_pxGqi9Zs", "publishedAt": "2016-01-18", "description": "Los bater\u00edas tinerfe\u00f1os N\u00e9stor Cabello, Ricard Gonz\u00e1lez y Gustavo Hern\u00e1ndez ofrecieron una Master Class sobre diferentes t\u00e9cnicas de bater\u00eda.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ks_pxGqi9Zs/mqdefault.jpg"}, {"url": "VMcRpymhJBQ", "label": "Master Class Mousike 2016 con  Thais Morell", "type": "video", "id": "VMcRpymhJBQ", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VMcRpymhJBQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "7E2r-JofQHQ", "label": "Masterclass - Torsten De Winkel, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "7E2r-JofQHQ", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7E2r-JofQHQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "w-VVvV_pvj4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Jep Mel\u00e9ndez - Parte1", "type": "video", "id": "w-VVvV_pvj4", "publishedAt": "2016-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w-VVvV_pvj4/mqdefault.jpg"}, {"url": "Et8wZjIjyUI", "label": "I CURSO INTENSIVO DE CLARINETE L'ROLLIN SCHOOL EN TENERIFE", "type": "video", "id": "Et8wZjIjyUI", "publishedAt": "2016-07-28", "description": "Mousik\u00ea La Laguna & L'Rollin Clarinet Band se unen en un proyecto pionero en Canarias: L'Rollin School. Este proyecto se lleva realizando hace 3 a\u00f1os en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Et8wZjIjyUI/mqdefault.jpg"}, {"url": "if9rPKoDG0M", "label": "Masterclass Xerach Pe\u00f1ate - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "if9rPKoDG0M", "publishedAt": "2017-10-15", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/if9rPKoDG0M/mqdefault.jpg"}, {"url": "aRcq4DEHmDs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Samuel Labrador", "type": "video", "id": "aRcq4DEHmDs", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aRcq4DEHmDs/mqdefault.jpg"}, {"url": "fpkCb45p4qE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Natanael Ramos", "type": "video", "id": "fpkCb45p4qE", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "\"Evoluci\u00f3n de la trompeta en el Jazz\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fpkCb45p4qE/mqdefault.jpg"}, {"url": "jb759uzsAl8", "label": "Master Class Ariel Bringuez \"Master Class Mousik\u00ea 2017\"", "type": "video", "id": "jb759uzsAl8", "publishedAt": "2017-04-17", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jb759uzsAl8/mqdefault.jpg"}, {"url": "9KJ4FGxlg-w", "label": "Master Class Antonio Lizana \"Master Class Mousik\u00ea 2016\"", "type": "video", "id": "9KJ4FGxlg-w", "publishedAt": "2017-05-02", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9KJ4FGxlg-w/mqdefault.jpg"}, {"url": "lQWzvesnINw", "label": "Mousik\u00ea Master Class, Dayan Abad", "type": "video", "id": "lQWzvesnINw", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lQWzvesnINw/mqdefault.jpg"}, {"url": "1ISHkUCxqg0", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Jes\u00fas Glez \"Ping\u00fcino\"", "type": "video", "id": "1ISHkUCxqg0", "publishedAt": "2016-01-18", "description": "Master Class sobre arreglos y composici\u00f3n para guitarra del guitarrista venezolano Jes\u00fas Gonz\u00e1lez \"Ping\u00fcino\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1ISHkUCxqg0/mqdefault.jpg"}, {"url": "mrBU6rMm8oU", "label": "Masterclass Childo Tomas, Mousik\u00ea La Laguna 2018", "type": "video", "id": "mrBU6rMm8oU", "publishedAt": "2018-01-23", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mrBU6rMm8oU/mqdefault.jpg"}, {"url": "lQQ6EafQpCE", "label": "Masterclass - Javier Rodr\u00edguez, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "lQQ6EafQpCE", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lQQ6EafQpCE/mqdefault.jpg"}, {"url": "otTFnSmcHTE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Gora Casado", "type": "video", "id": "otTFnSmcHTE", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/otTFnSmcHTE/mqdefault.jpg"}, {"url": "6UVt5RFUpH4", "label": "Masterclass Alba Serrano, \"Mousike Master Classes 2018\"", "type": "video", "id": "6UVt5RFUpH4", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6UVt5RFUpH4/mqdefault.jpg"}, {"url": "Gt-sJ8NBqhg", "label": "Masterclass - Julio Gonz\u00e1lez, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "Gt-sJ8NBqhg", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Gt-sJ8NBqhg/mqdefault.jpg"}, {"url": "Kkn5LGnFyOE", "label": "Master Class 2016 Mousik\u00ea con Luis Verde", "type": "video", "id": "Kkn5LGnFyOE", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Kkn5LGnFyOE/mqdefault.jpg"}, {"url": "u8gmr8XsftE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Pablo Reyes", "type": "video", "id": "u8gmr8XsftE", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/u8gmr8XsftE/mqdefault.jpg"}, {"url": "pruBzHczb6k", "label": "Masterclass Antonio Serrano (Arm\u00f3nica), Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "pruBzHczb6k", "publishedAt": "2018-09-08", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pruBzHczb6k/mqdefault.jpg"}, {"url": "n8vlD7th8iA", "label": "Master Sessions Akior Garc\u00eda", "type": "video", "id": "n8vlD7th8iA", "publishedAt": "2014-11-10", "description": "Master Session de Mousik\u00e9, esta ocasi\u00f3n grabada en el estudio The Conqueror of Dub.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n8vlD7th8iA/mqdefault.jpg"}, {"url": "mv1vm_gCoEI", "label": "Masterclass Chris Kase, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "mv1vm_gCoEI", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mv1vm_gCoEI/mqdefault.jpg"}, {"url": "raYJ4NkB-_Q", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Jos\u00e9 Alberto Medina", "type": "video", "id": "raYJ4NkB-_Q", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Master Class sobre arreglos y composici\u00f3n para piano.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/raYJ4NkB-_Q/mqdefault.jpg"}, {"url": "z4eW7eHXxdQ", "label": "Master Class Enrique Mateu \"Master Class Mousike 2016\"", "type": "video", "id": "z4eW7eHXxdQ", "publishedAt": "2016-10-16", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z4eW7eHXxdQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "hRASftaPvbg", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2012 - Yul Ballesteros", "type": "video", "id": "hRASftaPvbg", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hRASftaPvbg/mqdefault.jpg"}, {"url": "7rp65hcR7O4", "label": "Masterclass Piano Juan Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "7rp65hcR7O4", "publishedAt": "2018-10-15", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7rp65hcR7O4/mqdefault.jpg"}, {"url": "M2jMvY-CHCY", "label": "Promo Masterclass Alba Serrano / Beatriz Alonso, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "M2jMvY-CHCY", "publishedAt": "2018-04-01", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/M2jMvY-CHCY/mqdefault.jpg"}, {"url": "UjXw_lHdVAo", "label": "Masterclass Javi Moreno, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "UjXw_lHdVAo", "publishedAt": "2017-12-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UjXw_lHdVAo/mqdefault.jpg"}, {"url": "YCGgVPrZ2ic", "label": "Resumen MousikeMasterSessions", "type": "video", "id": "YCGgVPrZ2ic", "publishedAt": "2015-01-19", "description": "Recorrido por algunas de las MasterSessions de Mousike en 2014.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YCGgVPrZ2ic/mqdefault.jpg"}, {"url": "edgQ7LG8Slk", "label": "Masterclass - David Quevedo, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "edgQ7LG8Slk", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/edgQ7LG8Slk/mqdefault.jpg"}, {"url": "BXBu53eRogI", "label": "Master Class Mousike 2017, Alan Sousa.", "type": "video", "id": "BXBu53eRogI", "publishedAt": "2017-08-28", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BXBu53eRogI/mqdefault.jpg"}, {"url": "7i3VhAYhqI4", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014  Jose Vera", "type": "video", "id": "7i3VhAYhqI4", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7i3VhAYhqI4/mqdefault.jpg"}, {"url": "ctRW4F9SADk", "label": "Master Session de Mousike Dayan Abad & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "ctRW4F9SADk", "publishedAt": "2014-10-13", "description": "MasterSession con Dayan Abad. Grabado en directo en Sala A\u00f1epa (La Orotava, Tenerife) por KlallamDigitalWorks en Marzo de 2014.Para mas informaci\u00f3n ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ctRW4F9SADk/mqdefault.jpg"}, {"url": "fpWHH9jJg0Q", "label": "Masterclass Kumar Sublevao Beat,  Master Classes Mousik\u00ea 2018", "type": "video", "id": "fpWHH9jJg0Q", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fpWHH9jJg0Q/mqdefault.jpg"}, {"url": "CCTr6md53II", "label": "Master Class 2016 con Yul Ballesteros \"Mousik\u00ea La Laguna\"", "type": "video", "id": "CCTr6md53II", "publishedAt": "2016-05-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CCTr6md53II/mqdefault.jpg"}, {"url": "XR8XkfBf7qo", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Deborah Carter", "type": "video", "id": "XR8XkfBf7qo", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Clase magistral sobre historia del Jazz y t\u00e9cnica vocal de la cantante norteamericana Deborah Carter.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XR8XkfBf7qo/mqdefault.jpg"}, {"url": "I3UTCkqN2Pg", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Norberto Arteaga - Parte 1", "type": "video", "id": "I3UTCkqN2Pg", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Norberto Arteaga natural de la isla de El Hierro, es all\u00ed donde comienza sus estudios musicales para despu\u00e9s proseguir \u00e9stos en Tenerife. Compagina sus ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I3UTCkqN2Pg/mqdefault.jpg"}, {"url": "iyjzBGT1xQ8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Sergio D\u00edaz", "type": "video", "id": "iyjzBGT1xQ8", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iyjzBGT1xQ8/mqdefault.jpg"}, {"url": "4dTvCD_27Xw", "label": "Master Sessions de Mousike Pablo Reyes & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "4dTvCD_27Xw", "publishedAt": "2014-10-14", "description": "MasterSession con Pablo Reyes trio (M\u00e9xico) y Miguel Manescau, grabado en directo desde la sede de Mousik\u00ea (La Laguna) por KlallamDigitalWorks.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4dTvCD_27Xw/mqdefault.jpg"}, {"url": "0hp0r4x9T9k", "label": "Master Class Mousik\u00ea  2016 - Erico Moreira - Parte1", "type": "video", "id": "0hp0r4x9T9k", "publishedAt": "2016-02-26", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0hp0r4x9T9k/mqdefault.jpg"}, {"url": "7ZnKy8Kzo_Y", "label": "Promo Master Class Mousike 2018 Antonio Serrano y Matteo Addabbo", "type": "video", "id": "7ZnKy8Kzo_Y", "publishedAt": "2018-05-31", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7ZnKy8Kzo_Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "fO99d1D-cGs", "label": "Promo \"Master Class Mousike 2016\", Jonathan Kreisberg and T.J.Jazz", "type": "video", "id": "fO99d1D-cGs", "publishedAt": "2016-11-02", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fO99d1D-cGs/mqdefault.jpg"}, {"url": "UaDo_YA0bRQ", "label": "Master Class Juan Carlos Leon \"Mosco\" Mousike Master Class 2016", "type": "video", "id": "UaDo_YA0bRQ", "publishedAt": "2016-11-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UaDo_YA0bRQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "MDbcEiCRI10", "label": "Masterclass de \u00d3rgano Hammond por Matteo Addabbo, \"Master Class Mousik\u00ea 2018\"", "type": "video", "id": "MDbcEiCRI10", "publishedAt": "2018-09-03", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MDbcEiCRI10/mqdefault.jpg"}, {"url": "sCsLGFbQmA0", "label": "Promo Masterclass Xerach Pe\u00f1ate - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "sCsLGFbQmA0", "publishedAt": "2017-09-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sCsLGFbQmA0/mqdefault.jpg"}, {"url": "AoSEmhbPxIw", "label": "Promo Master Class Viktorija Pilatovic, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "AoSEmhbPxIw", "publishedAt": "2017-06-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AoSEmhbPxIw/mqdefault.jpg"}, {"url": "TBXH_bR6yd4", "label": "Master Class - Chano Gil, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "TBXH_bR6yd4", "publishedAt": "2017-07-03", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TBXH_bR6yd4/mqdefault.jpg"}, {"url": "fUsWUvfaJPs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Jon\u00e1s Superstereo", "type": "video", "id": "fUsWUvfaJPs", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fUsWUvfaJPs/mqdefault.jpg"}, {"url": "kda4jG_rsLE", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2014 Juani Cantero", "type": "video", "id": "kda4jG_rsLE", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kda4jG_rsLE/mqdefault.jpg"}, {"url": "yodCQ25pEl8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Kike Perdomo", "type": "video", "id": "yodCQ25pEl8", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yodCQ25pEl8/mqdefault.jpg"}, {"url": "MOld8DE1WA4", "label": "Mousik\u00ea Master Class 2014 Akior Garci\u0301a", "type": "video", "id": "MOld8DE1WA4", "publishedAt": "2015-08-13", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MOld8DE1WA4/mqdefault.jpg"}, {"url": "sECMT8VTtNE", "label": "Promo Masterclass Voro Garc\u00eda - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "sECMT8VTtNE", "publishedAt": "2017-09-25", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sECMT8VTtNE/mqdefault.jpg"}, {"url": "ojlH7vRc9Fk", "label": "Resumen MasterClassMousike2014", "type": "video", "id": "ojlH7vRc9Fk", "publishedAt": "2015-01-19", "description": "Breve Resumen de las actividades de Mousike en 2014.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ojlH7vRc9Fk/mqdefault.jpg"}, {"url": "B-n25DBi_0s", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Norberto Arteaga - Parte 2", "type": "video", "id": "B-n25DBi_0s", "publishedAt": "2016-07-13", "description": "Norberto Arteaga natural de la isla de El Hierro, es all\u00ed donde comienza sus estudios musicales para despu\u00e9s proseguir \u00e9stos en Tenerife. Compagina sus ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/B-n25DBi_0s/mqdefault.jpg"}, {"url": "AIy7rGask6c", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2016 - Jep Mel\u00e9ndez - Parte2", "type": "video", "id": "AIy7rGask6c", "publishedAt": "2016-03-22", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AIy7rGask6c/mqdefault.jpg"}, {"url": "0ilOi7RWGV8", "label": "Mousik\u00ea Master Class  Beatriz \"La Colora\u0301\"", "type": "video", "id": "0ilOi7RWGV8", "publishedAt": "2015-08-14", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0ilOi7RWGV8/mqdefault.jpg"}, {"url": "HJHK5kR7n_I", "label": "Master Class Mousike (Promo Gora Casado)", "type": "video", "id": "HJHK5kR7n_I", "publishedAt": "2014-12-08", "description": "Video Promocional de las Master Classes que llevara a cabo Gora Casado los pr\u00f3ximos 19 y 20 de Diciembre en la escuela de m\u00fasica de Santa Cruz de La ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HJHK5kR7n_I/mqdefault.jpg"}, {"url": "PHlhFHulLFg", "label": "\"Master Class Mousike 2016\" con Erico Moreira (Promo)", "type": "video", "id": "PHlhFHulLFg", "publishedAt": "2016-01-13", "description": "Promo de la primera Master class del ciclo \"Master Class 206\" de la asociaci\u00f3n sociocultural Mousike. Mas informaci\u00f3n:www.mousikelalaguna.com.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PHlhFHulLFg/mqdefault.jpg"}, {"url": "n0dKUYbWIVQ", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Paula Quintana", "type": "video", "id": "n0dKUYbWIVQ", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Master Class de la actriz y bailarina Paula Quintana.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n0dKUYbWIVQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "G4jyQnbpNXQ", "label": "Promo Master Class Antonio Lizana \"Master Class MOusike 2016\"", "type": "video", "id": "G4jyQnbpNXQ", "publishedAt": "2016-05-30", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/G4jyQnbpNXQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "d2O9uxfOVt8", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013  Adal Fern\u00e1ndez", "type": "video", "id": "d2O9uxfOVt8", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d2O9uxfOVt8/mqdefault.jpg"}, {"url": "ERli1U0dUPc", "label": "Master Class Mousik\u00ea  2016 - Erico Moreira - Parte2", "type": "video", "id": "ERli1U0dUPc", "publishedAt": "2016-02-26", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ERli1U0dUPc/mqdefault.jpg"}, {"url": "C2lNeDYeo4w", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2013 Carlota Manteco\u0301n", "type": "video", "id": "C2lNeDYeo4w", "publishedAt": "2015-12-21", "description": "", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C2lNeDYeo4w/mqdefault.jpg"}, {"url": "WsM9k_tnqzY", "label": "Promo Masterclass Chris Kase, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "WsM9k_tnqzY", "publishedAt": "2018-02-12", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WsM9k_tnqzY/mqdefault.jpg"}, {"url": "nGcAhl3YX2Y", "label": "Promo Master Class Shai Maestro Mousike 2017", "type": "video", "id": "nGcAhl3YX2Y", "publishedAt": "2017-01-09", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nGcAhl3YX2Y/mqdefault.jpg"}, {"url": "dRJ10uaw9MA", "label": "Promo Thais Morell Master Class Mousik\u00ea 2016", "type": "video", "id": "dRJ10uaw9MA", "publishedAt": "2016-06-20", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dRJ10uaw9MA/mqdefault.jpg"}, {"url": "rsi4vTuyEFQ", "label": "Master Class Mousike 2016 con T.J. Jazz", "type": "video", "id": "rsi4vTuyEFQ", "publishedAt": "2016-12-14", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rsi4vTuyEFQ/mqdefault.jpg"}, {"url": "UF9Jxc0I8rU", "label": "Promo Masterclass Childo Tomas, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "UF9Jxc0I8rU", "publishedAt": "2017-12-24", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UF9Jxc0I8rU/mqdefault.jpg"}, {"url": "2jwY3oqwYpA", "label": "Resumen Masterclass 2016 - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "2jwY3oqwYpA", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2jwY3oqwYpA/mqdefault.jpg"}, {"url": "Jjg0NaZ_YB0", "label": "Promo \"Master Class 2016\" Guillermo Vadal\u00e0 Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "Jjg0NaZ_YB0", "publishedAt": "2016-05-23", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Jjg0NaZ_YB0/mqdefault.jpg"}, {"url": "bS9InwrcKB4", "label": "Masterclass Ingenier\u00eda Musical Pablo Pulido, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "bS9InwrcKB4", "publishedAt": "2018-10-14", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bS9InwrcKB4/mqdefault.jpg"}, {"url": "nkBGbogVjBs", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - To\u00f1\u00edn Corujo", "type": "video", "id": "nkBGbogVjBs", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "El m\u00fasico lanzarote\u00f1o nos ofrece una Master Class sobre pedagog\u00eda musical en la infancia.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nkBGbogVjBs/mqdefault.jpg"}, {"url": "GTtkVfzFbxw", "label": "Jep Mel\u00e9ndez | Master Class Mousike 2016 (Promo)", "type": "video", "id": "GTtkVfzFbxw", "publishedAt": "2016-02-22", "description": "Jep Mel\u00e9ndez, formado como bailar\u00edn de claque en diferentes escuelas de Barcelona y New York. Tambi\u00e9n ha recibido formaci\u00f3n complementaria en danza ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GTtkVfzFbxw/mqdefault.jpg"}, {"url": "Mrsi4e9spPY", "label": "Master Sessions de Mousike Raimundo Amador & Miguel Manescau", "type": "video", "id": "Mrsi4e9spPY", "publishedAt": "2014-10-14", "description": "MasterSession de Raimundo Amador, sede Mousik\u00ea, La Laguna en Febrero de 2014. Grabaci\u00f3n en directo.Para mas informaci\u00f3n www.mousikelalaguna.com.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mrsi4e9spPY/mqdefault.jpg"}, {"url": "GKwS_ucalmM", "label": "Promo Master Class saxof\u00f3n - Ariel Bringuez", "type": "video", "id": "GKwS_ucalmM", "publishedAt": "2017-03-06", "description": "Saxofonista, profesor, compositor y arreglista, graduado en la Universidad de las Artes de La Habana (Cuba). Ha impartido clases en la Escuela Nacional de ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GKwS_ucalmM/mqdefault.jpg"}, {"url": "gat5nzfzxgM", "label": "Promo Luis Verde [Saxof\u00f3n] Master Class Mousike 2016", "type": "video", "id": "gat5nzfzxgM", "publishedAt": "2016-12-07", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gat5nzfzxgM/mqdefault.jpg"}, {"url": "tu5dJsRG8XI", "label": "Promo Masterclass Alba Serrano & Kumar Sublevao, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "tu5dJsRG8XI", "publishedAt": "2018-03-05", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tu5dJsRG8XI/mqdefault.jpg"}, {"url": "OKAPSf9Pq_o", "label": "Promo Master Class Mousike 2016 Enrique Mateu", "type": "video", "id": "OKAPSf9Pq_o", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OKAPSf9Pq_o/mqdefault.jpg"}, {"url": "dFLeOwp0DI0", "label": "Promo Masterclass Javi Moreno - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "dFLeOwp0DI0", "publishedAt": "2017-10-30", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dFLeOwp0DI0/mqdefault.jpg"}, {"url": "rcADbVBZCIk", "label": "Spot Promocional - Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "rcADbVBZCIk", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rcADbVBZCIk/mqdefault.jpg"}, {"url": "rTTuUlAXqEY", "label": "Promo Masterclass Juan Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez, Mousik\u00ea La Laguna", "type": "video", "id": "rTTuUlAXqEY", "publishedAt": "2018-01-10", "description": "El objetivo de la Asociaci\u00f3n Sociocultural Mousik\u00ea es lograr una plataforma dedicada a la ense\u00f1anza y pr\u00e1ctica musical, atrav\u00e9s de actividades como \u201ccombos\u201d, ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rTTuUlAXqEY/mqdefault.jpg"}, {"url": "s8yJ-Pp2rE0", "label": "Master Class Mousik\u00ea 2015 - Marcos Assun\u00e7ao", "type": "video", "id": "s8yJ-Pp2rE0", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "Master Class del guitarrista brasile\u00f1o Marcos Assun\u00e7ao, sobre la improvisaci\u00f3n en la m\u00fasica popular brasile\u00f1a.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/s8yJ-Pp2rE0/mqdefault.jpg"}, {"url": "8GuCBmXLdbg", "label": "Master Class Yull Ballesteros [Promo]", "type": "video", "id": "8GuCBmXLdbg", "publishedAt": "2016-03-01", "description": "M\u00fasico, compositor, arreglista y productor. Comenz\u00f3 su estudios en la materia a los 10 a\u00f1os en Gran Canaria, Espa\u00f1a. Despu\u00e9s de estudiar por tres a\u00f1os en ...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8GuCBmXLdbg/mqdefault.jpg"}]}