{"items": [{"url": "IC-H5xjNotM", "label": "SONATA I \u00abL' ELISABEHT\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY. -Mr. PRUDENT-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IC-H5xjNotM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYOsmoEkNUICgCF4nW0PeHQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWU9zbW9Fa05VSUNnQ0Y0blcwUGVIUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-07-04", "description": "SONATA I \u00abL' ELISABEHT\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY. \n\n-Mr. PRUDENT-"}, {"url": "U6_FZCJP3ds", "label": "SONATA III \u00abL'ELISE\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY -MR. PRUDENT-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/U6_FZCJP3ds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYOsmoEkNUICgCF4nW0PeHQ", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWU9zbW9Fa05VSUNnQ0Y0blcwUGVIUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-07-04", "description": "SONATA III \u00abL'ELISE\u00bb de LES BOUQUETS DE CHASSENAY \n\n-MR. PRUDENT-"}, {"url": "C_X4YRf3m70", "label": "SONATA I DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C_X4YRf3m70/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "SONATA I DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "jIIsl9k5Dhk", "label": "SONATA II DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jIIsl9k5Dhk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-06-19", "description": "SONATA II DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "zuTiIg4msug", "label": "SONATA IV DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4) -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zuTiIg4msug/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbQSrWNgci8QJ60gQjQKLlH", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlFTcldOZ2NpOFFKNjBnUWpRS0xsSC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-06-21", "description": "SONATA IV DE \"SONATES EN TRIO\" (OP.4)\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "tRZTcuoMxb8", "label": "GENTILLESSE V DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d. -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tRZTcuoMxb8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-05-25", "description": "GENTILLESSE V DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "vhXuA-lUCb4", "label": "'LA RACINE' GENTILLESSE II DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vhXuA-lUCb4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "'LA RACINE' GENTILLESSE II DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "p8GEXSObMio", "label": "GENTILLESSE VI DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p8GEXSObMio/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "GENTILLESSE VI DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "bKrgJu7XkpI", "label": "Gentillesse IV de \u201cSix Gentillesses en trois parties\u201d -Joseph Bodin de Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bKrgJu7XkpI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "Gentillesse IV de \u201cSix Gentillesses en trois parties\u201d\n\n-Joseph Bodin de Boismortier-"}, {"url": "g--vfq6B2u4", "label": "L\u2019 ARNAUD (TROISI\u00c9ME GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g--vfq6B2u4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyra-nFktzPB_IzoKAVjGck0F", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "L\u2019 ARNAUD (TROISI\u00c9ME GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)-\n\n-Gayement\n-Mouvement de Loure\n-Gayement\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "EsSE6XKIcEY", "label": "LA MATIGNON (PREMIERE GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/EsSE6XKIcEY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbREoEa52A61xjLqWeGOtVn", "PLybE0q7GFyra-nFktzPB_IzoKAVjGck0F", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJFb0VhNTJBNjF4akxxV2VHT3RWbi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-05-21", "description": "LA MATIGNON (PREMIERE GENTILLESSE) DE \u201cSIX GENTILLESSES EN TROIS PARTIES\u201d (OP.33)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)-\n\nGaita de fol galega soprano en D\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en en D\u00f3: David Bellas"}, {"url": "UA2u6O9W7bc", "label": "Allemande da SONATA I (Op.27) para Gaita de fol e continuo. -J.B. Boismortier- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UA2u6O9W7bc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "Allemande da SONATA I (Op.27) para Gaita de fol e continuo\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn duo de Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xFGmDrg3HMU", "label": "COURANTE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO.-J.B. Boismortier- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xFGmDrg3HMU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "COURANTE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn Gaitas de fol soprano e tenor.\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "DNWO_oW9LQA", "label": "RONDEAU/ GIGUE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO. -J.B. Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DNWO_oW9LQA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrYy_T2jUbg5Z7VdaEnO_plc", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "RONDEAU/ GIGUE DA SONATA I (OP.27) PARA GAITA DE FOL E CONTINUO\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nEn Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Ucejd4782WA", "label": "SONATA II (OP.27) Joseph Bodin de Boismortier (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ucejd4782WA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SONATA II (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "YVrUayMFzHo", "label": "SUITE N. I A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YVrUayMFzHo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SUITE N. I A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Bour\u00e9e\n-Passepied \n-Rondeau\n-Hongroise I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "XaBrC3EgKKk", "label": "SUITE N.II A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XaBrC3EgKKk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SUITE N.II A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n-Allemande \n-Rondeau\n-Paysane\n-Doucement \n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "VKVFN0WnPmk", "label": "SUITE N.III A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27). BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VKVFN0WnPmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SUITE N.III A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-Les Cosaques (vivement)\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Menuet\n-Rigaudon I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "ejuo0GvpTOo", "label": "SUITE N.IV A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ejuo0GvpTOo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SUITE N.IV A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Tambourin (Gay)\n-Menuet\n-Gigue\n-Gavotte\n-Gavotte II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "HDlT7w8m2EY", "label": "SUITE N.V A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HDlT7w8m2EY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrabTTLBU5lisLYqyParK35a", "PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWJUVExCVTVsaXNMWXF5UGFySzM1YS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2018-03-28", "description": "SUITE N.V A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Allemande \n-Siciliene \n-Menuet \n-Gaiment\n-Chaconne \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "OKchgaYN2gQ", "label": "LES FLEURS (OP.4) [5\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OKchgaYN2gQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-27", "description": "LES FLEURS (OP.4) [5\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "lTYOzRmBg6Y", "label": "LES FLEURS (OP.4) [4\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lTYOzRmBg6Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-26", "description": "LES FLEURS (OP.4) [4\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaitas e Frautas: David Bellas"}, {"url": "3yEeCvtofXY", "label": "LES FLEURS (OP.4) [3\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3yEeCvtofXY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-24", "description": "LES FLEURS (OP.4) [3\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "dqkfgxvlOIM", "label": "LES FLEURS (OP.4) [2\u00aa PARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dqkfgxvlOIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-22", "description": "LES FLEURS (OP.4) [2\u00aa PARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frautas: David Bellas"}, {"url": "nEn6zDgXWDM", "label": "LES FLEURS (OP.4) [1\u00aaPARTE] -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nEn6zDgXWDM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY8sL43Ss0_0bCSd8UFRpOL", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWThzTDQzU3MwXzBiQ1NkOFVGUnBPTC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-22", "description": "LES FLEURS (OP.4) [1\u00aaPARTE]\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "AYlogotwHi8", "label": "SUITE IV DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AYlogotwHi8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SUITE IV DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gavotte I/II\n-Fugue\n-Badine\n-Menuet I/II\n-Proven\u00e7ale\n\nGaitas soprano: David Bellas"}, {"url": "aSUYVFw7NTU", "label": "SUITE V DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aSUYVFw7NTU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SUITE V DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Musette \n-Polonoise\n-Chaconne \n-Gavotte \n-Rigaudon I/II\n\nGaita alto en Sol: David Bellas"}, {"url": "RaGXKxEow5A", "label": "SUITE VI DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RaGXKxEow5A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SUITE VI DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Pastorelle \n-Legerement \n-Gigue\n-Rigaudon \n-Menuet/ Double I/II \n\nGaitas soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "yPQ0AWa-wr4", "label": "SUITE III DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yPQ0AWa-wr4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SUITE III DE \u201cSIX SUITES DE PIECES A DEUX MUSETTES\u201d (OP.1)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Pr\u00e9lude \n-Villageoise \n-Musette I/II\n-Cocou \n-Menuet I/II\n\nGaitas alto en sol: David Bellas"}, {"url": "VewsmHXoCtM", "label": "Segunda Suite a d\u00faas gaitas (1731) Philibert Delavigne (1700?-1760?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VewsmHXoCtM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "Segunda Suite a d\u00faas gaitas (1731) \n\nPhilibert Delavigne (1700?-1760?)\n\nDeuxi\u00e8me Suite\nd\u00e9tach\u00e9e du Ier \u0152uvre et contenant Six \nsuites de pi\u00e8ces \u00e0 deux musettes\n(1731):\n\n-Premi\u00e8re ariette\n-Deuxi\u00e8me ariette\n-Rondeau\n-L\u00e9g\u00e8rement\n-Sarabande\n-1er Rigaudon\n-2e Rigaudon\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela \n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JzX081ZeDPo", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas (1731) Philibert Delavigne (1700?-1760?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JzX081ZeDPo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra1ak4fsA860Su3pc4xhQ6S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTFhazRmc0E4NjBTdTNwYzR4aFE2Uy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas (1731) \n\nPhilibert Delavigne (1700?-1760?)\n\nPremi\u00e8re suite\nd\u00e9tach\u00e9e du Ier \u0152uvre et contenant Six \nsuites de pi\u00e8ces \u00e0 deux musettes\n(1731):\n\n-Prelude\n-Allemande\n-Premi\u00e8re musette\n-Deuxi\u00e9me musette\n-Premier menuet\n-Deuxi\u00e8me menuet\n-GaI\n-Premi\u00e8re gigue\n-Deuxi\u00e8me Gigue\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qGRpLqFjCbA", "label": "SONATA I DE \u201cTROISIEME LIVRE DAMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qGRpLqFjCbA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SONATA I DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Allemande (Legerement)\n-La Brune (Gracieusement)\n-La Blonde\n-Le Boiteux\n\nGaita soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "rfwr-zu4vxU", "label": "SONATA II DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d. -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rfwr-zu4vxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-18", "description": "SONATA II DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "NU-ItaN_wK4", "label": "SONATA V DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NU-ItaN_wK4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-19", "description": "SONATA V DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "CGlH_84Z-bM", "label": "SONATA IV DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CGlH_84Z-bM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYIWdrulM2kMds2AOA-YX9H", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUlXZHJ1bE0ya01kczJBT0EtWVg5SC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-20", "description": "SONATA IV DE \u201cTROISIEME LIVRE D\u2019AMUSAMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "e5zszmqrRag", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (1\u00aa PARTE) MR. BAPTISTE (1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e5zszmqrRag/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-03-02", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (1\u00aa PARTE)\n\nMR. BAPTISTE (1676-1755)\n\nGaitas Galegas de fol soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "uihsyB6MfG8", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (2\u00aa PARTE) MR. BAPTISTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uihsyB6MfG8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-03-02", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (2\u00aa PARTE)\n\nMR. BAPTISTE (1676-1755)\n\nGaitas Galegas de fol soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "afWzwBbaVcc", "label": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (3\u00aa PARTE). MR. BAPTISTE (1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/afWzwBbaVcc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraHJrEbf7031l194rexGWHE", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUhKckViZjcwMzFsMTk0cmV4R1dIRS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-03-04", "description": "SUITE I DE \u201cIIIme. OEUVRE DE MUSETTES\u201d (3\u00aa PARTE)\n\nMR. BAPTISTE (1676-1755)\n\nGaitas Galegas soprano en fa: David Bellas"}, {"url": "ANNRkMAMOxU", "label": "SUITE A D\u00daAS GAITAS DE \"LA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\" N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ANNRkMAMOxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrap27wxDniM4ZDZE3saRMx2", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXAyN3d4RG5pTTRaRFpFM3NhUk14Mi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE A D\u00daAS GAITAS DE \"LA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\" Airs des festes Gr\u00eacques et  Romaines mises en deus parties egales pour les musettes et vielle .\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Premier Rondeau\n-Deuxieme Rondeau\n-Sarabande\n-Premier Menuet\n-Deuxieme Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "iEOcm2gjW_g", "label": "SUITE II DE \u201cLA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\u201d. -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iEOcm2gjW_g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrap27wxDniM4ZDZE3saRMx2", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXAyN3d4RG5pTTRaRFpFM3NhUk14Mi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE II DE \u201cLA FESTE DE CLEOP\u00c2TRE\u201d\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)-\n\n-Musette\n-L\u2019oiseau Royal (Contredance)\n-Gavotte\n-Menuet I/II\n-Musette I/II\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "XMRnK7bYT78", "label": "CONCERTO VI DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XMRnK7bYT78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO VI DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Prelude (Gracieusement)\n-Chaconne\n-Gavotte (Gracieusement)\n-La Baladine (Gayement sans vittesse)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "nYMmJwonua4", "label": "CONCERTO V DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nYMmJwonua4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO V DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-La Coquette\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Menuet\n-L' Italienne\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "KVy7MplwIdw", "label": "CONCERTO IV DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KVy7MplwIdw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO IV DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-L'inconstante\n-Les vivans de Loche\n-La paresseuse \n-L'egrillard/ L'egrillarde\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "F__wNZMqkks", "label": "CONCERTO III DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F__wNZMqkks/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO III DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Le cajoleur. Rondeau \n-Le tourbillon \n-Arriette I/II\n-Tembourinet I/II\n-Menuet\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SCF3cWnoaIw", "label": "CONCERTO II DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SCF3cWnoaIw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO II DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Moderement \n-Le chasseur/La chasseuse \n-Gavotte\n-Le dandin\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "9y_nKDxMNus", "label": "CONCERTO I DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734- J. AUBERT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9y_nKDxMNus/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbYddaKvW3wuA2R5Ehl6a6p", "PLybE0q7GFyrYak9VDCbsR9hmgD9Qla8yG", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYllkZGFLdlczd3VBMlI1RWhsNmE2cC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "CONCERTO I DE LES PETITS CONCERTS (OP.16) -1734-\n\nJACQUES AUBERT (1689-1753)\n\n-Prelude \n-La Sonate\n-Menuet I/II\n-Gavotte \n-Le Sauteur/La Sauteuse\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "oTI1BnpCiKs", "label": "SUITE VI DE \"LES DANSES AMUSANTES\" -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oTI1BnpCiKs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE VI DE \"LES DANSES AMUSANTES\"\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette (Gracieusement)\n-La Babiole (Contredanse)\n-Le Dilin (Vaudeville)\n-Branle I/II\n-Menuet\n-Les Menuets (I/II/III)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "aGDLgCFrz5k", "label": "SUITE V \"LA VILLELUME\"DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aGDLgCFrz5k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE V \"LA VILLELUME\"DE LES DANSES AMUSANTES\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette I/II\n-Contredanse\n-La Croix FONTAINE\n-Gavotte\n\nGaitas de fole soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "yw4PK37Jj5U", "label": "SUITE IV \"LA DURANTI\" DE LES DANSES AMUSANTES. -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yw4PK37Jj5U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE IV \"LA DURANTI\" DE LES DANSES AMUSANTES\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Tres lentement \n-Danse Bretonne\n-Deuxieme Dances\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "IklG4EpM8m8", "label": "SUITE III DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IklG4EpM8m8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE III DE LES DANSES AMUSANTES\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Vaudeville I/II\n-Allemande I/II\n-Dances Provan\u00e7ale:\n         -Dance I\n         -Dance II\n         -Dance III\n\n-Sarabande\n-Gavotte I/II\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "7QSGIKUJ4ms", "label": "SUITE II \"DANCES D'AUVERGNE\" DE LES DANSES AMUSANTES. -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7QSGIKUJ4ms/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE II \"DANCES D'AUVERGNE\" DE LES DANSES AMUSANTES.\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Dance I\n-Dance II\n-Dance III\n-Dance IV\n-Dance V\n-Dance VI\n-Menuet I/II/III\n-Musette\n-La Duchaffaut (Fanfare)\n-Gavotte Proven\u00e7ale/Gavotte II \n-Fanfare\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "FiawCLIItpw", "label": "SUITE I DE LES DANSES AMUSANTES -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FiawCLIItpw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZSB-RAYKWAT62g9cs6Ud3E", "PLybE0q7GFyrZdQHNtf59-r6rUw02gSdYO", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlNCLVJBWUtXQVQ2Mmc5Y3M2VWQzRS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SUITE I DE LES DANSES AMUSANTES \n\nCHEDEVILLE LE CADET\n\n-Dance I\n-Dance II\n-Dance III\n-Dance IV\n-Dance V\n-Dance VI\n-Vaudeville \n-La Coulonde (Contredance I/II)\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "64E6ZmmDBIM", "label": "F\u00caTE VI DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/64E6ZmmDBIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE VI DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Rondeau (Gracieusement)\n-Gaiment\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "RRGfMdDpRs8", "label": "F\u00caTE V DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RRGfMdDpRs8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE V DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9- \n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment \n-Contre danse\n-Rondeau \n-L\u00e9g\u00e9rement\n-Gracieusement \n-Tambourin I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "PlgYPAI9xRU", "label": "F\u00caTE IV DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PlgYPAI9xRU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE IV DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Rondeau\n-Mod\u00e9r\u00e9ment \n-Fanfare\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "QIf80ZhUZn4", "label": "F\u00caTE III DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L' AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QIf80ZhUZn4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE III DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L' AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-L\u00e9g\u00e9rement\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "0nU1n98Kprg", "label": "F\u00caTE II DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0nU1n98Kprg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE II DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\"\n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Vaudeville \n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "ZGDG4OUomGk", "label": "F\u00caTE PASTORALE I DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" -CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZGDG4OUomGk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZvypUC8K9bdzV6_XhHh3aL", "PLybE0q7GFyraEBJ0DXLjSsZxdws_tnU1A", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnZ5cFVDOEs5YmR6VjZfWGhIaDNhTC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "F\u00caTE PASTORALE I DE \"LES F\u00caTES PASTORALES\" \n\n-CHEDEVILLE L'AIN\u00c9-\n\n-Mod\u00e9r\u00e9ment\n-Musette\n-Petit Air (mod\u00e9r\u00e9ment)\n-Contre danse I/II\n-Gaiment \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "d1KIBe-VG5Y", "label": "SONATILLE II DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d1KIBe-VG5Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATILLE II DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Rondeau \n-Gayement\n-Musette\n-Legerement \n\nGaita de fol soprano en Fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "IeEuVPHPJNQ", "label": "SONATILLE V DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IeEuVPHPJNQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATILLE V DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Moderement \n-Rondeau \n-Legerement \n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "IF_MnwK6TpY", "label": "SONATILLE I DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IF_MnwK6TpY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6FlemOHqf3cQG4huCs289", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZGbGVtT0hxZjNjUUc0aHVDczI4OS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATILLE I DE \u201cSONATILLES GALANTES\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Gavotte en Rondeau \n-Rondeau \n-Legerement \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "Recxs2X3cHk", "label": "SONATA VI DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d  -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Recxs2X3cHk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA VI DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Allemande \n-Rondeau\n-Rondeau II\n-Gigue\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "BTw9JwEzIdI", "label": "SONATA V DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BTw9JwEzIdI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA V DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Musette \n-Courante \n-Rondeau \n\nGaita galega de fol en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "8vYGXFpkUig", "label": "SONATA IV DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8vYGXFpkUig/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA IV DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Prelude\n-Legerement \n-Rondeau\n-Moderement \n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "Wm3o-XXGao8", "label": "SONATA II DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Wm3o-XXGao8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA II DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Legerement \n-Courante \n-Gigue\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "Tke1_cBEZPA", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tke1_cBEZPA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJ69zEHkU3gXrq5YklXNhT", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYko2OXpFSGtVM2dYcnE1WWtsWE5oVC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE AVEC LA BASSE CONTIN\u00dcE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Moderement \n-Allemande\n-Gracieusement \n-Rondeau \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "-cVMrs-fp2Q", "label": "SONATA II [LA D\u2019AGUT] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-cVMrs-fp2Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-20", "description": "SONATA II [LA D\u2019AGUT] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-L\u00e9gerement\n-Gavotte\n-Gigue I/II\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "5OS3hJQWPVQ", "label": "SONATA VI [LA SIMIANNE] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5OS3hJQWPVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-16", "description": "SONATA VI [LA SIMIANNE] DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-Les Forgerons\n-Sarabande \n-Legerement \n\nGaita Galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas \nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "U7stw6mjr0M", "label": "SONATA IV LA BEAUMONT DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/U7stw6mjr0M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA IV LA BEAUMONT DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Ariete I/II\n-Musette I/II\n-Contredanse \n-Menuet I/II\n\nGaita soprano en D\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en D\u00f3: David Bellas"}, {"url": "qFqFzs-ka4I", "label": "SONATA III LA DUBOIS DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qFqFzs-ka4I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA III LA DUBOIS DE \u201cSONATES POUR LA MUSETTE\u201d (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Legerement \n-Moderement \n-Gaiment \n-Sarabande\n-Menuet I/II\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "WLcWj_Gzha8", "label": "SONATA I \u201cLA BAUSSAN\u201d DE SONATES POUR LA MUSETTE (OP.2) -PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WLcWj_Gzha8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZqU2R5YoviET6sI6X__zbi", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWnFVMlI1WW92aUVUNnNJNlhfX3piaS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-15", "description": "SONATA I \u201cLA BAUSSAN\u201d DE SONATES POUR LA MUSETTE (OP.2)\n\n-PHILIBERT DELAVIGNE (1690-1750)-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau\n-Tambourin I/II\n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "MQQXvRAIGVc", "label": "SONATA II DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6). -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MQQXvRAIGVc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2018-02-01", "description": "SONATA II DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Tambourino\n-Giga\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en Fa e Tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "6wMglHykO4I", "label": "SONATA III DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6wMglHykO4I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2018-02-01", "description": "SONATA III DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Harlequinada\n-Menuet I/II\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "5pJr5DJTlH0", "label": "SONATA IV DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5pJr5DJTlH0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2018-02-01", "description": "SONATA IV DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Allegro\n-Ciaconne\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "O3W_P0GTGG4", "label": "SONATA V DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O3W_P0GTGG4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-02-02", "description": "SONATA V DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) \n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Tempo di Pastorale\n-Presto\n-Menuet I/II\n\nGaita galega de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "J82dDPgmYIA", "label": "SONATA I DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/J82dDPgmYIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-02-05", "description": "SONATA I DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Andante\n-Minuetto I/II\n-Allegro\n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "-BbREBTusdM", "label": "SONATA VI DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6) -WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-BbREBTusdM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbK70gAj9WX-1OxQEdprCml", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYks3MGdBajlXWC0xT3hRRWRwckNtbC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2018-02-06", "description": "SONATA VI DE \u201cVI TRIO SONATAS\u201d (OP.6)\n\n-WENCESLAUS JOSEPH SPOURNI-\n\n-Allegro\n-Pastorella. Andante\n-Minuetto I/II\n-Tambourino.Presto \n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrautas alto en fa e tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "8UAZdrpNIgQ", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\" CLAUDIO VOYENNE (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8UAZdrpNIgQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrahlxrG_yw2zC8t4dryIjTi", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWhseHJHX3l3MnpDOHQ0ZHJ5SWpUaS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\"\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680- 1745)\n\n-Gratieusement-\n-Vivement-\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "SlP7dCR93oI", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\" CLAUDIO VOYENNE ( segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SlP7dCR93oI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrahlxrG_yw2zC8t4dryIjTi", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWhseHJHX3l3MnpDOHQ0ZHJ5SWpUaS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-09-20", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITTES DE SIMPHONIES\"\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680- 1745)\n\n-L\u00e9g\u00e8rement-\n-Rondeau (Gracieusement)-\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "C6OY5p7hhwI", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (cuarta parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C6OY5p7hhwI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkE1SGxvOTJnUTRtQW1PT0gzRjlFMC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-09-15", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Exemplum de ligaturis-\n-Canon at the unison-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "sdYfGrwoWiw", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (terceira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sdYfGrwoWiw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkE1SGxvOTJnUTRtQW1PT0gzRjlFMC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-09-14", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Exemplum simplicium figurarum-\n-Canon at the unison-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "8kW637nWjQY", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8kW637nWjQY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkE1SGxvOTJnUTRtQW1PT0gzRjlFMC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Aliud Exemplum-\n-Sequitur exemplum-\n-Aliud exemplum-\n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "4SoXfds1Iuk", "label": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS. HEINRICH FABER (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4SoXfds1Iuk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbA5Hlo92gQ4mAmOOH3F9E0"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkE1SGxvOTJnUTRtQW1PT0gzRjlFMC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-09-13", "description": "10 BICINA DE COMPEDIOLUM MUSICAE PRO INCIPIETIBUS \n\nHEINRICH FABER (1500-1552)\n\n-Fuga duorum in unisono \n-Aliud Exemplum. Fuga duorum in Hyperdiatessaron \n-Fuga duorum in unisono \n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "lEnzk98xBbs", "label": "-MEDITACI\u00d3N AZUL I- (D.Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lEnzk98xBbs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-08-28", "description": "-MEDITACI\u00d3N AZUL I-\n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "XZl3r_uNwX4", "label": "-MEDITACI\u00d3N \u00cdNDIGO II- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XZl3r_uNwX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-08-28", "description": "-MEDITACI\u00d3N \u00cdNDIGO II-\n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "Q_az5BQVLX0", "label": "MEDITACI\u00d3N VERDE III (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q_az5BQVLX0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-08-31", "description": "MEDITACI\u00d3N VERDE III\n (D. Bellas) \nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "h7zXgfdqjwc", "label": "-MEDITACI\u00d3N VERMELLA IV- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/h7zXgfdqjwc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-09-01", "description": "-MEDITACI\u00d3N VERMELLA IV- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "XnvjqR0r1Fk", "label": "-MEDITACI\u00d3N AMARELA V- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XnvjqR0r1Fk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-09-03", "description": "-MEDITACI\u00d3N AMARELA V- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "lnpzL5fdob4", "label": "-MEDITACI\u00d3N LARANXA VI- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lnpzL5fdob4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-09-06", "description": "-MEDITACI\u00d3N LARANXA VI- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "Jp9wKmbZ_Lw", "label": "-MEDITACI\u00d3N VIOLETA VII- (D. Bellas) PARA GAITA PREPARADA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Jp9wKmbZ_Lw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ6q8oFTNrQhLBb5pkLcnt2"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjZxOG9GVE5yUWhMQmI1cGtMY250Mi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-09-07", "description": "-MEDITACI\u00d3N VIOLETA VII- \n(D. Bellas) \n\nPARA GAITA PREPARADA"}, {"url": "5KnH56BiysU", "label": "Anovados horizontes para a gaita no ensino regrado. Utop\u00eda vs. Retrop\u00eda. David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5KnH56BiysU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbmeiMpdwZ93AlZCVZHh3-n"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm1laU1wZHdaOTNBbFpDVlpIaDMtbi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-07-28", "description": "Xueves 20 de xunetu de 2017\nSala Marta Portal de la Casa de Cultura de Nava.\nMesa 5. La gaita dende una visi\u00f3n internacional: Los exemplos de Zamora, Galicia, M\u00e9xico/Breta\u00f1a, Asturies y Portugal.\nModera Rodrigo Joglar.\nParticipantes: Alberto Jambrina, David Bellas, Ernesto G\u00f3ngora, Xuacu Amieva y V\u00edctor F\u00e9lix.\nFragmentu de la intervenci\u00f3n de David Bellas, baxo'l t\u00edtulu \"Anovados horizontes para a Gaita no ensino regrado. Utop\u00eda vs. Retrop\u00eda. Vangarda vs. Retagarda\"."}, {"url": "E-85DkqX27o", "label": "SUITE V DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/E-85DkqX27o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-07-03", "description": "SUITE V DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Gratieusement \n-Menuet I/II\n-Gratieusement \n-Gay et Gratieusement \n-Menuet\n-Un peu Gayement\n-Air (Gratieusement)\n-Gay\n-Un peu Gay\n-Gratieusement \n-Gay\n\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "QYplEms6oos", "label": "SUITE III DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QYplEms6oos/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-07-03", "description": "SUITE III DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Musette (Tendrement)\n-Gay\n-Musette I (Rondeau)\n-Musette II (Gay)\n-Air (Gay)\n-Musette\n-Air (Gay)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "oosc6KbsyBs", "label": "SUITE I DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oosc6KbsyBs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-07-15", "description": "SUITE I DE LES AMUSEMENTS DE CHAMBRE BRUNETTES POUR LES MUSETTES ET VIELLES (1730)\n\n-Air I/II (Gay et Gratieusement)\n-Menuet\n-Gratieusement \n-Air gay (Rondeau)\n-Musette (Il faut que je fille)\n-Rondeau (Gratieusement)\n-Tambourin \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "vJAvjHSovmM", "label": "SUITE VI DE \u201cLES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\u201d BRUNETTES POUR LES MUSETTES et VIELLES (1730)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vJAvjHSovmM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbjdDXtczAEfc-Mrr4qoJTY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmpkRFh0Y3pBRWZjLU1ycjRxb0pUWS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-07", "description": "SUITE VI DE \u201cLES AMUSEMENTS DE CHAMBRE\u201d\n\nBRUNETTES POUR LES MUSETTES et VIELLES (1730) \n[Ed. BOIVIN/LE CLREC]\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "bI_SvxEeVTo", "label": "Dime robadora. Cancionero de Uppsala (Venecia, 1556) en d\u00fao de Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bI_SvxEeVTo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "Dime robadora. \nCancionero de Uppsala (Venecia, 1556) \nen d\u00fao de Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "HBldDfJwuyA", "label": "Andar\u00e1n siempre mis ojos. CANCIONERO DE UPPSALA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HBldDfJwuyA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "Andar\u00e1n siempre mis ojos. CANCIONERO DE UPPSALA \n\nCANCIONERO DE UPPSALA  (o del Duc de Calabria)\n\n\"Andar\u00e1n siempre mis ojos\"\n\nAndaran siempre mis ojos\nPor la gloria en que se vieron\nLlorando, pues la perdieron\nLloraran en contemplar\nQue el tiempo que la gozavan.\nQuanto de plazer lloravan,\nTanto lloran de pesar.\nSea tanto su llorar\nPor el bien en que se vieron,\nQue cieguen pues le perdieron.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ECiUs8YvyUU", "label": "Y dezid serranicas. Cancionero de Uppsala o del Duc de  Calabria (1526 - 1554)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ECiUs8YvyUU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "Y dezid serranicas\n\n-Cancionero de Uppsala o del Duc de Calabria -(1526 - 1554)\n\nY dezid Serranicas, he\nDeste mal si morire.\n\nPor qu' el remedio y mi mal\nNascen de una causa tal,\nQue me hazen inmortal,\nPor do morir no podre.\nDeste mal si morire.\nQue de ver la Serranica\nTan gratiosa y tan bonica,\nMi dolor me certifica\nQue jamas no sanare:\nDeste mal si morire.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xmspukl4gbk", "label": "Dime robadora \u00bfque te mereci?", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xmspukl4gbk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "Dime robadora \u00bfque te mereci?\n\n An\u00f3nimo Cancionero de Uppsala n\u00ba3 (Cancionero del Duque de Calabria) 1556.\n\n\u00bfDime robadora\nQue te mereci?\n\u00bfQue ganas agora?\n\u00a1Que muera por ti!\nYo siempre sirviendo,\nTu siempre olvidando;\nYo siempre muriendo,\nTu siempre matando.\nYo soy quien t' adora,\nY tu contra mi;\n\u00bfQue ganas agora?\n\u00a1Que muera por ti!\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QQ9H1beI9tI", "label": "-UN DOLOR TENGO EN EL ALMA- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QQ9H1beI9tI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-04-28", "description": "-UN DOLOR TENGO EN EL ALMA-\n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "gLS5HnjNABw", "label": "-Que todos se passan en flores- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gLS5HnjNABw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-04-29", "description": "-Que todos se passan en flores- \n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "3hgrJEatwaY", "label": "-MAL SE CURA, MUYTO MAL- CANCIONERO DE UPPSALA (1556)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3hgrJEatwaY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZXLr4gqKxRSU5G7GEEEAa1"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWlhMcjRncUt4UlNVNUc3R0VFRUFhMS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-04-30", "description": "-MAL SE CURA, MUYTO MAL-\n\nCANCIONERO DE UPPSALA (1556)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "duPdtnwqnsk", "label": "SONATA II (LA PAGOTTE) DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/duPdtnwqnsk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2018-03-08", "description": "SONATA II (LA PAGOTTE) DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Gracieusement \n-Le chasseur (Fanfare)\n-La Coulombe (Gracieusement)\n-Le Chevalier de Guines (Legerement)\n\nGaita Galega de fol soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "tOx1AZ1t1E8", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5) -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tOx1AZ1t1E8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2018-03-07", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES AMUSANTES\u201d (OP.5)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-Legerement \n-Rondeau. Le Gracieux.\n-Rondeau. La Gracieuse.\n-Le Duc de la Trimouille\n\nGaita Galega de fol soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "oBBqIuK7qns", "label": "SONATA V \"LA COMTESSE DE CHOYSEUL\" DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oBBqIuK7qns/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "SONATA V \"LA COMTESSE DE CHOYSEUL\" DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Legerement\n-Le Comte de So\u00fcastre (Rondeau)\n-Gavotte I/II\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "BDtPWWq__MA", "label": "SONATA IV DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BDtPWWq__MA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "SONATA IV DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement \n-Le Vilers Brulin (Vivement)\n-Menuet I/II\n-Sarabande\n-Branle I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "z1iOQBfQtH8", "label": "SONATA III DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z1iOQBfQtH8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra319jnX_Upa_AR4ZSKFcZn", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTMxOWpuWF9VcGFfQVI0WlNLRmNabi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-03-09", "description": "SONATA III DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-La Noce de Bercy (Gracieusement)\n-Chaconne \n-La Mari\u00e9e de Bercy (Legerement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Tdl-TBeRpr4", "label": "BABIOLE N.1 (Op.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tdl-TBeRpr4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "BABIOLE N.1 (Op.10) \n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Rondeau\n-Rondeau II\n-Bour\u00e9e I/II\n-Fanfare\n-Tr\u00e8s lentement \n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fIq9pCTrWl0", "label": "BABIOLE N.2 (Op.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fIq9pCTrWl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbwE-dL0xu464rbrqYczgMt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "BABIOLE N.2 (Op.10) \n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ekrkxl90DQA", "label": "I. GRACIEUSMENT -BABIOLE N.3- (OP.10)  JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ekrkxl90DQA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "I. GRACIEUSMENT -BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "A4LolhZS9Pg", "label": "II. SAUTEUSES -BABIOLE N.3- (OP.10) JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/A4LolhZS9Pg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "II. SAUTEUSES -BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "AkPvr0vj_jo", "label": "III- TR\u00c8S LENTEMENT/IV- GIGUES BABIOLE N.3 (OP.10). JACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AkPvr0vj_jo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "III- TR\u00c8S LENTEMENT\nIV- GIGUES\nBABIOLE N.3 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "e5wuz3QoE_Y", "label": "V. MUSETTE.-BABIOLE N.3- (OP.10) NAUDOT (1690-1762)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e5wuz3QoE_Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "V. MUSETTE.-BABIOLE N.3- (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2XiKza9EkzA", "label": "VI RONDEAU I/II- VII MENUET I/II DE BABIOLE N.3 (OP.10) J.C. NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2XiKza9EkzA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrZM2zarJt2xCw3hGAe4n87S", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-22", "description": "VI RONDEAU I/II- VII MENUET I/II DE BABIOLE N.3 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "NeKgbMZj4gs", "label": "BABIOLE N.4 (OP.10) NAUDOT", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NeKgbMZj4gs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbTwE53zbuWS3JyNVFiJRz-", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlR3RTUzemJ1V1MzSnlOVkZpSlJ6LS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-03-07", "description": "BABIOLE N.4 (OP.10)\n\nJACQUES-CHRISTOPHE NAUDOT (1690-1762)\n\n-Gracieusement \n-Villageoise I/II\n-Musette en Rondeau \n-Fanfare\n-Sarabande\n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "TXpclP0Pp10", "label": "D\u00daO N.I DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TXpclP0Pp10/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-25", "description": "D\u00daO N.I DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Rondeau (Le complaisant)\n-Musette I (La sinc\u00e8re)\n-Musette II (La gracieuse)\n-Gavotte I (La Nanette)\n-Gavotte II (La Silvie)\n-Menuet I\n-Menuet II\n-Cotillon \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "t4Mr-V1wloc", "label": "D\u00daO N.II DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/t4Mr-V1wloc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-25", "description": "D\u00daO N.II DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-L'aimable\n-Musette (La champ\u00eatre)\n-Menuet (L'Italien)\n-Gavotte (La Fran\u00e7aise)\n-Rondeau (Le joyeux)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "kMC9gkeUS1c", "label": "D\u00daO N.III DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kMC9gkeUS1c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-26", "description": "D\u00daO N.III DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Le plaintif\n-Rondeau (Le badin)\n-Musette (La favorite)\n-Tambourin I\n-Tambourin II\n-Menuet allemand I\n-Menuet allemand II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fEWsNpstkpk", "label": "D\u00daO N.IV DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fEWsNpstkpk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-27", "description": "D\u00daO N.IV DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-L' Espagnol\n-Rondeau (Le Quincy)\n-La bellotte \n-Gigue (La follette)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "p4XjHPk0P1A", "label": "D\u00daO N.V DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p4XjHPk0P1A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-29", "description": "D\u00daO N.V DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Rondeau I (Le brunet)\n-Rondeau II (Le blondin)\n-Gigue I\n-Gigue II\n-Contredance \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SzKH7abG2Yo", "label": "D\u00daO N.VI DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740- E.P. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SzKH7abG2Yo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcanPMAbNLNVEzWrZab8fW", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmNhblBNQWJOTE5WRXpXclphYjhmVy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-30", "description": "D\u00daO N.VI DE SEIS D\u00daOS GALANTES (OP.5) -1740-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\n-Rondeau I (L'amoureux)\n-Rondeau II (L'indiff\u00e9rent)\n-Gavotte (La sensible)\n-Menuet I\n-Menuet II\n-Le jaloux \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6TBMtVj9i1g", "label": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-. BRAUN (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6TBMtVj9i1g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyraPWD2MwCkV9ZzaVXxmgJe1", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Rondeau\n-Sarabande\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "OzYzO3tuNY8", "label": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-  BRAUN, JD (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OzYzO3tuNY8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyraPWD2MwCkV9ZzaVXxmgJe1", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.1 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Allemande\n-Gigue I/II\n-Menuet \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "qPHNayFaU7c", "label": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN (primeira parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qPHNayFaU7c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrZ4gIaLud1JG709zR8sSrDx", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E.Represas"}, {"url": "kpTEdy3d3zQ", "label": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN (segunda parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kpTEdy3d3zQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrZ4gIaLud1JG709zR8sSrDx", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.2 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) 1729\n(segunda parte)\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Menuet\n-Gigue I/II\n-Contredanse \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "zKCG-2-4VsU", "label": "SUITE N.3 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zKCG-2-4VsU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-21", "description": "SUITE N.3 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette en Rondeau\n-Gavotte \n-Gavotte II\n-Gigue\n-Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Gi-oLsU2SbQ", "label": "SUITE N.4 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Gi-oLsU2SbQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-23", "description": "SUITE N.4 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette en Rondeau\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Gigue I/II\n-Menuet\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "_IDx6n8VjDk", "label": "SUITE N.5 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_IDx6n8VjDk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-02-02", "description": "SUITE N.5 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Musette\n-Tres vite\n-Sarabande\n-Rigaudon I\n-Rigaudon II\n-Menuet I\n-Menuet II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "MRCI_9wbD9w", "label": "SUITE N.6 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729- BRAUN", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MRCI_9wbD9w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYJomdnw43Lg-iQbBw4dMHz", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUpvbWRudzQzTGctaVFiQnc0ZE1Iei5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-02-06", "description": "SUITE N.6 A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.2) -1729-\n\nBRAUN, JD (1703-1738)\n\n-Pr\u00e9lude \n-Musette\n-Sarabande\n-Rigaudon I/II\n-Paysanne\n-Menuet I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6gWJLQ_LYtI", "label": "SUITE N.VI A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6gWJLQ_LYtI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "SUITE N.VI A D\u00daAS GAITAS DE FOL (OP.27)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "DvtTisbNexM", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DvtTisbNexM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nPrimeira Suite a d\u00faas gaitas Op.17  (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nPremi\u00e8re suite:\n\n-Allemande\n-Rigaudon\n-Gavotte en Rondeau\n-Gigue\n-Sarabande\n-Menuet\n-2\u00bamenuet\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Itv0xMtEVdU", "label": "Terceira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Itv0xMtEVdU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nTerceira Suite a d\u00faas gaitas Op.17 (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nTroisi\u00e8me Suite:\n\n-RONDEAU\n-CHACONNE\n-BOURR\u00c9E\n-SARABANDE\n-GAVOTTE I/II\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "IUTuuJBgKMQ", "label": "Primeira Suite a d\u00faas gaitas Op.11 (1727) Joseph Bodin de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/IUTuuJBgKMQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nPrimeira Suite a d\u00faas gaitas Op.11  (1727)\n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nPremi\u00e8re suite:\n\nOuverture \nMusette \nVielle \nMenuet \nSarabande \nContredanse I/II\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "kfvD0_m-HEU", "label": "QUINTA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727) J.B. de Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kfvD0_m-HEU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "QUINTA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "SWtg7vZp_dU", "label": "Joseph Bodin de Boismortier  Sexta Suite a d\u00faas gaitas Op.11", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SWtg7vZp_dU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyraT5DiLydH-8QlJ7iqoERRv", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-01-20", "description": "Joseph Bodin de Boismortier\n\nSexta Suite a d\u00faas gaitas Op.11 \n\nSuites \u00e0 deux musettes\n\nSixi\u00e8me suite:\n\n-PRELUDE-\n-RONDEAU-\n-ALLEMANDE-\n-VILLAGEOISE-\n-BRANLE-\n-MENUET-\n-BRUNETTE-\n-GIGUE I/II-\n\nGaitas de fol: \nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6QJXTw8kqSc", "label": "SEGUNDA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727) J.B. de BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6QJXTw8kqSc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2017-02-23", "description": "SEGUNDA SUITE A D\u00daAS GAITAS OP.17 (1727)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Gravement)\n-Gigue\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Branle\n-Rigaudon I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "AbprrKENkMw", "label": "CUARTA SUITE A D\u00daAS GAITAS (OP.11) J.B. de BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AbprrKENkMw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRoJmCi9RSUXT_8niQcMP3", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJvSm1DaTlSU1VYVF84bmlRY01QMy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2017-02-24", "description": "CUARTA SUITE A D\u00daAS GAITAS (OP.11)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude (Gravement)\n-Paysanne\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Doucement \n-Gavotte I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Q-hQ-lqWUJE", "label": "SONATA V -CHARLES BUTERNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Q-hQ-lqWUJE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraGkVK4j2WZ1-PNOMxteFEt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUdrVks0ajJXWjEtUE5PTXh0ZUZFdC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-19", "description": "SONATA V\n\nCHARLES BUTERNE (1710-1760)\n\n-Gracioso\n-Allegro\n-Allegro II\n-Gigue\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "pXWMqDPvlHo", "label": "SONATA VI -CHARLES BUTERNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pXWMqDPvlHo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraGkVK4j2WZ1-PNOMxteFEt", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUdrVks0ajJXWjEtUE5PTXh0ZUZFdC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-19", "description": "SONATA VI\n\nCHARLES BUTERNE (1710-1760)\n\n-Gracioso\n-Allegro\n-Aria I\n-Aria II\n-Presto\n-Zompagna \n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas \n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "W9N84RRgerc", "label": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- JACQUES-MARTIN HOTTETERRE. Primeira parte.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W9N84RRgerc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHd9dbM9qQEaWj8xQcP5MH", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhkOWRiTTlxUUVhV2o4eFFjUDVNSC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-16", "description": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722-\n\nJACQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Fanfare\n-Musette \n-Fugue\n-Pastourelle \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "dp-VURfCSYg", "label": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- HOTTETERRE. Segunda parte.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dp-VURfCSYg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbHd9dbM9qQEaWj8xQcP5MH", "PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkhkOWRiTTlxUUVhV2o4eFFjUDVNSC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-16", "description": "TERCEIRA SUITE DE PEZAS (OP.8) -1722- segunda parte\n\nJACQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Suite\n-Fantaisie \n-Musette \n-Menuet \n-Menuet II\n-Gigue\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "d-Tae7rllO4", "label": "3 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22). BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d-Tae7rllO4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "3 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude \n-La Marmuteuse (Sarabande)\n-La Piteuse (Brunette. Doucement)\n\nGaitas de fol sopranino en F5 e soprano en C5: David Bellas\n\nGaita de fol soprano: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez \nPalletas gaita soprano: E. Represas \nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "p60HoThVTpg", "label": "4 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22).  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/p60HoThVTpg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "4 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Les Reitres\n-Les Singes (Canon)\n-Les Pasteurs (Musette en Rondeau)\n-Les Jongleurs (Rigaudon)\n\nGaitas de fol alto en G4, soprano en C5 e sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita soprano e tenor: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalletas gaita soprano: E. Represas \nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela\nPalletas gaita alto: Obradoiro Seivane"}, {"url": "NCTgMjX2p_E", "label": "5 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22).  BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NCTgMjX2p_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "5 N\u00daMEROS DE -55 PEZAS BREVES- (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-L'Enhardie (Gavotte)\n-Les Cignes (Rondeau)\n-Les Chi-en-lit (Contredanse)\n-Les Harang\u00e8res (Rondeau.Gayment)\n-Les Angoisses (Brunette. Doucement)\n\nGaitas de fol soprano en C5 e sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalletas gaita soprano: E. Represas\nPalletas gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "_binwZ-y_dc", "label": "LA GOTHIQUE, Allemande (OP.22,NO.43) -Boismortier-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_binwZ-y_dc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "LA GOTHIQUE, Allemande (OP.22,NO.43)\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nGaitas de fol soprano en C5 y sopranino en F5: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nPunteiro sopranino: David L\u00f3pez\nPalleta gaita soprano: E. Represas\nPalleta gaita sopranino: Patricia Cela"}, {"url": "5lM_vin2KGc", "label": "TRES N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22) Boismortier", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5lM_vin2KGc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "TRES N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude \n-L'Importun (Menuet en Rondeau)\n-La Perplexe\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "9kg3z8Zgy7w", "label": "CATRO N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22) BOISMORTIER", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9kg3z8Zgy7w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyra77ygb9xNTkWOYKPp3vCOz", "PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYTc3eWdiOXhOVGtXT1lLUHAzdkNPei4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-01-13", "description": "CATRO N\u00daMEROS DE 55 PEQUENAS PEZAS (OP.22)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-Pr\u00e9lude\n-Les Bourgeois du Roule (Bourr\u00e9e)\n-La Mijaur\u00e9e (Sarabande)\n-Le Fain\u00e9ant (Menuet)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita:Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ucvpHif0Djg", "label": "TRES PEQUENAS PEZAS A D\u00daAS PARTES (BOISMORTIER)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ucvpHif0Djg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZ76oUtgqEcXTKp5G1PS37k", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWjc2b1V0Z3FFY1hUS3A1RzFQUzM3ay4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-12-28", "description": "TRES PEQUENAS PEZAS A D\u00daAS PARTES\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\n-La Pontilleuse (Op.22, N.32)\n-Les Fuyards (Op.22, N.34)\n-Pr\u00e9lude (Op.22, N.49)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "-tG6Sh1JzvY", "label": "-FANTAS\u00cdA N.8- Telemann en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-tG6Sh1JzvY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "-FANTAS\u00cdA N.8- \nGeorg Philipp Telemann (1681 - 1767)\nEn Gaita de fol soprano\n\n-Largo\n-Spirituoso\n-Allegro\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "9ddcMTYe4iY", "label": "ANDANTE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101 -TELEMANN- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9ddcMTYe4iY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrbuTPGC8RWI5JnyikPih9lh"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "ANDANTE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101\n\nGeorg Philipp Telemann (1681 \u2013 1767) \n\nAdaptaci\u00f3n: D. Bellas\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_2dg4AQLUMY", "label": "SOAVE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101 -TELEMANN- en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_2dg4AQLUMY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrbuTPGC8RWI5JnyikPih9lh"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "SOAVE/ALLEGRO DA SONATA I (OP.2) TWV 40:101\n\nGeorg Philipp Telemann (1681 \u2013 1767) \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "F5156lpZl9M", "label": "Vivace da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  G.PH. TELEMANN. En Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F5156lpZl9M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Vivace da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  \nG.PH. TELEMANN. \nEn Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ik1wwmeGq_o", "label": "Largo da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  G.PH. TELEMANN. En Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ik1wwmeGq_o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e", "PLybE0q7GFyrb8_UL18I-Zc3i3ItzWAu-e"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Largo da SONATA IV (Op.2) TWV 40:104  \nG.PH. TELEMANN. \nEn Gaitas de fol\n\nGaitas de fol soprano: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "c292jt_7Y_E", "label": "Georg Philipp Telemann. Fantasia without bass No. 3 en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/c292jt_7Y_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Georg Philipp Telemann \n(1681-1767)\n\nFantasia without bass No. 3\n(TWV 40: 10)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: D.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bhjLGRibpmk", "label": "Georg Philipp Telemann. Fantasia without bass No. 9 (TWV 40: 10) en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bhjLGRibpmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrboNzXSCmGsyrbJYFB3mkAh"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Georg Philipp Telemann \n(1681-1767)\n\nFantasia without bass No. 9\n(TWV 40: 10)\n\n-Allegro-\n-Grave-\n-Vivace-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: D.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "YYAmizD78F4", "label": "Fantasia  without Bass No. 9  (TWV 40 : 10)  -Affettuoso- en G. e fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YYAmizD78F4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk", "PLybE0q7GFyrboNzXSCmGsyrbJYFB3mkAh"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Georg Philipp Telemann (1681 - 1767)\n\nFantasia without Bass No. 9 \n\n(TWV 40 : 10)\n\n-Affettuoso-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol: \nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "WpnGpc0Zl7I", "label": "Telemann - Duetto Sonata G Major |  TWV 40:107 -Andante/Presto- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WpnGpc0Zl7I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Andante/Presto-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "pf5lKXItjp8", "label": "Telemann -Duetto Sonata G Major | TWV 40:107 -Allegro- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pf5lKXItjp8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Allegro-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "X2cCF_B1zYg", "label": "Telemann - Duetto Sonata G Major |  TWV 40:107  -Affetutuoso- en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X2cCF_B1zYg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYp-q6vWGjfzPXRe6XR21Rk"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWXAtcTZ2V0dqZnpQWFJlNlhSMjFSay40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-12-18", "description": "Telemann - Duetto Sonata G Major | \nTWV 40:107\n\n-Affetutuoso-\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "UEG0T6Cmtxs", "label": "Cello Suite No.1 in G major, BWV 1007 (Bach, Johann Sebastian) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UEG0T6Cmtxs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Cello Suite No.1 in G major, BWV 1007 (Bach, Johann Sebastian)\n\nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "PKzlDGTfnUg", "label": "ALLEMANDA DA SEGUNDA PARTITA A VIOLINO S\u00d3. BWV 1004 (J.S. BACH) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PKzlDGTfnUg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "ALLEMANDA DA SEGUNDA PARTITA A VIOLINO S\u00d3. BWV 1004\n\nJ.S. BACH\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "pjM-C2PGzeg", "label": "Pequena Fuga en Solm (Bach) en Gaita de fol e tr\u00edo de saxos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pjM-C2PGzeg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Pequena Fuga en Solm (Bach) \nen Gaita de fol e tr\u00edo de saxos \n\nGaita de fol, saxo soprano, alto e tenor: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "FY3avjl2mho", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.4 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FY3avjl2mho/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.4\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova) \n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "iMZW1Lx8oNQ", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.1 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iMZW1Lx8oNQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.1\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yJ7TnTlkdtA", "label": "Ach bleib bei uns, Herr Jesu Christ (Coral)  J.S. Bach. Adaptaci\u00f3n", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yJ7TnTlkdtA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Ach bleib bei uns, Herr Jesu Christ (Coral)\nJ.S. Bach\n\nAdaptaci\u00f3n \n\nD. Bellas\n\nSaxo Tenor, Saxo Alto, Gaitas de fol \nContralto: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "k6lj2PjOT2k", "label": "Invention 13 BWV 784 J.S.BACH (adaptaci\u00f3n)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k6lj2PjOT2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Invention 13 BWV 784 ------ J.S.BACH\n\nAdaptaci\u00f3n para Gaita de fol soprano e Soprano Sax.\nD. Bellas\n\nGaita de Fol: David Bellas\nSoprano Sax.: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bvSxHN_hNCo", "label": "Gigue da Partita III BWV 1006. J.S. Bach", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bvSxHN_hNCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Gigue da Partita III BWV 1006. J.S. Bach\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D: Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LHTb-uHzCgw", "label": "Bouree Anglaise da Partita BWV.1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LHTb-uHzCgw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Bouree Anglaise da Partita BWV.1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol: Obradoiro seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "vQvIJHbAKo4", "label": "Sarabande da Partita BWV  1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vQvIJHbAKo4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Sarabande da Partita BWV  1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "VK-ti-esj78", "label": "Corrente da Partita BWV.1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VK-ti-esj78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Corrente da Partita BWV.1013 en Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bY6WMW5UDtU", "label": "Allemande da Partita BWV 1013 en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bY6WMW5UDtU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrYqkMj0BOwPh9I8X-xZa072"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2016-11-30", "description": "Partita BWV 1013\n(Allemande)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita de fol do Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "SwlvSvAjXI0", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.3 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SwlvSvAjXI0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-12-01", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.3\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6J4X1-fmk8Y", "label": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.7 (J.S. BACH) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6J4X1-fmk8Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg", "PLybE0q7GFyrb4nTZDJp0fHDsiDr1lfF6N"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-12-12", "description": "INVENCI\u00d3N A D\u00daAS VOCES N.7\n\nJ.S. BACH (Adaptaci\u00f3n Aldo Bova)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "MRPekWhsxWQ", "label": "BACH-MENUET G MAJOR (BWV Anh 114) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MRPekWhsxWQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZw_-cMPxlP_JvZzneJI7Xg"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWndfLWNNUHhsUF9Kdlp6bmVKSTdYZy5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-12-24", "description": "MENUET G MAJOR\nBWV Anh 114- BACH\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2h6tdIo6ATI", "label": "ALLEGRO DO TRIO N.1 (JOHANN SCHERER) en tr\u00edo de Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2h6tdIo6ATI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJreepPfCwWJXTYn8F7p4f"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpyZWVwUGZDd1dKWFRZbjhGN3A0Zi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-10-27", "description": "ALLEGRO DO TRIO N.1 \n(JOHANN SCHERER) \nen tr\u00edo de Gaitas de fol\n\nAdaptaci\u00f3n en tr\u00edo de Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "9lwcQpH8cuI", "label": "Menuet do tr\u00edo N.1 (Johann Scherer)  en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9lwcQpH8cuI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbJreepPfCwWJXTYn8F7p4f"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkpyZWVwUGZDd1dKWFRZbjhGN3A0Zi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-10-27", "description": "Menuet do tr\u00edo N.1 (Johann Scherer) \nen Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NU8vqtc3B74", "label": "SEIS AIRES (II) DE 50 AIRS ANGLOIS (GEORGE BINGHAM) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NU8vqtc3B74/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraBECh4ugdlPYZy7FQPvLtr"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUJFQ2g0dWdkbFBZWnk3RlFQdkx0ci4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-10-18", "description": "SEIS AIRES (II) \nDE 50 AIRS ANGLOIS (GEORGE BINGHAM) \nen Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "I9EnjKIZNq4", "label": "SEIS AIRES DE \"50 AIRS ANGLOIS\" (GEORGE BINGHAM) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I9EnjKIZNq4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraBECh4ugdlPYZy7FQPvLtr"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYUJFQ2g0dWdkbFBZWnk3RlFQdkx0ci41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-10-19", "description": "SEIS AIRES DE \n\"50 AIRS ANGLOIS\" (GEORGE BINGHAM) \nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_pu0QwIMLQc", "label": "SUITE G-Moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_pu0QwIMLQc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "SUITE G-Moll (Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\n-Allmand\n-Gavott\n-Saraband\n-Jigg\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xSeWoFdP4vs", "label": "SUITE E-moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xSeWoFdP4vs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "SUITE E-moll \n(Daniel Demoivre)\n en Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JcgrDjJ4v74", "label": "Suite N.4 a solo. (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JcgrDjJ4v74/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "Suite N.4 a solo\n (Daniel Demoivre)\n en Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "pRbks32rrxg", "label": "Suite n\u00b01 a solo (Daniel Demoivre) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pRbks32rrxg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "Suite n\u00b01 a solo\n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol\n\nGaita de fol soprano en C: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xFA_rp6jovg", "label": "Suite C-moll  (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xFA_rp6jovg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2016-10-10", "description": "Suite C-moll  \n(Daniel Demoivre)  \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "00A1VLPaOes", "label": "SUITE F-Dur (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/00A1VLPaOes/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2016-10-11", "description": "SUITE F-Dur \n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "DTV_hrOnR4M", "label": "SUITE B- Dur (Daniel Demoivre)  en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DTV_hrOnR4M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-10-13", "description": "SUITE B- Dur\n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yR6UfQUwhx4", "label": "SUITE D-Moll (Daniel Demoivre) en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yR6UfQUwhx4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrb-gSrm9Zk_14TsJYCFyPqF"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYi1nU3JtOVprXzE0VHNKWUNGeVBxRi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2016-10-14", "description": "SUITE D-Moll \n(Daniel Demoivre) \nen Gaita de fol soprano\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bRtIwx3ALks", "label": "SUITE I DE\"SECOND OEUVRE DE MUSETTES\" Jean-Jacques-Baptiste Anet (1676-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bRtIwx3ALks/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41NUMwNTVERDNBRDc4REM0", "publishedAt": "2018-06-14", "description": "SUITE I DE\"SECOND OEUVRE DE MUSETTES\"\n\nJean-Jacques-Baptiste Anet (1676-1755)"}, {"url": "LfnpRP6HhIk", "label": "AIRS DE -LA PANTOMIME DES ESCLAVES- DE LES PANTOMIMES ITALIENNES (MISES POUR LA MUSETTE)\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LfnpRP6HhIk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wQTI4OEZFRUE0Q0Q3ODQw", "publishedAt": "2018-06-08", "description": "AIRS DE -LA PANTOMIME DES ESCLAVES- DE LES PANTOMIMES ITALIENNES (MISES POUR LA MUSETTE)\"\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-"}, {"url": "zfGOS-qqYNw", "label": "SUITE VI DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zfGOS-qqYNw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wRkVBNUY4OTkzN0JCNTA2", "publishedAt": "2018-02-19", "description": "SUITE VI DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-L\u2019infortun\u00e9 \n-Marche\n-Rondeau I/II\n-Tambourin I/II\n\nGaitas Galegas de fol soprano en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "aTFRJHnb-dQ", "label": "DIVERTISSEMENT III DE \u201cDIVERTISSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d (1748) -MICHON-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/aTFRJHnb-dQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS43RDg3MzJDMTRFMTZFOTAw", "publishedAt": "2017-11-29", "description": "DIVERTISSEMENT III DE \u201cDIVERTISSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u201d (1748)\n\n-MICHON-\n\n-Musette I/II\n-Badine en Rondeau\n-Musette\n-Menuet I/II\n-Musette en Rondeau I/II\n-Gigue\n-Gavotte I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "cl7xNLMa-pU", "label": "SUITE IV DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cl7xNLMa-pU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5BNzdEQzY0REQzQTEyN0U3", "publishedAt": "2017-11-27", "description": "SUITE IV DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Le delicieux (Rondeau)\n-La Florissante\n-Musette I/II\n-La Fertillante\n-L\u2019 inconstant \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "kAcd-4pX3bg", "label": "SUITE III DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kAcd-4pX3bg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5EODgyNjY4MzA3QzY5RTkx", "publishedAt": "2017-11-22", "description": "SUITE III DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Gracieusement \n-Rondeau (legerement)\n-Gracieusement \n-Rondeau \n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "4lF7d4ZH2S8", "label": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4lF7d4ZH2S8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wN0FBRUVFNEVBMTZBQ0Mx", "publishedAt": "2017-11-21", "description": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Rigaudon I/II\n- Menuet I/II\n- Contredance \n\nGaitas alto en G4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "W5CUwg4pADA", "label": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/W5CUwg4pADA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4zNDIxRUJGQThFRTg1QzAy", "publishedAt": "2017-11-20", "description": "SUITE V DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Sarabande\n- Gavotte I/II\n- Musette\n\nGaitas alto en G4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "X7GBEdNLR2k", "label": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X7GBEdNLR2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4yOTZGRTNEQ0ZGNUM5RDgw", "publishedAt": "2017-11-15", "description": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas de fol soprano en D5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "ulByjQw5Q_k", "label": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ulByjQw5Q_k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CQzUwREI3MzkxQjdBM0E0", "publishedAt": "2017-11-14", "description": "SUITE II DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Musette \n-Fanfare\n-Rondeau \n\nGaitas de fol soprano en D5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "97HZL22bTi0", "label": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/97HZL22bTi0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 18, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS40OTQ5QjlEMDgzN0FBNUIw", "publishedAt": "2017-11-08", "description": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d(2\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Rigaudon I/II\n-Rondeau I/II\n-Brunette I/II\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "3Wev6FEjS_E", "label": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d (1\u00aa PARTE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3Wev6FEjS_E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS43ODA2MDVCQzY5QzZDMjUw", "publishedAt": "2017-11-06", "description": "SUITE I DE \u201cDEUXIEME LIVRE DE DUO GALANTS\u201d (1\u00aa PARTE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n- Pastourelle I/II\n- Marche\n- Musette \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "42BxCuvfDsk", "label": "SUITE III DE -SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES- RAVET", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/42BxCuvfDsk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5FRjdGNDMzN0I2RTI3MDlG", "publishedAt": "2017-07-15", "description": "SUITE III DE -SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES- \n\n-RAVET-\n\n-Vivement \n-Chaconne \n-Ariette I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "yuqtsMePzzo", "label": "LES PLAISIRS DE L'ISLE DE ADAM DE \"LES PLAISIRS DE MARS\" -CHEDEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yuqtsMePzzo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CMUM0NzY5NzdEQzlGRjAx", "publishedAt": "2017-06-05", "description": "LES PLAISIRS DE L'ISLE DE ADAM DE \"LES PLAISIRS DE MARS\"\n\n-CHEDEVILLE LE CADET-\n\n-Musette\n-Fanfare I/II\n-Air\n-Danse Champ\u00eatre I/II\n-La Silvie \n-Contre danse I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "z3_FT0JuZpk", "label": "SUITE II \"LA TRESORIERE\"DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (II LIVRE) CHEDEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z3_FT0JuZpk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 38, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4xNTZBNUQxMDZBQzFGMjkw", "publishedAt": "2017-05-18", "description": "SUITE II \"LA TRESORIERE\"DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (II LIVRE)\n\nCHEDEVILLE L'AIN\u00c9\n\n-Prelude (Gracieusement)\n-Branle\n-Musette\n-Menuet I/II\n-Bour\u00e9e\n-Sarabande \n-Gavotte I/II (Gracieusement)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "7U45MlTnCFw", "label": "SUITE I \"LA F\u00caTE DE BOULOGNE\" DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE II LIVRE (CHEDEVILLE L'AIN\u00c9)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7U45MlTnCFw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 40, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS44QTY2MEEzNzBFQUJCMUQ2", "publishedAt": "2017-05-09", "description": "SUITE I \"LA F\u00caTE DEBOULOGNE\"\n\nDE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE II LIVRE (CHEDEVILLE L'AIN\u00c9)\n\n-Marche\n-Air\n-Musette en Rondeau \n-Branle\n-Menuet I/II\n-Gigue\n-Sarabande\n-Le Provan\u00e7al\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Ceby-e8ZuTA", "label": "SONATA VI DE VI SONATAS (OP.3) CHARLES B\u00c2TON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ceby-e8ZuTA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 46, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4yQzk4QTA5QjkzMTFFOEI1", "publishedAt": "2017-04-13", "description": "SONATA VI DE VI SONATAS (OP.3)\n\nCHARLES B\u00c2TON\n\n-Gayement \n-Gracieusement \n-Gayement \n-Chaconne \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "SdJYI-gCdt0", "label": "SUITE III DE SIX SUITTES DE SIMPHONIES. C. VOYENNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SdJYI-gCdt0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 47, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5EQkE3RTJCQTJEQkFBQTcz", "publishedAt": "2017-04-11", "description": "SUITE III DE SIX SUITTES DE SIMPHONIES\n\nCLAUDIO VOYENNE (1680-1645)\n\n-Gravement \n-Courante\n-Musette I/II\n-Gayement\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "XYhUIbj_siQ", "label": "SUITE IV-LA MARQUISE DE CONFLANC- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XYhUIbj_siQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 49, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42RTNCOEMxREI3Q0VDMjU2", "publishedAt": "2017-04-04", "description": "SUITE IV-LA MARQUISE DE CONFLANC- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Prelude \n-Gavotte\n-Rondeau \n-Deuxieme Rondeau \n-Musette de Conflanc\n-Menuet de Mademoiselle de Chartre\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "WCw5fA9jtUs", "label": "SUITE IV DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE. -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WCw5fA9jtUs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 50, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS40MDNEMzA0QTBFRThFMzBE", "publishedAt": "2017-03-31", "description": "SUITE IV DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\n\nCH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Gracieusement \n-Musette\n-Menuet\n-Gavotte I/II\n-Rondeau \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "4PSb2kixlyM", "label": "SUITE I DE SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES. PRIMER LIVRE (OP.1). RAVET", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4PSb2kixlyM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 51, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42MjYzMTMyQjA0QURCN0JF", "publishedAt": "2017-03-30", "description": "SUITE I DE SUITTES ET SONATES A DEUX VIELES. PRIMER LIVRE (OP.1) -1740-\n\nRAVET\n\n-Gayment\n-Rondeau \n-Rondeau \n-Courante\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "tZ9pu7SCfww", "label": "SUITE III DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE . CH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tZ9pu7SCfww/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 52, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4xM0YyM0RDNDE4REQ1NDA0", "publishedAt": "2017-03-28", "description": "SUITE III DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE \n\nCH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Musette\n-Rigaudon \n-Chaconne \n-Tambourin I/II\n-Menuet \n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "mg6E9xdZ4Sg", "label": "SUITE III -LE SALON DES BOIS- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mg6E9xdZ4Sg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 53, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5ERkUyQTM0MzEwQjZCMTY5", "publishedAt": "2017-03-27", "description": "SUITE III -LE SALON DES BOIS- DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE DEUXIEME) \n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Gracieusement \n-La Saint Pierre (Gigue)\n-Menuet de Mademoiselle/Menuet II\n-Sarabande\n-Rigaudon I/II\n-Le Baujolois (Rondeau)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "HPsf_Ct4GBQ", "label": "SUITE III DE AMUSEMENS DE CHAMBRE (OP.2) -1750- MICHON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HPsf_Ct4GBQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 54, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CNTcxMDQ0NThBNzMxODYz", "publishedAt": "2017-03-23", "description": "SUITE III DE AMUSEMENS DE CHAMBRE (OP.2) -1750-\n\nMICHON\n\n-Fugue\n-Musette (Gracieusement)\n-Gavotte\n-Menuet \n-Ariette (Gracieusement)\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6UNyC0q_p0Y", "label": "SONATA V DE VI SONATAS (OP.3)  CHARLES B\u00c2TON", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6UNyC0q_p0Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 55, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CNTZFOTNGQzZEODg1RUQx", "publishedAt": "2017-03-21", "description": "SONATA V DE VI SONATAS (OP.3)\n\n CHARLES B\u00c2TON\n\n-Gracieusement \n-Gigue I/II\n-Gayment\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "sSFgxbDCGLM", "label": "SUITE IV DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) M. CORRETTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sSFgxbDCGLM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 56, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wRjhFM0MxMTU1MEUzQ0VB", "publishedAt": "2017-03-20", "description": "SUITE IV DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5)\n\nMICHEL CORRETTE (1707-1795)\n\n-Courante \n-Marche des capucins \n-Allemande \n-Cotillon \n-Gigue\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "w3Gd-T2aqvw", "label": "SUITE III DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5). M. CORRETTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/w3Gd-T2aqvw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 57, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41OURENDc2NEM1MDI5Mjky", "publishedAt": "2017-03-16", "description": "SUITE III DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5)\n\nMICHEL CORRETTE (1707-1795)\n\n-La Paysanne (Gayment)\n-Gigue\n-Courante \n-Sarabande\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "fMlJFa6iBGc", "label": "SUITE II DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE. CH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fMlJFa6iBGc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 58, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42QzdBMzlBQzQzRjQ0QkQy", "publishedAt": "2017-03-15", "description": "SUITE II DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\n\nCH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-Fanfare (Gay)\n-La Triomphante (Marche)\n-Sarabande\n-Branle I/II\n-Gigue I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "HSXZH0ZKVvM", "label": "SUITE \"LA DRIONNE\" CH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/HSXZH0ZKVvM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 59, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4zMUEyMkQwOTk0NTg4MDgw", "publishedAt": "2017-03-14", "description": "SUITE \"LA DRIONNE\"\n\nCH\u00c9DEVILLE L'A\u00ceN\u00c9 (ESPRIT PHILIPPE, 1696-1762)\n\n-Fugue\n-Rondeau I\n-Rondeau II\n-Sarabande\n-Rigaudon I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "6TlrpG2X-Gg", "label": "SUITE I I DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) M. Corrette", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6TlrpG2X-Gg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 60, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wMTYxQzVBRDI1NEVDQUZE", "publishedAt": "2017-03-13", "description": "SUITE I I DE PIECES POUR LA MUSETTE (OP.5) \n\nMichel Corrette (1707-1795)\n\n-Canon (Gracieusement)\n-Rondeau (Gayment)\n-Sarabande\n-Gigue\n-Chaconne\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "RVx7DNIhBiU", "label": "SUITE I DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (LIVRE PREMIER) CHEDEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RVx7DNIhBiU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 61, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4wNEU1MTI4NkZEMzVBN0JF", "publishedAt": "2017-03-10", "description": "SUITE I DE SIMPHONIES POUR LA MUSETTE (LIVRE PREMIER)\n\nCHEDEVILLE L'AIN\u00c9\n\n-Prelude (lentement)\n-Musette (Gratieusement)\n-Rondeau (Gay)\n-Menuet I/II\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "NDRNq5NKpzw", "label": "SUITE I LES PLAISIRS DE BAGNOLET - AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NDRNq5NKpzw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 65, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41NTZEOThBNThFOUVGQkVB", "publishedAt": "2017-03-06", "description": "SUITE I LES PLAISIRS DE BAGNOLET - AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Gracieusement sans lenteur\n-Branle des Faucheurs\n-Menuet de Bagnolet/Menuet II\n-La Riviere de Bagnolet (Musette)\n-Tambourin de jambour/Tambourin II\n-L'Hermitage dans Les Bois (Gayement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "njdXiCBPgTw", "label": "SUITE II LE TRENEL- AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2) CHEDEVILLE LE JEUNE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/njdXiCBPgTw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 66, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS42Qzk5MkEzQjVFQjYwRDA4", "publishedAt": "2017-03-04", "description": "SUITE II LE TRENEL- AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.2)\n\nCHEDEVILLE LE JEUNE\n\n-Pr\u00e9lude (Lentement)\n-La Bagnolette (Gavotte)\n-Branle\n-Les Jardins (Musette)\n-Le Coqo (gayement)\n-Menuet I/II\n-La Bussiere (Fanfare)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "9PEU0_rGn_w", "label": "SONATA VII LA POLONOISE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9PEU0_rGn_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 68, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS4xMzgwMzBERjQ4NjEzNUE5", "publishedAt": "2017-03-02", "description": "SONATA VII LA POLONOISE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Entr\u00e9e Polonoise (Fierement)\n-Les Badinages (Gracieusement)\n-Second Badinage (Gracieusement)\n-La Folie (Vivement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "TmsCS52cy_U", "label": "SONATA VI DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/TmsCS52cy_U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 77, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5DNkMwRUI2MkI4QkI4NDFG", "publishedAt": "2017-02-21", "description": "SONATA VI DE VI SONATES AMUSANTES (OP.5)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement \n-Branle I/II\n-La Fougere (Chaconne)\n-Le Vicomte de Runboval (Legerement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "L22QC1rlE84", "label": "SUITE N.II DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/L22QC1rlE84/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 78, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS45NkVENTkxRDdCQUFBMDY4", "publishedAt": "2017-02-20", "description": "SUITE N.II DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Lentement \n-Rondeau (L\u00e9g\u00e9rement)\n-La Biche (Fanfare)\n-Air (Gracieusement)\n-Branle\n-Muzette (Gracieusement)\n-Gavotte I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "zSvYf4vYe_k", "label": "SONATA II LE ESP\u00c2GNOLE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8) N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zSvYf4vYe_k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 80, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5GNDg1Njc1QzZERjlFRjE5", "publishedAt": "2017-02-17", "description": "SONATA II LE ESP\u00c2GNOLE- LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Tendrement \n-Le Jaloux (tres vite)\n-Les Tendres Plaintes\n-Le Francois Italien\n-L'extravagance\n-Menuet I/II/III\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "Px8e2cXjBX4", "label": "SUITE N. III DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Px8e2cXjBX4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 82, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5BRjJDODk5REM0NjkzMUIy", "publishedAt": "2017-02-10", "description": "SUITE N. III DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Gracieusement\n-Chaconne \n-Le Tourbillon (tres vite)\n-Sarabande\n-La Rabotine (L\u00e9g\u00e9rement)\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "qeqXq05jowU", "label": "SUITE N. I DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729- N. CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qeqXq05jowU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 86, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5CMEQ2Mjk5NTc3NDZFRUNB", "publishedAt": "2017-02-05", "description": "SUITE N. I DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (OP.1). -1729-\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Pr\u00e9lude (Tres lentement)\n-Musette en Rondeau (La Gentilly)\n-Menuet I/II\n-Fanfare\n-Sarabande \n-Branle I/II\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "FC7rwhpt1e8", "label": "SONATA VI L'ITALIENNE -LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8). CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FC7rwhpt1e8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 88, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41QUZGQTY5OTE4QTREQUU4", "publishedAt": "2017-02-01", "description": "SONATA VI L'ITALIENNE -LES GALANTERIES AMUSANTES (OP.8)\n\nNICOLAS CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\n-Vivement\n-La Signora (Gracieusement)\n-Les Sincopes (Legerement)\n-Loure\n-Menuet Italien\n\nGaitas de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: E. Represas"}, {"url": "oVpmXEMYj0g", "label": "II SUITE  a d\u00faas Gaitas de fol.  CLAUDIO VOYENNE (ca. 1680-1745)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oVpmXEMYj0g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 109, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-12-21", "description": "II SUITE \na d\u00faas Gaitas de fol. \nCLAUDIO VOYENNE (ca. 1680-1745)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Du14YcClb2k", "label": "Ier. Suite (Claudio Voyenne)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Du14YcClb2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOc9OQziCuZZgooCvL4_BY", "PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 112, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9jOU9RemlDdVpaZ29vQ3ZMNF9CWS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2016-06-02", "description": "Ier. Suite de Six suittes de simphonies pour deux musettes ou vielles.\n\nClaudio Voyenne (ca. 1680-1745)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "tcTmqw6jgcQ", "label": "Orquestra de G. de fol e percusi\u00f3n O Son do Sor.Centenario Irmandades da fala en Viveiro (Resumo)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tcTmqw6jgcQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-05-19", "description": "Concerto polo centenario das Irmandades da fala en Viveiro (Resumo)\n\n(18-5-2016)\n\nOrganiza Excelentisimo Concello de Viveiro\n\nOrquestra de Gaitas de fol e percusi\u00f3n O Son do Sor\n\ndirixe: David Bellas\nmestra de percusi\u00f3n: Noa Vidal\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "XyV5C-yBufk", "label": "Mil primaveras m\u00e1is para a fala! en Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XyV5C-yBufk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-05-19", "description": "Viveiro abriu este m\u00e9rcores cunha ofrenda floral o centenario das Irmandades da Fala, que no concello ter\u00e1n como eixo central aos irm\u00e1ns Ant\u00f3n e Ram\u00f3n Villar Ponte. Trala colocaci\u00f3n da coroa aos p\u00e9s da casa onde naceron, o cronista viveir\u00e9s Carlos Nuevo Cal fixo unha pequena rese\u00f1a do que supuxo este movemento cultural en defensa da lingua para logo dar paso a un pequeno concerto do grupo O son do Sor, que ten \u00e1 s\u00faa fronte ao gaiteiro David Bellas."}, {"url": "mxx4AMBe-IQ", "label": "Presentaci\u00f3n da Orquesta de Gaitas de Fol e Percusi\u00f3n O Son do Sor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mxx4AMBe-IQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-05-19", "description": "Presentaci\u00f3n da Orquesta de Gaitas de Fol e Percusi\u00f3n O Son do Sor"}, {"url": "PJHq8ClP6f8", "label": "OFRENDA FLORAL NA CASA NATAL DOS IRM\u00c1NS VILLAR PONTE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PJHq8ClP6f8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZI3MqhoV3Cfd7w6QaM-q_9"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWkkzTXFob1YzQ2ZkN3c2UWFNLXFfOS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-05-20", "description": "CENTENARIO DAS IRMANDADES DA FALA. A ALCALDESA DE VIVEIRO, MAR\u00cdA LOUREIRO, E A CONCELLEIRA DE CULTURA, LARA F. FDEZ-NORIEGA, COLOCARON UNHA COROA DE LOUREIRO DIANTE DA CASA NA QUE NACERON E VIVIRON OS IRM\u00c1NS ANT\u00d3N E RAM\u00d3N  VILLAR PONTE, R\u00daA PASTOR D\u00cdAZ, N\u00ba 58, VIVEIRO."}, {"url": "dZLj3k7rmAM", "label": "-MAGOSTO DE VIVEIRO- (Resumo) 31/10/2015", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dZLj3k7rmAM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-04-03", "description": "-MAGOSTO DE VIVEIRO- (Resumo) 31/10/2015\n\nNoa Vidal: Percusi\u00f3n\nDavid Bellas: Gaita de fol\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "wZMmamFM1WU", "label": "Danza dos palillos de Anceu (Trad.) en Gaita de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wZMmamFM1WU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-07-11", "description": "Danza dos palillos de Anceu (Trad.) en Gaita de cana \n\nGaita de cana: David Bellas\n\nArtes\u00e1n Gaita: Pablo Carpintero\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ZlHKXIVixDA", "label": "Foliada de Berducido/Carballesa de Boimorto en Punteiro de comezos do s.XX", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZlHKXIVixDA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-09-17", "description": "Deixo estas d\u00faas pezas, unha en modo menor e outra en modo maior, para amosar a sonoridade deste punteiro de madeira de buxo posiblemente construido en Sobrado do Monxes na primeira d\u00e9cada do s\u00e9culo XX.\n\nFoliada de Berducido(Trad.)\nCarballesa de Boimorto(Trad.)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "DFJ__94DX10", "label": "MANEO (Trad.) adaptaci\u00f3n D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DFJ__94DX10/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-11-22", "description": "MANEO (Trad.) \nadaptaci\u00f3n D. Bellas\n\nInt\u00e9rprete: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "YiAeFfA-LAg", "label": "Danza do Rosal (trad.) en d\u00fao de Gaitas de cana", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YiAeFfA-LAg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2017-01-15", "description": "Danza do Rosal (trad.) \nen d\u00fao de Gaitas de cana\n\nGaitas de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "1HA_Ql6uc6k", "label": "Proba punteiro antigo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1HA_Ql6uc6k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2017-02-12", "description": "Fai tempo recib\u00edn este regalo dun punteiro antigo, que aproximadamente ter\u00e1 uns cen anos.\n\nAqu\u00ed unha pequena proba do seu son."}, {"url": "1clkZU1WP14", "label": "Maneo/ Mui\u00f1eira do Arabexo (Trad.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1clkZU1WP14/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-06-21", "description": "Maneo/ Mui\u00f1eira do Arabexo (Trad.)\n\nGaita de cana: David Bellas\nArtes\u00e1n: Pablo Carpintero"}, {"url": "cWOTbhrqmk4", "label": "Danza de Carril (Trad.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cWOTbhrqmk4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-07-31", "description": "Danza de Carril (Trad.)\n\nAntonio Mart\u00ednez: Pandeira \nDavid Bellas: Gaita de fol"}, {"url": "BzygPr3de6Q", "label": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda (Trad.) en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BzygPr3de6Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYjGjrw2BsnnNAnVCZxApKj"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWWpHanJ3MkJzbm5OQW5WQ1p4QXBLai45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2017-08-21", "description": "Alal\u00e1 de Mux\u00eda\n\nM\u00fasica nacional de tradici\u00f3n oral. \n\nGaita de fol tenor en C4: David Bellas"}, {"url": "-RL69vQa6k4", "label": "5 menuets -Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-RL69vQa6k4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-03-11", "description": "5 Menuets de\nTanzsammlung Dahlhoff\n(Dahlhoff Dance Collection) (1767)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "gxa5UD3GRHM", "label": "4 Menuets de -Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gxa5UD3GRHM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-03-11", "description": "4 Menuets de\nTanzsammlung Dahlhoff\n(Dahlhoff Dance Collection)\n                (1767)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yywacS36sBQ", "label": "3 menuets -Tanzsammlung  Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yywacS36sBQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-03-29", "description": "3 menuets -Tanzsammlung \nDahlhoff- (1767) en Gaita de fol\n\nGaita de fol soprano en c5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "PogGRcFciOI", "label": "DANZAS VARIAS  Tanzsammlung Dahlhoff- (1767) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PogGRcFciOI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyray41YTKQu3qOrpkAXqT0ve"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXk0MVlUS1F1M3FPcnBrQVhxVDB2ZS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2016-04-04", "description": "DANZAS VARIAS\n\nTanzsammlung Dahlhoff- (1767) en \nGaita de fol\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "kZP3PjEp1ac", "label": "-LARGO- da Sonata No.5 en G Maior op.5 en G. de fol. Loeillet de Gant", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kZP3PjEp1ac/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2016-01-25", "description": "-LARGO-\n\nda Sonata No.5 en G Maior\nop.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G de fol: \nD.Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "rp1_1_gU8w0", "label": "-Allegro- da Sonata No.5 en G Maior op.5 en G. de fol. (Loeillet de Gant)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rp1_1_gU8w0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2016-01-25", "description": "-Allegro-\n\nda Sonata No.5 en G Maior\nop.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD.Bellas\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "8CYABbOIoYU", "label": "Largo e Gavotte da da Sonata No.5 en G Maior Op.5 en G. de fol (Loeillet de Gant)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8CYABbOIoYU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbD0V60kX2sbqaFm5aKfcvy"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYkQwVjYwa1gyc2JxYUZtNWFLZmN2eS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2016-01-25", "description": "-Largo e Gavotte-\nda Sonata No.5 en G Maior\nOp.5\n\nJean Baptiste Loeillet de Gant\n(1688-1720)\n\nAdaptaci\u00f3n en G. de fol:\nD. Bellas\n\nGaitas de fol:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "m7U8VW_nhts", "label": "The man on the bike (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/m7U8VW_nhts/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "The man on the bike (Aldo Bova)\n\nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Li50pqnvKkU", "label": "Fantasia n. 1 de 12 fantasias  in modern style  (Aldo Bova) en G. de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Li50pqnvKkU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Fantasia n. 1\n\nde12 fantasias in modern style en Gaita de fol\n\n(Aldo Bova)\n\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "o6GxZle6Mas", "label": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o6GxZle6Mas/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "57LA8iQJz9k", "label": "Duetto n\u00ba.14/Duetto n\u00ba15  -Aldo Bova- en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/57LA8iQJz9k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Duetto n\u00ba.14/Duetto n\u00ba15  -Aldo Bova- en Gaita de fol\n\nOrixinal para frautas de pico\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JaOiBKq0M-s", "label": "Preludio in la minore  (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JaOiBKq0M-s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Preludio in la minore  (Aldo Bova) \nen Gaita de fol. Orixinal para frauta.\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2fvs_1Q5c-k", "label": "Moto perpetuo (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2fvs_1Q5c-k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Moto perpetuo (Aldo Bova)\n\nOrixinal para flauta de pico\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ur-dZiqp5cM", "label": "-Fascination- en Gaita de fol sopranino en F", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ur-dZiqp5cM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "-Fascination- (1904)\n\nFemo Dante Marchetti\n\nTranscr. e Variaci\u00f3ns: Aldo Bova\n\nGaita de fol sopranino en F: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane e David L\u00f3pez\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JwJNU25aiN4", "label": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JwJNU25aiN4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-12-04", "description": "Preludio da un tema di Bach (Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita:obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "oGfqxRD_PK4", "label": "Preludio (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oGfqxRD_PK4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-12-09", "description": "Preludio (Aldo Bova)\n\nen Gaita de fol\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xnAZQHcuhPg", "label": "Preludio in G ( en Gaita de fol) Aldo Bova", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xnAZQHcuhPg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2016-01-19", "description": "Preludio in G\n\nAldo Bova\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "voHURttVJh0", "label": "-Fantasia n.17 in stile antico- (en Gaita de fol) Aldo Bova", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/voHURttVJh0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-01-28", "description": "-Fantasia n.17 in stile antico-\nAldo Bova\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_VkON0UT7_0", "label": "\"\u2019T was such a greedy,  greedy wave\" en Gaita de fol contralto (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_VkON0UT7_0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2016-01-31", "description": "\"\u2019T was such a greedy,  greedy wave\" \n\n(Aldo Bova)\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol contralto:\nD. Bellas\n\nGaita de fol: \nDavid Bellas\n\nGaita: \nObradoiro de Gaitas Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LprcVo6oeos", "label": "Tanz n. 4 en Gaita de fol  -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LprcVo6oeos/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2016-03-14", "description": "Tanz n. 4 \n\n-Aldo Bova-\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qjr33t3lLEs", "label": "La vie est belle (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qjr33t3lLEs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2016-08-09", "description": "La vie est belle \n\n(Aldo Bova)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "tk6937teLhM", "label": "Duetto n.3 (Aldo Bova) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tk6937teLhM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2016-08-13", "description": "Duetto n.3 (Aldo Bova) \n\nen Gaita de fol \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bvsuKlehWpU", "label": "Duetto n.8 (Aldo Bova) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bvsuKlehWpU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2016-08-18", "description": "Duetto n.8 (Aldo Bova) en Gaitas de fol\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "uxy5uz0Y0h8", "label": "Invenzione a due voci n. 30 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano e tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uxy5uz0Y0h8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2016-09-06", "description": "Invenzione a due voci n. 30 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6bQrheFEG88", "label": "Barcarola n. 4 (Aldo Bova) en Gaitas de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6bQrheFEG88/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb", "PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 17, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-09-07", "description": "Barcarola n. 4 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "lYyXhT3S_X4", "label": "Barcarola veneziana n.20 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano e tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lYyXhT3S_X4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 19, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2016-09-08", "description": "Barcarola veneziana n.20 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano e tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane\nGaita tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "obST5GjmHSs", "label": "Barcarola n.9 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/obST5GjmHSs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4yMDhBMkNBNjRDMjQxQTg1", "publishedAt": "2016-09-10", "description": "Barcarola n.9 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "_GYP0ReEqwY", "label": "Duetto n.19 (Aldo Bova) en Gaitas de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/_GYP0ReEqwY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5GM0Q3M0MzMzY5NTJFNTdE", "publishedAt": "2016-09-13", "description": "Duetto n.19 (Aldo Bova) \n\nen Gaitas de fol soprano\n\nGaitas de fol: David Bellas\nGaitas: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Ikjcjn4BpQo", "label": "M\u00c9DITATION SUR LES PARAPLUIES DE CHERBOURG (Aldo Bova)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ikjcjn4BpQo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi4zRjM0MkVCRTg0MkYyQTM0", "publishedAt": "2017-04-25", "description": "M\u00c9DITATION SUR LES PARAPLUIES DE CHERBOURG \n\nALDO BOVA\n (M\u00e8lodie de Michel Legrand -1964-)\n\nGaita soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "jIeQxaXsg7Y", "label": "DES SOUVENIRS -Aldo Bova-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jIeQxaXsg7Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2017-04-27", "description": "DES SOUVENIRS\n\n-Aldo Bova-\n\nGaita soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "mr1duLcn498", "label": "-I HAVE A BIRD IN SPRING WHICH FOR MYSELF DOTH SING- ALDO BOVA", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mr1duLcn498/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2017-05-12", "description": "-I HAVE A BIRD IN SPRING WHICH FOR MYSELF DOTH SING-\n\nALDO BOVA\n\nGaitas: David Bellas\n\nGaita soprano: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "0DZWoGGL_lg", "label": "-PR\u00c9LUDE n.5- Aldo Bova en Gaita de fol soprano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0DZWoGGL_lg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbwtC3O0Slmv3H313Vkdwrb"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnd0QzNPMFNsbXYzSDMxM1ZrZHdyYi43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2017-08-22", "description": "-PR\u00c9LUDE n.5-\n\nAldo Bova\n\nGaita d fol soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "vNlSCn7fYoQ", "label": "Metamorfose (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vNlSCn7fYoQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZbf_wog8ytIr3NkOXytTcG"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmJmX3dvZzh5dElyM05rT1h5dFRjRy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-07-30", "description": "Metamorfose (Para Gaita de fol soprano en Bb e Saxo Alto en Eb)\n\nBasada na obra de F. Kafka\n\n-Tres miniaturas-\n\nI- Metamofose\nII- A dualidade de escarabello\nIII- Suicidio\n\nGaita de fol e saxo alto: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "z0NTJwX2ZbE", "label": "Di\u00e1logos nunha Espiral  (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/z0NTJwX2ZbE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZbf_wog8ytIr3NkOXytTcG"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWmJmX3dvZzh5dElyM05rT1h5dFRjRy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-08-08", "description": "Di\u00e1logos nunha Espiral  (D. Bellas)\n\nPara gaita de fol soprano en C, e alto en G\n\nGaitas de fol: D. Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "q_rG3KpyND0", "label": "Mon\u00f3tono Fungar (Improv.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/q_rG3KpyND0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Mon\u00f3tono Fungar. Para Gaita de fol.\n D. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "cfMeHT7-x7w", "label": "5 min. m\u00e1is... (Improv.)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cfMeHT7-x7w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-09-12", "description": "5 min. m\u00e1is... (Improv.)\n\n-D. Bellas-\n\nPara Gaita de fol sopranino en F, alarma de tel\u00e9fono e home con sono.\n\nS\u00f3 unha brincadeira nesta terra de homes grises falando palabras de homes mortos que nin sequera entenden...Amor e Humor, s\u00f3 nos salvara, voltamos coller o ritmo...\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JiMi-gQl6Ic", "label": "VINDE A ESCOITAR O ASUBIO DO CAPADO...IMPROVISACI\u00d3N IV", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JiMi-gQl6Ic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyraQHlwgPtqgEVzSzuWvtouh"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-09-20", "description": "VINDE A ESCOITAR O ASUBIO DO CAPADO...\n\nIMPROVISACI\u00d3N IV\n\nPara Gaita de Fol contralto en A e Interferencia dun Altofalante\n\nD. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bjDfPOQIZTU", "label": "CAPAR NON..., ASUBIAR NON..., CANDO ASUBIO NON CAPO... IMPROVISACI\u00d3N V (FINAL)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bjDfPOQIZTU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyraQHlwgPtqgEVzSzuWvtouh"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-09-20", "description": "CAPAR NON..., ASUBIAR NON..., CANDO ASUBIO NON CAPO...\n\nIMPROVISACI\u00d3N V (FINAL)\n\nPara Gaita de Fol contralto en A e Cabeza de Frauta soprano en C sumerxidas.\n\nD. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ksZTAAeUPyQ", "label": "- Inert\u012da- (improv) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ksZTAAeUPyQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP", "PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-11-11", "description": "- Inert\u012da-\n(improv)\n\nPara gaita de fol, percus\u00f3n e voz\n\nD. Bellas\n\n\nint\u00e9rprete: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "nK3GzX9jOAI", "label": "-SINERX\u00cdA- (IMPROV.) para Gaita B\u00falgara e Piano. D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nK3GzX9jOAI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-11-17", "description": "-SINERX\u00cdA-\n(IMPROV.)\npara Gaita B\u00falgara e Piano\n\nD. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Mf8rP3-yc7I", "label": "-Auga ao peixe que afoga...- Para Gaita de fol preparada (Improv.) D. Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mf8rP3-yc7I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbRtrzRGqSKKFRChQbpMvcP"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYlJ0cnpSR3FTS0tGUkNoUWJwTXZjUC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2016-01-28", "description": "Ola amigos, c\u00f3ntovos, levo uns d\u00edas probando cousas ata chegar ao resultado, m\u00e1is o resultado foi o resumo dun sono, dun sono desta mesma noite, no que as iaxes vi\u00f1an a min e quedaban conxeladas e pasaban \u00e1 seguinte... So\u00f1o con aquel xogo infantil que aprend\u00edn no cole, auga ao peixe que afoga, so\u00f1o coa mi\u00f1a av\u00f3a Maruxa tocando o corno cando ia vender o peixe, so\u00f1o co meu av\u00f3 Enrique cando vi\u00f1a dos calamares, so\u00f1o co meu av\u00f3 Antonio cando dic\u00eda aquelo de: \"\u00bfEses pr\u00f3fugos escamados habitantes de los c\u00f3ncavos cer\u00faleos son mar\u00edtimos o fluviales?\", so\u00f1o cando coll\u00eda os z\u00e1taros no porto do Barqueiro e batian contra a fr\u00eda pedra, so\u00f1o cos documentais de Jacques Cousteau e as baleas a aparearse, so\u00f1o co salitre golpeando no meu rostro pola ponte cami\u00f1o do instituto, so\u00f1o con aquel cabali\u00f1o de mar que tivemos no acuario, so\u00f1o, so\u00f1o, so\u00f1o tantas cousas..., e despois rememoro aquela sensaci\u00f3n tan frecuente de estar nunha peceira sen auga agardando que se mezclen a escuma do mar co sangue da mutilaci\u00f3n dos test\u00edculos de Zeus e poder sair de isa sequedade como se de Venus se tratara...Non, eu non vendo o peixe mais que a alg\u00fan insista.\n\n-Auga ao peixe que afoga...-\nPara Gaita de fol preparada\n(Improv.)\nD. Bellas\n\nGaita: Obradoiro de Gaitas Seivane (punteiro de sol con pall\u00f3n de ronqueta de d\u00f3)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "XGTdLZCxOic", "label": "SUITE V DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XGTdLZCxOic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44RDBENkUzRTI5QTNGMTI4", "publishedAt": "2018-07-10", "description": "SUITE V DE \"SIMPHONIES POUR LA MUSETTE\"(LIVRE PREMIER)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "zKtbDihIgFQ", "label": "SONATA XVI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zKtbDihIgFQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GNEUwNzhEMDZFMDNDQTM1", "publishedAt": "2018-07-06", "description": "SONATA XVI DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "DoxQYd36IAc", "label": "SONATA XII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DoxQYd36IAc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41QUU4MjI2RjNBNjFENEY3", "publishedAt": "2018-06-25", "description": "SONATA XII DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "NFU6uInykd4", "label": "SONATA II DE DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NFU6uInykd4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NkM5QURGMTI1Rjg4NDRC", "publishedAt": "2018-06-11", "description": "SONATA II DE DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "coKCIrAJGIk", "label": "SONATA III DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/coKCIrAJGIk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45REM1NzQ1MDM2OUZDNDMx", "publishedAt": "2018-06-06", "description": "SONATA III DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "y-9klCxd2Ak", "label": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/y-9klCxd2Ak/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5FRDc0QkQxMzlEMTZBMzg0", "publishedAt": "2018-06-05", "description": "SONATA II DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-"}, {"url": "KOrtCxwCy80", "label": "SONATA XV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KOrtCxwCy80/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44MjZDNDYzQjgwQzkzQzkz", "publishedAt": "2018-06-01", "description": "SONATA XV DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-"}, {"url": "NH-MhwRYKhY", "label": "BALET II DE \"IV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\" (OP. 52) -JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NH-MhwRYKhY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5FRjZBRjlFMTZFQkZCNzE5", "publishedAt": "2018-05-30", "description": "BALET II DE \"IV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\" (OP. 52)\n\n-JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER-"}, {"url": "7pEUgXk-C3A", "label": "\"LA BEAUJOLOISE\" SUITE V DE \u00abAMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u00bb (LIBRO II) -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/7pEUgXk-C3A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DM0UwMkNDRTIwQUNDMjE2", "publishedAt": "2018-05-28", "description": "\"LA BEAUJOLOISE\" SUITE V DE \u00abAMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES\u00bb (LIBRO II)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-"}, {"url": "tRy3A6rFZBA", "label": "SUITE VI DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tRy3A6rFZBA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 20, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40QUQ5MEY1QTZCMzdFNkNC", "publishedAt": "2018-05-02", "description": "SUITE VI DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-"}, {"url": "ZvN6IFKd1uQ", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZvN6IFKd1uQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 21, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43OEM5M0IwMkQ1MzBCMUI1", "publishedAt": "2018-04-27", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "bQGELV_c1Fo", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bQGELV_c1Fo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 22, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44ODU0NUVGNEZGMDI3QTdF", "publishedAt": "2018-04-26", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "yXR9K8dJvew", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yXR9K8dJvew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 23, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40N0VCMzcxQTEyREU1NDND", "publishedAt": "2018-04-24", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "0bGCYjhjexY", "label": "LE REVEIL MATIN DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\"  -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0bGCYjhjexY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 24, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41NEM3RjdGQ0FDRjkwNUQ5", "publishedAt": "2018-04-23", "description": "LE REVEIL MATIN DE \"PIECES POUR LA MUSETTE\" \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "Ljlr42XnW-Q", "label": "SUITE II DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Ljlr42XnW-Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 25, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yOUY5MUNBMTM5RDMyREQ5", "publishedAt": "2018-04-20", "description": "SUITE II DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "gUWRqnt6Co8", "label": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gUWRqnt6Co8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 26, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zMzg4MjBBNzZCQzY5MDk4", "publishedAt": "2018-04-19", "description": "SUITE IV DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "OJtaHJG__VI", "label": "SUITE I DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/OJtaHJG__VI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 27, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GNzRBRjZBMTFFRDU2OERD", "publishedAt": "2018-04-18", "description": "SUITE I DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-"}, {"url": "iZXg20cPaqw", "label": "PRELUDE/MARCHE I \"LA NOPCE CHAMP\u00caTRES\" DE PIECES POUR LA MUSETTE -JEAN HOTTETERRE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iZXg20cPaqw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 28, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GOUJEOERGNDg1N0QyNDA3", "publishedAt": "2018-04-17", "description": "PRELUDE/MARCHE I \"LA NOPCE CHAMP\u00caTRES\" DE PIECES POUR LA MUSETTE \n\n-JEAN HOTTETERRE-"}, {"url": "UCjc9ixn-0k", "label": "SUITE III DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UCjc9ixn-0k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 29, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40QkU3RjBCMjgzQUIzNjg2", "publishedAt": "2018-04-13", "description": "SUITE III DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "cpqabUjZfPs", "label": "SUITE V DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1) -CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cpqabUjZfPs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 30, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43OEQ1OTk4ODU2N0E5RUYz", "publishedAt": "2018-04-11", "description": "SUITE V DE \"SIX SUITES DE PI\u00c8CES POUR LA MUSETTE\" (OP.1)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "YYQxrFYVfkg", "label": "SONATA IV DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YYQxrFYVfkg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 31, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44Q0Q0NjMwREMzREQ1RkE4", "publishedAt": "2018-04-09", "description": "SONATA IV DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "RCFLnZ81Eyo", "label": "SONATA VI DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\" -ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RCFLnZ81Eyo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 32, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zNjNFN0I4ODYzQTQ3QTg2", "publishedAt": "2018-04-05", "description": "SONATA VI DE \"SONATES DANS LE GOUT ITALIEN POUR LA MUSETTE\"\n\n-ALEXANDRE JULIEN DU GU\u00c9 (1714-1780)-\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "klJGiMYftiY", "label": "SUITE II DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/klJGiMYftiY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 33, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44Q0M3MkM5NzExMTIyRDg3", "publishedAt": "2018-04-04", "description": "SUITE II DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "zID01tIpbT4", "label": "SUITE V DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zID01tIpbT4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 34, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5EQTkxMkVFODRENEJBMERF", "publishedAt": "2018-04-03", "description": "SUITE V DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "-OS3jXqnDaU", "label": "SUITE IV DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-OS3jXqnDaU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 35, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zODMyNzgxRTc3QzBBMjJE", "publishedAt": "2018-04-02", "description": "SUITE IV DE \u201cNEUVIEME RECUEIL DE PIECES CHOISIES ET AJUST\u00c9ES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n__________CH\u00c9DEVILLE L'AIN\u00c9__________\n\nGaita e Frauta: David Bellas"}, {"url": "M_SWRVgQh3Q", "label": "SUITE VI (LA D\u2019ARMENONVILLE) DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d (II LIVRE) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/M_SWRVgQh3Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 50, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41ODJDREU4NjNDRTM2QkNC", "publishedAt": "2018-03-09", "description": "SUITE VI (LA D\u2019ARMENONVILLE) DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d (II LIVRE)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Lentement \n-Gayement \n-Rondeau (Gracieusement)\n-Legerement \n\nGaita soprano: David Bellas\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "vyU2RewpIl0", "label": "SUITE VI \u201cL\u2019 ITALIENE\u201dDE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vyU2RewpIl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 53, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43MjE3M0ZBOUE4MjY1QTA1", "publishedAt": "2018-03-05", "description": "SUITE VI \u201cL\u2019 ITALIENE\u201dDE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "FYZsKSluZN8", "label": "SUITE V \u201cLa Presidente\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE PREMIER) -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/FYZsKSluZN8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 57, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DRkY0QzQxNDhEODU4QUJE", "publishedAt": "2018-02-27", "description": "SUITE V \u201cLa Presidente\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES (LIVRE PREMIER)\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\n-Gracieusement \n-Gavotte I/II \n-Menuet \n-Musette \n-Vaudeville \n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "j99U3jKxckw", "label": "SUITE IV \u201cL\u2019\u00ceLE DE BAUT\u00c9\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES -CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/j99U3jKxckw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 58, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5BNTdEMTYxNTdFRkRFMUQ0", "publishedAt": "2018-02-23", "description": "SUITE IV \u201cL\u2019\u00ceLE DE BAUT\u00c9\u201d DE AMUSEMENTS CHAMP\u00caTRES \n\n-CH\u00c9DEVILLE LE JEUNE-\n\n-Rondeau \n-Gigue I/II\n-Gavotte \n-Sarabande \n-Branle\n-Menuet I/II\n\nGaita Galega de fol soprano en fa: David Bellas \nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "G0XBbBFGwrw", "label": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [1\u00aa PARTE] -CH\u00c9DEVILLE LE CADET-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/G0XBbBFGwrw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 76, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45QzM0OUZCRDUyMTgwREVG", "publishedAt": "2018-01-24", "description": "LES ID\u00c9ES FRAN\u00c7OISES OU LES D\u00c9LICES DE CHAMBRAY (OP.10) [1\u00aa PARTE]\n\n-CH\u00c9DEVILLE LE CADET-\n\n-L\u2019 Isle Enchant\u00e9e\n-Les Cascades\n-La Chambray. Fanfare I/II\n-La Nappe D\u00e9au (Menuet I/II/III)\n-Les petites Routes\n\nGaitas de fol Galegas soprano en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "8XQgldhMhpY", "label": "SONATA I DE \u201cIL PASTOR FIDO\u201d (1737). -NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8XQgldhMhpY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 77, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DMkM0MjQ3OTgwQzBCMEZB", "publishedAt": "2018-01-23", "description": "SONATA I DE \u201cIL PASTOR FIDO\u201d (1737)\n\n-NICOLAS CH\u00c9DEVILLE-\n\n-Moderato \n-Allegro. Tempo di Gavotta \n-Affettuoso \n-Allegro\n-Giga. Allegro\n\nGaita de fol galega soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "eRMo5fgaqhI", "label": "-FANFARES NOUVELLES- MARC-ANTOINE DE DAMPIERRE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eRMo5fgaqhI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 79, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41RjU0OTVCQThDNUUwQzBD", "publishedAt": "2018-01-15", "description": "-FANFARES NOUVELLES-\n\nMARC-ANTOINE DE DAMPIERRE\n\nFanfare I/II/III/IV\n\nGaita de fol galega soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "muR53fe26nc", "label": "BALET I DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52). JOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/muR53fe26nc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 80, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5EREU0QjZERDMzRDBGNTMz", "publishedAt": "2018-01-12", "description": "BALET I DE \u201cIV BALETS DE VILLAGE EN TRIO\u201d (OP. 52)\n\nJOSEPH BODIN DE BOISMORTIER (1689-1755)\n\nGaitas galegas soprano: David Bellas\n\nFrauta tenor: David Bellas"}, {"url": "iUUMLE5qbGo", "label": "SUITE IV \u201cLA BARRALY\u201d DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iUUMLE5qbGo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 81, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5CNEFEOUNDRUMzMjVGMjc2", "publishedAt": "2018-01-09", "description": "SUITE IV \u201cLA BARRALY\u201d DE \u201cSIMPHONIES POUR LA MUSETTE\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Musette en Rondeau \n-Gavotte\n-Rondeau I/II\n-Menuet I/II \n-Cotillon \n\nGaita de fol soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas \n\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "O2Uhu65qAVc", "label": "SONATA I DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d -JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O2Uhu65qAVc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 82, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NDIzMEVBNjk5NTFGRDZC", "publishedAt": "2018-01-04", "description": "SONATA I DE \u201cSONATES AJUSTE\u00c9S POUR LES MUSETTES ET VIELLES\u201d\n\n-JEAN BAPTISTE SENAILL\u00c9 (1687-1730)-\n\n-Lentement \n-Allemande\n-Gracieusement \n-Gigue \n\nGaita soprano en d\u00f3: David Bellas\nFrauta tenor en d\u00f3: David Bellas"}, {"url": "BEOF8FxYA-g", "label": "M\u00daSICAS DE NADAL DO S.XVI AO XVIII (RESUMO) -DAVID BELLAS-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BEOF8FxYA-g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 84, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40QTY5NjQzQkQzMjgwNjhD", "publishedAt": "2017-12-31", "description": "M\u00daSICAS DE NADAL DO S.XVI AO XVIII (RESUMO) -DAVID BELLAS-\n\n-Ding Dong Merrily on High (Cambridge Carol Book,1924)/Branle de l'Official (Thoinot Arbeau (1589). Orchesographie)\n\n-Nouveau recueil de no\u00ebls pour deux Musettes ou vieles (1730) Esprit-Philippe Ch\u00e9deville (dit l'a\u00een\u00e9, 1696-1762)\n\nGaita:David Bellas"}, {"url": "k_mm1E-KafM", "label": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE: \u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d (1737) -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/k_mm1E-KafM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 85, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DNTU3ODQ4ODAzMjFERTI1", "publishedAt": "2017-12-23", "description": "DIVERSOS N\u00daMEROS DE: \u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d (1737)\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas de fol: David Bellas"}, {"url": "pqDjBOUBjms", "label": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pqDjBOUBjms/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 100, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5CRjBFOTUzQTE4Mjg3RUJF", "publishedAt": "2017-10-31", "description": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Noel\n-Noel\n-Un jour Dieu se resolut\n-\u00d4 Dieu que n\u2019 estoisje en vie\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "9EjvtB5t8yc", "label": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9EjvtB5t8yc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 101, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5ENUI5OTFCQkYxNDUxQjQ3", "publishedAt": "2017-10-30", "description": "\u201cNOUVEAU RECUEIL DE NOELS\u201d\n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\n-Joseph et La vierge Marie\n-Noel\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas"}, {"url": "sh_NUbGJb7A", "label": "Noel pour Lamour de marie -CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/sh_NUbGJb7A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 102, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GN0EwRkMxQTJGMTFCNDc1", "publishedAt": "2017-10-24", "description": "Noel pour Lamour de marie\n\nNOUVEAU RECUEIL DE NOELS \n\n-CH\u00c9DEVILLE L\u2019AIN\u00c9-\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane"}, {"url": "kqj5Jg9dtQw", "label": "AUDICI\u00d3N DE VENTO.ALUMNOS DE GAITA DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO (Profesor David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kqj5Jg9dtQw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 113, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44M0Q5MzQ0QTcwQzFDMjc5", "publishedAt": "2017-06-15", "description": "AUDICI\u00d3N DE VENTO.ALUMNOS DE GAITA DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO (Profesor David Bellas)\n\nV\u00eddeo resumo da actuaci\u00f3n de alumnos de diferentes cursos da especialidade de Gaita do Cmus. Prof. de Viveiro.\n\nO obxectivo e dar a co\u00f1ecer o repertorio hist\u00f3rico para Gaita (nesta caso dos s\u00e9culo XVII e XVII), as\u00ed como poder en valor a necesidades do seu us\u00f3 no ensino regrado do instrumento.\n\nSal\u00f3n de Actos do conservatorio \n\n7 de XU\u00d1O de 2017"}, {"url": "BZ2YJ1fSY3k", "label": "-II DANZAS- ARRANXADAS POR N. CHEDEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BZ2YJ1fSY3k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 128, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS42NEZDNTU0RTRENDUzRjMz", "publishedAt": "2017-04-26", "description": "-II DANZAS-\n\nARRANXADAS POR NICOLAS CHEDEVILLE\n\n-La Duchaffaut (Fanfare)\n-Danse Bretonne\n\nGaitas soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "PEKFcwle2h8", "label": "Preludes dans les Modes Les plus Vsitez sur la Musette. J. M. HOTTETERRE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PEKFcwle2h8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 162, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44QTY2MEEzNzBFQUJCMUQ2", "publishedAt": "2017-02-14", "description": "Preludes dans les Modes Les plus Vsitez sur la Musette \n\nJAQUES-MARTIN HOTTETERRE (1674-1763)\n\n-Ier Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-IIeme Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-IIIeme Prelude en C sol ut 3ce Naturelle\n-Ier Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-IIeme Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-IIIeme Prelude en C sol ut 3ce Mineure\n-Ier Prelude en G re sol 3ce Naturalle\n-IIeme Prelude en G re sol 3ce Naturalle \n-Ier Prelude en G re sol 3ce Mineure\n-IIeme Prelude en G re sol 3ce Mineure\n\nGaita de fol soprano en C5: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: E. Represas"}, {"url": "gvhaOl9IQ_w", "label": "-OITO DANZAS BREVES- CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gvhaOl9IQ_w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 190, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4xMzgwMzBERjQ4NjEzNUE5", "publishedAt": "2017-01-04", "description": "-OITO DANZAS BREVES-\n\nN. CH\u00c9DEVILLE (1705-1782)\n\nGaitas de fol tenor en C4: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPunteiro tenor: David L\u00f3pez"}, {"url": "I_qdWs5DsLo", "label": "-II COTILL\u00d3NS- CH\u00c9DEVILLE", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/I_qdWs5DsLo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 198, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DRUQwODMxQzUyRTlGRkY3", "publishedAt": "2016-12-13", "description": "-II COTILL\u00d3NS-\n\nESPRIT PHILIPPE CH\u00c9DEVILLE (1696-1762)\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez \n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qJofXGnfVCY", "label": "TRES PEQUENAS PEZAS -JEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qJofXGnfVCY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 209, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4zRDBDOEZDOUM0MDY5NEEz", "publishedAt": "2016-11-01", "description": "TRES PEQUENAS PEZAS \n\nJEAN-JACQUES BAPTISTE ANET (1676-1755)\n\n-Un peu gay\n-Un peu gay\n-Gay alternativement \n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "8BzeynPzn14", "label": "Trait\u00e9 de la musette (1672) BORJON DE SCELLERY", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8BzeynPzn14/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 210, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41QUZGQTY5OTE4QTREQUU4", "publishedAt": "2016-10-30", "description": "Trait\u00e9 de la musette (LYON,1672)\n\nCHARLES EMMANUEL BORJON DE SCELLERY (1633-1691)\n\n-Branle de Lugny \n-Branle de Bresse avec le double\n-Branle de Normandie\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "P5htGfN34x0", "label": "CAPRICE. Airs pour dernier suplement. M\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/P5htGfN34x0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 211, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43NDhFRTgwOTRERTU4Rjg3", "publishedAt": "2016-10-04", "description": "CAPRICE.\n Airs pour dernier suplement. \nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)\n1737\n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "RYJeoWIZb78", "label": "2 MUSETTE. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RYJeoWIZb78/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 212, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS44Mjc5REFBRUE2MTdFRDU0", "publishedAt": "2016-10-03", "description": "2 MUSETTE. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ciTbadTx60Y", "label": "7 N\u00fameros de RECUEIL D'AIRS, M\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ciTbadTx60Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 213, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DMkU4NTY1QUFGQTYwMDE3", "publishedAt": "2016-09-27", "description": "7 n\u00fameros de\n\nRECUEIL D'AIRS\nPour les le\u00e7ons contenues dans la premiere Partie du Trait\u00e9 de la MUSETTE par Mr. Hotteterre.\n\nSeconde partie de la\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques) \n-1737-\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xp6kVEuUt38", "label": "3 Rigaudon. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xp6kVEuUt38/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 214, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yQUE2Q0JEMTk4NTM3RTZC", "publishedAt": "2016-09-26", "description": "3 Rigaudon. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "y9smTIn1EGM", "label": "3 Menuet. E.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) en d\u00fao de Gaitas de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/y9smTIn1EGM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 215, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DQ0MyQ0Y4Mzg0M0VGOEYw", "publishedAt": "2016-09-22", "description": "3 Menuet. \nE.P. Ch\u00e9deville (1696-1762) \nen d\u00fao de Gaitas de fol tenor\n\nGaitas de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "bYDmFlygpN4", "label": "4 pequenos n\u00fameros de M\u00c9THODE POUR LA MUSETTE (Op. 10) J.M. Hotteterre en Gaita de fol tenor", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bYDmFlygpN4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 216, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS43MTI1NDIwOTMwQjIxMzNG", "publishedAt": "2016-09-20", "description": "4 pequenos n\u00fameros de \nM\u00c9THODE POUR LA MUSETTE (Op. 10) \n(1737)\nJ.M. Hotteterre \n\nGaita de fol: David Bellas\nPunteiro tenor: David L\u00f3pez\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "84MF6rAvfEY", "label": "Allegro ma non presto da Sonata VI. Il Pastor Fido", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/84MF6rAvfEY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 217, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DNzE1RjZEMUZCMjA0RDBB", "publishedAt": "2016-08-03", "description": "Allegro ma non presto da Sonata VI. Il Pastor Fido (1737)\n\nNicolas\u00a0Ch\u00e9deville \n\nGaita de fol: David Bellas\nClarinete alto: Carlos Timiraos\n\nBas\u00edlica de San Marti\u00f1o (Foz)\n\n30 de xullo de 2016\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "2UKbIJvapto", "label": "Resumo do concerto \"M\u00daSICA DO BARROCO FRANC\u00c9S\" David Bellas & Carlos Timiraos", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2UKbIJvapto/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 218, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NzUwQkI1M0UxNThBMkU0", "publishedAt": "2016-07-05", "description": "M\u00daSICA DO BARROCO FRANC\u00c9S\n\nDAVID BELLAS (GAITA DE FOL)\n\nCARLOS TIMIRAOS (CLARINETE E CLARINETE BAIXO)\n\nResumo.\n\n-Premi\u00e8re suite Op.11 (1727),\n\nJoseph Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\n                         -Ouverture\n\n                         -Musette\n\n                         -Vielle\n\n                         -Menuet\n\n                         -Sarabande\n\n                         -Contredanse I/II\n\n                                               -Fragmentos-\n\n- Il Pastor Fido (1737),  Nicolas Ch\u00e9deville, (1705-1782)\n\n  Sonata VI Op. 13, (Ouvre attribu\u00e8e \u00e0 Antonio Vivaldi)\n\n                        -Vivace\n                        -Allegro ma non presto\n\n20 de Xu\u00f1o 2016\n\nSal\u00f3n de Actos do Conservatorio Profesional de M\u00fasica de viveiro\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "v2zfYe8F_gc", "label": "VIVACE/ ALLA BREVE  da Sonata VI para Gaita de fol e  continuo de \"Il Pastor Fido\"  (op.13)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/v2zfYe8F_gc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 222, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5ENDU4Q0M4RDExNzM1Mjcy", "publishedAt": "2016-04-30", "description": "VIVACE/ ALLA BREVE\n\nda Sonata VI para Gaita de fol e \ncontinuo de \"Il Pastor Fido\" \n(op.13) \n-1737-\n\n-Ch\u00e9deville-\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita:\nObradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "i6eGySovvIA", "label": "ALLEGRO MA NON PRESTO da Sonata VI para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i6eGySovvIA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 223, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45RTgxNDRBMzUwRjQ0MDhC", "publishedAt": "2016-04-13", "description": "ALLEGRO MA NON PRESTO\n\nda Sonata VI para Gaita de fol e \ncontinuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) \n-1737-\n\n-Ch\u00e9deville-\n\nGaita de fol soprano en c5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "lO0RpvUZudQ", "label": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle (Corrette, Michel) en Gaita de fol (II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lO0RpvUZudQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 224, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yMUQyQTQzMjRDNzMyQTMy", "publishedAt": "2016-04-08", "description": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle (Corrette, Michel)\n\nGaita de fol soprano en C5:\nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qFTrMF3lMdk", "label": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle  (Corrette, Michel) en Gaita de fol", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qFTrMF3lMdk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 225, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2016-04-06", "description": "M\u00e9thode pour apprendre \u00e0 jouer de la Vielle \n\n(Corrette, Michel)\n\nGaita de fol soprano en C5: \nDavid Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "fiXcxD1ztz0", "label": "Giga Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fiXcxD1ztz0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 229, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Giga Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "YdqUAOdiOBo", "label": "Allegro Tempo di Gavotta da Sonata I para G. de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/YdqUAOdiOBo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 230, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Allegro.Tempo di Gavotta da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nNicolas Ch\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "C95_dlQb_Cg", "label": "Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) -1737- Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C95_dlQb_Cg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 231, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Allegro da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "CmJ3wEHT3hY", "label": "Moderato da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\" (op.13) Nicolas Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CmJ3wEHT3hY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 232, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Moderato da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "t2jyM0k6lXY", "label": "Affettuoso da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"  Nicolas Ch\u00e9deville", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/t2jyM0k6lXY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbCLh9yitEC_UClFTaWIOhE"], "position": 233, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Affettuoso da Sonata I para Gaita de fol e continuo de \"Il Pastor Fido\"\n(op.13)\n-1737-\nCh\u00e9deville\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "zlXpMZdC4Xg", "label": "Audici\u00f3n final de curso de vento madeira do Cmus Prof. de Viveiro. Pablo Alonso", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zlXpMZdC4Xg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 234, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Audici\u00f3n final de curso de vento madeira do Cmus Prof. de Viveiro.\n\nPablo Alonso: Gaita de fol (3\u00ba Grao elemental)\n\nM\u00e9thode pour la musette, Op.10 (Hotteterre, Jacques)\n\n- Mouvement moder\u00e9. \n- Gay\n- Gay & marqu\u00e9\n\nLes Fleurs (op. 4), 24 pi\u00e8ces -\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n- Le Jasmin.\n\nProfesor: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "psUrwEAeuU8", "label": "Audici\u00f3n final de Conxunto de Gaita de fol do  Cmus. Prof. de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/psUrwEAeuU8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim"], "position": 235, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Audici\u00f3n final de Conxunto de Gaita de fol do \nCmus. Prof. de Viveiro\n\n Laura Pena\n\nLes Fleurs, 24 pi\u00e8ces (Op.4)\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n Les Pens\u00e9es (Iere musette)\n\nJuli\u00e1n Gonz\u00e1lez\n\nLes Fleurs, 24 pi\u00e8ces (Op.4)\nPhilibert Delavigne (c. 1700\u20131750)\n\n La Tub\u00e9reuse (Gigue)\n\nLaura Pena: Gaita de fol\n\nJuli\u00e1n Gonz\u00e1lez: Gaita de fol\n\nProfesor: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "uk3nC2JAGZk", "label": "Les Fleurs. Delavigne.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uk3nC2JAGZk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 236, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Les Fleurs. Delavigne.\n\n1.-La Violette (Fanfare)\n2.-Les Pens\u00e9es (1\u00ba Musette)\n3.-Le Jasmin\n4.-Les Girofl\u00e9es (Rigaudon)\n5.-Les Oreilles d'Ours (Deuxi\u00e8me Rondeau)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "oLGjfSqWIck", "label": "Les Fleurs(II). Delavigne.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oLGjfSqWIck/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 237, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Les Fleurs(II). Delavigne. \n\n1.-Les Marguerites (Ier Menuet)\n2.-Les Marguerites (Deuxi\u00e8me Menuet)\n3.-La Tub\u00e9reuse (Gigue)\n4.-Les Renoncules (Premier Menuet)\n5.-La Tulipe (Viste)\n6.-Les Prime-Veres (Deuxi\u00e8me Menuet)\n\nGaitas de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "txo0J-h8wfo", "label": "Les Fleurs. Delavigne.(III)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/txo0J-h8wfo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZN4lbzQnHIFF1HmS5kJmim", "PLybE0q7GFyrbh-5i8w1FnSQPpfhasHc-t"], "position": 238, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWk40bGJ6UW5ISUZGMUhtUzVrSm1pbS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "Les Fleurs. Delavigne.\n\n- La Jonquille (Mod\u00e9r\u00e9ment)\n- Les Prime-Veres (Premier menuet)\n- Le Muguet (L\u00e9g\u00e8rement)\n- Les Girofl\u00e9es (Ier Rigaudon)\n- Le Grenade (L\u00e9g\u00e8rement)\n- Les Anemones (Deuxi\u00e8me Rondeau)\n- La Julienne (Gracieusement)\n- L'iris (Gracieusement)\n\nGaita de Fol: David Bellas\n\nGaita Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "F-T2PhGkMv0", "label": "N\u00ba3 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/F-T2PhGkMv0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "N\u00ba3 en Gaita de fol de\n \"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QHCXopofkbI", "label": "N\u00ba4 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QHCXopofkbI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2015-07-28", "description": "N\u00ba4 en Gaita de fol de\n \"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "d5WNuJq9JVQ", "label": "N\u00ba1 en Gaita de fol de \" 5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d5WNuJq9JVQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyradzIxc2e0jW7bSMvLrn9uf"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYWR6SXhjMmUwalc3YlNNdkxybjl1Zi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-08-06", "description": "N\u00ba1 en Gaita de fol de\n\"5 Studies for fingercontrol\" de Frans Br\u00fcggen\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane \nPalletas: Obradoiro Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ekn-Vr8H0Gc", "label": "N\u00ba1- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ekn-Vr8H0Gc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba1- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "mF7PgfOHXms", "label": "N\u00ba3- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mF7PgfOHXms/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba3- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "94iBEaE_tl4", "label": "N\u00ba11- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/94iBEaE_tl4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "Adaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ObftuIOGGjg", "label": "N\u00ba10/N\u00ba2- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ObftuIOGGjg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba10/N\u00ba2- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "iGtnCQBK9vo", "label": "N\u00ba8- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/iGtnCQBK9vo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba8- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming \n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "X-Kz0Un0zFE", "label": "N\u00ba14- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X-Kz0Un0zFE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba14- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming \n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "zFQOVHOPf1s", "label": "N\u00ba28 - 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zFQOVHOPf1s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2015-03-19", "description": "N\u00ba28- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "eh4VlmOf90E", "label": "N\u00ba17 - 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eh4VlmOf90E/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2015-03-20", "description": "N\u00ba17- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Bs0NeX4ZVYw", "label": "N\u00ba19 - 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Bs0NeX4ZVYw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2015-03-24", "description": "N\u00ba19- 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "GcLi4h-SpMw", "label": "N\u00ba5/ N\u00ba6 - 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GcLi4h-SpMw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrY_dVKfSj_jkpb698sPWBtL"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWV9kVktmU2pfamtwYjY5OHNQV0J0TC40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2015-03-26", "description": "N\u00ba5/ N\u00ba6 - 60 \u00dcbungsst\u00fccke f\u00fcr oboe- Frizt Flemming\n\nAdaptaci\u00f3n en d\u00faas Gaitas de fol: D. Bellas\n\nGaitas: David Bellas\n\nPalletas: Patricia Cela\nGaita: Obradoiro Seivane\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6Co86geyyx4", "label": "Primeiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6Co86geyyx4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-09-28", "description": "Primeiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "K2kbPN7Sgik", "label": "Segundo Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/K2kbPN7Sgik/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-09-28", "description": "Segundo Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "SXlyBBvg-nM", "label": "Terceiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/SXlyBBvg-nM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZW_OI_YcRV1gQcrql58Cj7"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWldfT0lfWWNSVjFnUWNycWw1OENqNy4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-10-04", "description": "Terceiro Capricho de 12 grandes estudos ou caprichos. Narcisse Bousquet.\n\nAdaptaci\u00f3n en Gaita de fol: D. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6eA7l1kUwS4", "label": "POR CEIBAR A VOZ_1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6eA7l1kUwS4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm03ZTBmSG8waG9rbFoyQkx2dWRDRC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-06-15", "description": "CONCERTO HOMENAXE A MIRO CASABELLA NO TEATRO PASTOR D\u00cdAZ DE VIVEIRO - COLECTIVO PENSAMENTO E SEMENTEIRA"}, {"url": "VTO8XkaRc4w", "label": "Por ceibar a Voz (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VTO8XkaRc4w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm03ZTBmSG8waG9rbFoyQkx2dWRDRC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-06-16", "description": "Por ceibar a Voz (D. Bellas)\n\na Miro Casabella\n\nObra para Gaita de fol soprano en C, cabeza de frauta de pico en F e voz.\n\nEstreada o 25/04/2014 en Ribadeo na homenaxe a Miro Casabella \"Por ceribar a voz\"\n\nBasada en motivos de \"Olha meu irmao\"\n\nGaita de fol: David Bellas\nGaita: Obradoiro Seivane\npalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "tF2rLDamSz8", "label": "Na homenaxe a Miro Casabella en Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tF2rLDamSz8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbm7e0fHo0hoklZ2BLvudCD"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYm03ZTBmSG8waG9rbFoyQkx2dWRDRC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2014-11-27", "description": "Na homenaxe a Miro Casabella en Viveiro.\n\nTeatro Pastor D\u00edaz de Viveiro\n\n-Lamento polas Fragas (D.Bellas)\n-Por Ceibar a Voz (D.Bellas)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nVideo: Abella Albo\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "udqvYn5NwhI", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba3 Allegro Moderato de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/udqvYn5NwhI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2014-03-13", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba3 Allegro moderato de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "laCpOkLOHW4", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba33a de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/laCpOkLOHW4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2014-03-13", "description": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba33a de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradorio Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "-Oh9DFoVPWo", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba14 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/-Oh9DFoVPWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-03-18", "description": "Adaptaci\u00f3n en  G. de fol do estudo N\u00ba14 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4JEK4YS9P8Q", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba2 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4JEK4YS9P8Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2014-03-29", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba2 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "3gQ9acfjmGw", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba4 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3gQ9acfjmGw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2014-04-01", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba4 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "JFRTV0hBSmk", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba20 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/JFRTV0hBSmk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2014-04-30", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba20 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ic2-rzuNBWc", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba17 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ic2-rzuNBWc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2014-05-14", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba17 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ng6Zx_81cJc", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba35 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ng6Zx_81cJc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2014-05-18", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba35 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "clxl2GZGNew", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 27 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/clxl2GZGNew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS45NDk1REZENzhEMzU5MDQz", "publishedAt": "2014-08-02", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 27 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "n2XO4Jz6lmY", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba19 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n2XO4Jz6lmY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2014-08-22", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba19 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "nXKXwgp0NiQ", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba6 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nXKXwgp0NiQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS40NzZCMERDMjVEN0RFRThB", "publishedAt": "2014-10-11", "description": "Adaptaci\u00f3n en  G. de fol do estudo N\u00ba6 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "AuggAbvTA7Y", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba34 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AuggAbvTA7Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5EMEEwRUY5M0RDRTU3NDJC", "publishedAt": "2014-10-20", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba34 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Mqhg896df8g", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba11 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Mqhg896df8g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS45ODRDNTg0QjA4NkFBNkQy", "publishedAt": "2014-10-31", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba11 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4se5ZLlCfNE", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba1 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4se5ZLlCfNE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS4zMDg5MkQ5MEVDMEM1NTg2", "publishedAt": "2014-11-04", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba1 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "5pf5QqogYQI", "label": "Adaptaci\u00f3n en Gaita de fol do estudo n\u00ba7 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5pf5QqogYQI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41Mzk2QTAxMTkzNDk4MDhF", "publishedAt": "2014-11-06", "description": "Adaptaci\u00f3n para gaita de fol do estudo n\u00ba7 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet. \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NXmySdXQa-c", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 28 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NXmySdXQa-c/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 15, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS5EQUE1NTFDRjcwMDg0NEMz", "publishedAt": "2014-11-13", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba 28 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ND9TttI9JT0", "label": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba5 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ND9TttI9JT0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrawi4ug4hXZdQHn8RjOAzLQ"], "position": 16, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYXdpNHVnNGhYWmRRSG44UmpPQXpMUS41QTY1Q0UxMTVCODczNThE", "publishedAt": "2015-01-17", "description": "Adaptaci\u00f3n en G. de fol do estudo N\u00ba5 de \"36 etudes\" (1851) de Narcisse Bousquet \n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "4jEDYxJ85eo", "label": "Voume, xa me vou...(D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4jEDYxJ85eo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcwPqWcvkoNhOKqyoGOAYE"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmN3UHFXY3Zrb05oT0txeW9HT0FZRS41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2013-12-08", "description": "Voume, xa me vou...(D. Bellas)\n\nActriz: Lara Noriega\nG. de fol: David Bellas\n\nVideo: Abella Albo\n\nConcerto nos Xoves Musicais (28/11/2013)\nOrganiza: Colectivo Pensamento e Sementeira\nColabora: Cmus. Prof. de Viveiro\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "BQXweRELorA", "label": "Improvisaci\u00f3n en sol (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BQXweRELorA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbcwPqWcvkoNhOKqyoGOAYE"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmN3UHFXY3Zrb05oT0txeW9HT0FZRS4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2013-12-08", "description": "Improvisaci\u00f3n en sol (D. Bellas)\n\nPara Gaita de fol soprano e dous meg\u00e1fonos\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nVideo: Abella Albo\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "f_kiVYylNeE", "label": "\"Fusilando Esperanzas\", David Bellas (fragmento)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/f_kiVYylNeE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-09-28", "description": "Concerto Fin de Carreira Luc\u00eda Comesa\u00f1a\nAuditorio \"Mart\u00edn C\u00f3dax\", Conservatorio Superior de M\u00fasica de Vigo\n26 de setembro de 2013\n\nClarinete: David P\u00e9rez\nClarinete baixo: Iv\u00e1n Pinz\u00e1s\nVibr\u00e1fono: Pablo Cabanelas\nGaita en Sol: Luc\u00eda Comesa\u00f1a"}, {"url": "6n3DWEZCc_Q", "label": "Anacos de Buxo en Ponteareas 2007", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6n3DWEZCc_Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2014-02-28", "description": "Ocuarteto Anacos de Buxo interpretando \"D\u00faa de gaitas para o primeiro concerto de fn de carreira\" de David Bellas no concurso de gaitas de Ponteareas 2007"}, {"url": "GRbzUQ5vIl0", "label": "Concurso de gaitas de ponteareas 2007.Os Chupacabras", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GRbzUQ5vIl0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2015-03-08", "description": "Os Chupacabras na final do Reveriano Soutullo 2007"}, {"url": "taiZNKN-wfc", "label": "Efraim Di\u0301az Pito Pastoril Galego Estudo #1 dos 24 estudos tonais para Gaita de fole de David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/taiZNKN-wfc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2015-07-14", "description": ""}, {"url": "veDD6Sf7rew", "label": "Marina F\u00e9rnandez (Gaita) e Diego Alonso (Gaita) - Par a Par de David Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/veDD6Sf7rew/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP", "PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC41MzJCQjBCNDIyRkJDN0VD", "publishedAt": "2017-03-25", "description": "Link para subscribirte: https://goo.gl/aOjo4p\nMarina Fern\u00e1ndez Vigo\nDiego Alonso Vila\nd\u00fao de gaitas\nPar a par - David Bellas\nConcerto de Entroido gravado no auditorio \"David Russell\" do Conservatorio Profesional de Vigo o 23 de Febreiro do 2017."}, {"url": "KveCMFqCDqo", "label": "A roseira. O sangrar. (D. Bellas) para Coro de Clarinetes", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/KveCMFqCDqo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC5DQUNERDQ2NkIzRUQxNTY1", "publishedAt": "2017-04-23", "description": "A roseira. O sangrar. (D. Bellas)\n\nBaseada na danza do Rosal (Trad.) para Coro de Clarinetes\n\nAdicada ao II Curso de Clarinetes na Granxa de Barreiros \nimpartido por Carlos Timiraos e Adri\u00e1n Balboa. \n\nA roseira. O sangrar. \u00c9 unha obra para coro de clarinetes basada nunha danza popular, a do Rosal.  A obra presenta a dualidade entre a beleza da roseira e a dor producida polas espi\u00f1as, d\u00faas caras da mesma moeda que xuntas forman un todo. Dende sempre a realidade foi algo dual, o yin e o yang das filosof\u00edas orientais, e quiz\u00e1is, a beleza nun sentido amplo resida niso, na sensaci\u00f3n m\u00e1is placenteira que non deixa de acarrear un risco, sen risco non hai emoci\u00f3n.  A dualidade esta presente  tanto na forma como no contraste dos solistas fronte ao coro, as\u00ed como nas diferentes texturas empregadas."}, {"url": "X0niqiShNfw", "label": "Manuel Seoane - Xacarandaina 2018", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X0niqiShNfw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrZnoksipgp0e3_HwDMG1bhP"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWm5va3NpcGdwMGUzX0h3RE1HMWJoUC5GNjNDRDREMDQxOThCMDQ2", "publishedAt": "2018-05-24", "description": "Xota do Marreco (Arr. David Bellas)"}, {"url": "ozw_sGKKUng", "label": "David Bellas. I Xornaes de M\u00fasica Tradicional, Nava 21/9/2013", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ozw_sGKKUng/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbpSwM1aL8B1_haoDSKiufX", "PLybE0q7GFyrbpSwM1aL8B1_haoDSKiufX", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYnBTd00xYUw4QjFfaGFvRFNLaXVmWC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-09-27", "description": ""}, {"url": "WoaL3zYH7H8", "label": "CONCERTO A CAR\u00d3N DO AV\u00d3-DAVID BELLAS", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WoaL3zYH7H8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-07-26", "description": "ORGANIZADO POR EL COLECTIVO PENSAMENTO E SEMENTEIRA, EL MAESTRO M\u00daSICO Y GAITERO DON DAVID BELLAS GARC\u00cdA NOS HA OFRECIDO UN CONCIERTO DE \"GAITA DE FOL\", CON MOTIVO DE LA REIVINDICACI\u00d3N DE UN CARRIL-BICI PARA EL CONCELLO DE VIVEIRO. TODO ESTO OCURRE EN EL SOUTO DA RETORTA, JUNTO AL \"ABUELO\" (QUE TAMBI\u00c9N HA SIDO TESTIGO DE LA LECTURA DEL QUIJOTE), EN CHAV\u00cdN, VIVEIRO, A MARI\u00d1A DE LUGO. SPAIN."}, {"url": "3ft-L6m35bg", "label": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da Retorta (Chav\u00edn)- Lela-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/3ft-L6m35bg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2013-07-26", "description": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da\nRetorta (Chav\u00edn) con motivo da\nreivindicaci\u00f3n dun carril bici para Viveiro\n\nLela\n(Rosendo Mato Hermida)\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nVideo: Jos\u00e9 Antonio Abella Albo\n\nGaita: obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Elu9cPMopMc", "label": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da Retorta-Lamento polas Fragas (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Elu9cPMopMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbOrpEhj4VuFgK8_RgJ4cXP"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYk9ycEVoajRWdUZnSzhfUmdKNGNYUC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2013-07-26", "description": "Concerto ao car\u00f3n do\"Av\u00f3\"no Souto da\nRetorta (Chav\u00edn) con motivo da\nreivindicaci\u00f3n dun carril bici para Viveiro\n\nLamento polas Fragas.\nD. Bellas\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nGaita: Obradoiro Seivane\nPalletas: Patricia Cela\n\nVideo: Jos\u00e9 Antonio Abella Albo\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "oDPkerAigug", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO 04/06/2013", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oDPkerAigug/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHPiIA0bXFPuD6HWubaS18"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhQaUlBMGJYRlB1RDZIV3ViYVMxOC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-06-07", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO\n\nECOGRAF\u00cdA INTRAUTERINA DUN CANTO DE ARRIEIRO MALFORMADO\n(Basado nun canto popular dende o hiperrealismo metaf\u00edsico)\n\nD. Bellas\n\nA dal\u00ed\n\nCombo folque:\n\nSara Otero: piano\nJavi Franco: clarinete baixo\nLu\u00eds Gato: trompa\nPedro Rodr\u00edguez: clarinete\nKelly Louzao: Acorde\u00f3n\nDavid Bellas: Asubio e direcci\u00f3n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Tvp_ocCuymc", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. 7 MINIATURAS PARA LOIS PEREIRO (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Tvp_ocCuymc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHPiIA0bXFPuD6HWubaS18"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhQaUlBMGJYRlB1RDZIV3ViYVMxOC4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2013-06-07", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. 04/06/2013\n\n7 MINIATURAS PARA LOIS PEREIRO (D. Bellas)\n\n-Sobre textos de Lois Pereiro- \n\nI.- ATROCITY EXHIBITION (trio de clar.)\nII.- NARCISISMO (trio de Frauta trav. Trompa e Altofalantes)\nIII.- TRANSMIGRACI\u00d3N (trio de alto sax.)\nIV.- CARTOGRAF\u00cdA (Para cuarteto de frauta trav., clar. baixo, piano e meg\u00e1fono)\nV.- NADA (trio de acorde\u00f3n, alto sax e trompa)\nVI.- UN SO\u00d1O ALLEO REPETIDO (trio de Frauta trav, cabeza de frauta sopranino e clar.)\nVII.- EPITAFIO (sexteto)\n\nRecitado: Lara Fdez. Noriega\n\nCombo Folque:\n\nSara Otero: clarinete,piano, meg\u00e1fono e altofalantes\nJavi Franco: clarinete baixo e saxo alto\nLu\u00eds Gato: Trompa\nJos\u00e9 Vale: saxo alto\nPedro Rodr\u00edguez: clarinete e saxo alto\nKelly Louzao: Frauta traveseira e acorde\u00f3n\nDavid Bellas: cabeza de frauta sopranino e direcci\u00f3n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "gjuhY7E8348", "label": "H(2)O \"Os ciclos da auga\" D.Bellas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/gjuhY7E8348/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraV95GNi8P7eq3lAhn-y57B"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVY5NUdOaThQN2VxM2xBaG4teTU3Qi4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2013-03-14", "description": "H(2)O \"Os ciclos da auga\" D.Bellas\n\nMusgafol 2008 Gaita/Piano\n\nGravado \u00f3 vivo no Teatro Principal (Pontevedra)\n\nInterpretes:\n\nGaita de fol: David Bellas\n\nPiano: Ana B. Villar\n\ncompra o cd en:\n\nhttp://www.dosacordes.com/web/tienda.php?ide=120\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ttW3xoiFP1Q", "label": "Musgafol 2009 Gaita e Banda de M\u00fasica \"A lenda de Montelongo\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ttW3xoiFP1Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyraV95GNi8P7eq3lAhn-y57B"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYVY5NUdOaThQN2VxM2xBaG4teTU3Qi41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2013-03-14", "description": "Musgafol 2009 \n\nGaita e Banda de M\u00fasica\n\nTeatro principal de Pontevedra\n\n\"A lenda de Montelongo\" (Fragmento da Zarzuela de Bernardo del Rio)\nArr. J.L. Represas\n\nBanda de M\u00fasica de Pontevedra\ndirixe: J.l. Represas\nG. de fol: D. Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "lDK6sh-5hls", "label": "Combo folque do Cmus. prof. de Viveiro Corticata (D. Bellas) - Fragmentos-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lDK6sh-5hls/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbbbRlPZJGtWasWfcoHP8CW"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmJiUmxQWkpHdFdhc1dmY29IUDhDVy41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2012-12-22", "description": "Combo folque do Cmus. prof. de Viveiro\n\nCorticata\nOdisea entre Mytillus Galloprovincialis\n (D. Bellas) \n- Fragmentos-\n\nPiano: Sara Otero\nClar. Baixo: Javi Franco\nTrompa: Lu\u00eds Gato\nAlto sax.: Jos\u00e9 Vale\nAcorde\u00f3n: Kelly Louzao\nComposici\u00f3n e direci\u00f3n: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "751vWLjnI1A", "label": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO. CANTAR,  DAN\u00c7AR... (D. Bellas) -Fragmentos-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/751vWLjnI1A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrbbbRlPZJGtWasWfcoHP8CW"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyYmJiUmxQWkpHdFdhc1dmY29IUDhDVy4yODlGNEE0NkRGMEEzMEQy", "publishedAt": "2012-12-22", "description": "COMBO FOLQUE DO CMUS. PROF. DE VIVEIRO\n\nCANTAR, \nDAN\u00c7AR...\n(D. Bellas)\nBasado nunha Carballesa de Boimorto\n\n-Fragmentos-\n\nPiano: Sara Otero\nClar. Baixo: Javi Franco\nTrompa: Lu\u00eds Gato\nAlto sax.: Jos\u00e9 Vale\nAcorde\u00f3n: Kelly Louzao\nComposici\u00f3n e direci\u00f3n: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "X_87lYI-qhE", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios menores en d\u00faas oitavas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/X_87lYI-qhE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC41NkI0NEY2RDEwNTU3Q0M2", "publishedAt": "2012-12-09", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios menores en d\u00faas oitavas\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "hTgvN39VqCo", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores en d\u00faas oitavas", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hTgvN39VqCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4wMTcyMDhGQUE4NTIzM0Y5", "publishedAt": "2012-12-09", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores en d\u00faas oitavas\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "23-6c0T-LMA", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Escalas Maiores.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/23-6c0T-LMA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC41MjE1MkI0OTQ2QzJGNzNG", "publishedAt": "2012-12-09", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Escalas Maiores.\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "e1WI-9UlA-A", "label": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores (descendente)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e1WI-9UlA-A/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4wOTA3OTZBNzVEMTUzOTMy", "publishedAt": "2012-12-09", "description": "Exercicio en G. de fol soprano: Arpexios maiores (descendente)\n\nGaita de fol soprano:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "Cau3wjplpg4", "label": "Exercicio en Gaita de fol soprano: Arpexios maiores en 4 rexistros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Cau3wjplpg4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PLybE0q7GFyrYHdWcrcb74l6ZXi1jbGXU4"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEx5YkUwcTdHRnlyWUhkV2NyY2I3NGw2WlhpMWpiR1hVNC4xMkVGQjNCMUM1N0RFNEUx", "publishedAt": "2012-12-09", "description": "Exercicio en Gaita de fol soprano: Arpexios maiores en 4 rexistros\n\nGaita de fol:\n\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "wAKSAv2dbiU", "label": "PROJECTO DE FOLES -NICTEO O ESTETA- Fragmentos (D.Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wAKSAv2dbiU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjlEOTgzMTc5N0MxMTNCMEE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "PROJECTO DE FOLES\n\nNICTEO O ESTETA -Fragmentos-\n(D.Bellas)\n\nI. Nicteo\nIII. Epopeo\nV. Lico\nVII. Anfi\u00f3n e Zeto\n\ngaita de fol:\n\n\u00c1nxela vidal, Luc\u00eda Comesa\u00f1a, Xurxo Fdez. e David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "XQCDd0YaE2k", "label": "VI- Dirce (fragmento) , da obra Nicteo o Esteta (D. Bellas) PROJECTO DE FOLES", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XQCDd0YaE2k/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjA3NkE3RkJBQ0Q5QUI0MDc=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "VI-Dirce (fragmento) da obra Nicteo o Esteta (D. Bellas) \n\nProjecto de Foles (gaita de fol): \u00c1nxela Vidal, Luc\u00eda Comesa\u00f1a Xurxo Fdez. e David Bellas\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "vUBj5w1jN-w", "label": "Projecto de foles no auditorio Caixanova de Vigo (13/06/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vUBj5w1jN-w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjAyMzVDMDc5QkZBNzI4NUE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Projecto de foles no auditorio Caixanova de Vigo (13/06/2010)\n\n\"Boceto Poio\" (Basado na M. de Poio)     David Bellas\n\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fern\u00e1ndez\n\u00c1nxela vidal\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\nDavid Bellas\nXes\u00fas riveira\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "n4eUrMfYJ1w", "label": "Projecto de Foles \"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" (D. Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/n4eUrMfYJ1w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjM3N0Q0N0E0RDIwNTNBQjY=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "\"M\u00fasica en el Claustro\" (25/08/2010) Catedral de Tui\n\nProjecto de Foles \n\n\"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" (D. Bellas)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "qoF5asuXAKI", "label": "Projecto de Foles  Entre o xeonllo e o tornecelo (D. Bellas)  25/08/2010", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qoF5asuXAKI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjExQjY0MEVCOTJGRkJEMTg=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Projecto de Foles  Entre o xeonllo e o tornecelo (D. Bellas)  25/08/2010\n\n\"M\u00fasica en Claustro\" Catedral de Tui (Pontevedra)\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fernandez\n\u00c1nxela Vidal\nDavid Bellas\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\nJes\u00fas Riveira\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NB3_6qOtfS8", "label": "Projecto de Foles  Boceto Poio (D. Bellas) na catedral de Tui (25/08/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NB3_6qOtfS8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjg3NUEzMjQwNDBDQUY4N0U=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Projecto de Foles  Boceto Poio (D. Bellas) na catedral de Tui\n\n\"M\u00fasica en el Claustro\" (25/08/2010) Catedral de Tui\n\nProjecto de Foles\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "K84XgyBTzqg", "label": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\" (1\u00aa parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/K84XgyBTzqg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjA0MTc4NjJDQkRDQzMwRDM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\"\n\nConservatorio Sup. de M\u00fasica de Vigo (19/05/2010)\n\nPrograma:\n\n\"Danza e Contradanza de Darbo\" baseado nun tema Trad.\n(Diego Mari\u00f1o)\n\n\"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" baseado no tema Trad. \"A saia da Carolina\"\n(David Bellas)**\n\n\"Boceto Poio\" baseado na \"Mui\u00f1eira de Poio\"\n(David Bellas)**\n\n**estrea absoluta.\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fern\u00e1ndez\n\u00c1nxela Vidal\nLuc\u00eda comesa\u00f1a\nDavid Bellas\nXes\u00fas Riveira\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "uNvZtjdO5Wc", "label": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\" (3\u00aa parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uNvZtjdO5Wc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjAzNzc0NEU5QUYzNkQxNDM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\"\n\nConservatorio Sup. de M\u00fasica de Vigo (19/05/2010)\n\nPrograma:\n\n\"Danza e Contradanza de Darbo\" baseado nun tema Trad.\n(Diego Mari\u00f1o)\n\n\"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" baseado no tema Trad. \"A saia da Carolina\"\n(David Bellas)**\n\n\"Boceto Poio\" baseado na \"Mui\u00f1eira de Poio\"\n(David Bellas)**\n\n**estrea absoluta.\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fern\u00e1ndez\n\u00c1nxela Vidal\nLuc\u00eda comesa\u00f1a\nDavid Bellas\nXes\u00fas Riveira\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "A41oxyP1Fak", "label": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\" (2\u00aa parte)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/A41oxyP1Fak/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL2AFF1C6D9E2B1C8B"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEwyQUZGMUM2RDlFMkIxQzhCLjBCMkMzMzk3Q0VFRkE1NDk=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Mini concerto presentaci\u00f3n \"Projecto de Foles\"\n\nConservatorio Sup. de M\u00fasica de Vigo (19/05/2010)\n\nPrograma:\n\n\"Danza e Contradanza de Darbo\" baseado nun tema Trad.\n(Diego Mari\u00f1o)\n\n\"Karolina, opi\u00e1ceos e coca\u00edna\" baseado no tema Trad. \"A saia da Carolina\"\n(David Bellas)**\n\n\"Boceto Poio\" baseado na \"Mui\u00f1eira de Poio\"\n(David Bellas)**\n\n**estrea absoluta.\n\nProjecto de foles:\n\nXurxo Fern\u00e1ndez\n\u00c1nxela Vidal\nLuc\u00eda comesa\u00f1a\nDavid Bellas\nXes\u00fas Riveira\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "xT4P3PEGOpw", "label": "Matam\u00e1 Ensemble (PROMOCIONAL)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xT4P3PEGOpw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkUxRkRDQjFGM0Q2RDI4MzE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Matam\u00e1 Ensemble (PROMOCIONAL)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\n- Noa Vidal: percusi\u00f3ns e voz\n\n- Xurxo Fern\u00e1ndez: gaita\n\n- Luc\u00eda Comesa\u00f1a: zanfona e voz\n\n- David Bellas: saxo soprano e arranxos e composici\u00f3n\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "QLdYrZlbP64", "label": "Variacio\u0301ns nun Gholpe", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QLdYrZlbP64/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjkzMDk4NjFEMzJDNUFGRjE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": ""}, {"url": "43w4EEcmD98", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2011", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/43w4EEcmD98/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkY4NjhCMzdCOEYzQzZFNzU=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "David Bellas: Saxo\nXurxo Fern\u00e1ndez: Gaita\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona y voz\nNoa Vidal: Percusiones y voz"}, {"url": "4Zc80_Ho-T0", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  Entroido (Plasencia)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4Zc80_Ho-T0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjE2NzY1ODQ1MjMwRjIxRkY=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Matam\u00e1 Ensemble  Entroido (Plasencia)\n\nmyspace.com/matamaensemble\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "ikesCrkrmKU", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  Nana de Paradela de Leobalde (ganadores folk Plasencia 2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ikesCrkrmKU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjQ0QUNCQTM0RTNEMUQ0NkQ=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "\"Nana de Paradela de Leobalde\" (Trad./Arr. D. Bellas)\n\nMatam\u00e1 Ensemble ga\u00f1adores do II certamen \"Amigos del folk Plasencia)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal: percusi\u00f3n e voz\n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona e voz\n\nXurxo Fernandez: gaita de fol\n\nDavid Bellas: saxo soprano\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "XHe0feh5MIc", "label": "\"Matam\u00e1 Ensemble\" na clausura dos Obradoiros \"Xarabal\" (Vigo, 23/04/2011)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XHe0feh5MIc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkYzMkY3QzZGOTE0NEM0NjE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "\"Matam\u00e1 Ensemble\" na clausura dos Obradoiros \"Xarabal\" (Vigo, 23/04/2011)\n\nMatam\u00e1 Ensemble: \"Zokas\" (D. Bellas)\nBasada na mui\u00f1eira das zocas (popul.)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal: Percusi\u00f3n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona\nXurxo Fdez.: Gaita de fol\nDavid Bellas: Soprano sax.\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "yu1nsteKPhA", "label": "MATAM\u00c1 ENSEMBLE EN ORDES (A CORU\u00d1A) 22/08/2011 \"ENTROIDO\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yu1nsteKPhA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjJFQ0RFOUJGNkRCNDY0OTA=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "MATAM\u00c1 ENSEMBLE\n\nORDES (A CORU\u00d1A)\n22/08/2011\n\n\"ENTROIDO\" (D.Bellas)\nBasada na Xota de entroido de S. Adri\u00e1n de Cobres\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nNoa vidal:Percusi\u00f3n\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a: Zanfona\nXurxo Fdez.:Gaita de fol\nDavid Bellas: soprano sax.\n\nVideo cedido por Angel Gilberto Papigil\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "CY7DJps9NDo", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (3/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/CY7DJps9NDo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 7, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkNEMTUxMkQ4M0FFNkFFQUE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "yszLtA0kW_s", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (1/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yszLtA0kW_s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 8, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkIzRDQ1QjIxNEM3OUExMDM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "uF8I9WwbzMc", "label": "Matam\u00e1 Ensemble  \"Foliada\" (Viveiro, 12/08/2010)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uF8I9WwbzMc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 9, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjM0MUFCOTU0QzI2MTAwMUM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Matam\u00e1 Ensemble  \"Foliada\" (Viveiro, 12/08/2010)\n\n\"Foliada\" (Trad/D.Bellas)\n\nMatam\u00e1 Ensemble:\n\nGaita de fol: Xurxo Fern\u00e1ndez\n\nPercusi\u00f3n: Noa Vidal\n\nZanfona: Luc\u00eda Comesa\u00f1a\n\nSoprano sax.: David Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "NGyT4CNXTr0", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (4/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NGyT4CNXTr0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 10, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjAyQTk1RTFFNjNERkI3NUY=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "DL6NSxwBBbU", "label": "II Certamen Amigos del Folk Plasencia 2010", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/DL6NSxwBBbU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 11, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELkM3NDhFQjhERDk4RjgxRjY=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Entrega de Premios del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). El jurado, presidido por Sonia Fr\u00edas, e integrado por Javier Monteagudo, Pilar Barrios, Jes\u00fas Bravo y Miguel L\u00f3pez decide entregar el premio al grupo gallego Matam\u00e1 Ensembre. Los otros dos grupos finalistas fueron Stolen Notes y Sokaide."}, {"url": "xZ11oAvK4Xs", "label": "Matam\u00e1 Ensemble en Folk Plasencia 2010 (2/4)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xZ11oAvK4Xs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 12, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjBGQjdDRTEwOTEzM0NDMDM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Grupo ganador del II Certamen Amigos del Folk Plasencia (18/08/2010). Matam\u00e1 Ensemble son: David Bellas (saxo), Xurxo Fern\u00e1ndez (gaita), Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona y voz) y Noa Vidal (percusi\u00f3n y voz). M\u00e1s informaci\u00f3n: www.myspace.com/matamaensemble"}, {"url": "E8sQWj0kyKc", "label": "matama ensemble Zokas (Ou).wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/E8sQWj0kyKc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 13, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjBFOUNCNkY5Q0RCMUFDM0E=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Matam\u00e1 Ensemble no \"Orgullo gaiteiro\" (Ou)\n\n(11/12/2010)\n\n\"Zokas\" (Fragmento)\n\n(D.Bellas)\n\nbasado no tema trad. \"Mui\u00f1eira das zocas\"\n\nXurxo Fdez. (Gaita de fol)\nNoa Vidal (Percusi\u00f3n e voz)\nDavid Bellas (Saxo soprano)\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a (Zanfona e voz)\n\nmyspace.com/matamaensemble\n\nmatama_ensemble@hotmail.com\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "tsQWgGYyeVY", "label": "ganadores certamen folk", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/tsQWgGYyeVY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL5B6E88D0CBFAA97D"], "position": 14, "type": "video", "id": "UEw1QjZFODhEMENCRkFBOTdELjgzNUM0MUEyRTczMjVEMUY=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": ""}, {"url": "mIYr-VDEeDs", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas: \"Longtemps y a\"  (Thielman Susato)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mIYr-VDEeDs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLjZFMTM0MEFBREYwMTkxODA=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "CONCERTO FIN DE CARREIRA DE DAVID BELLAS\n\nAUDITORIO MART\u00cdN CODAX DO CMUS. SUP. DE VIGO (21/06/2011)\n\n\"Longtemps y a\"\nde\nPremier Livre des ch\u00e3s\u00f5s a deux ou a troix parts\n(1544)\n\nThielman Susato (ca. 1510 -- ca. 1570)\n\nM\u00fasicos:\nPaulo Gonz\u00e1lez: Zanfona\nIv\u00e1n Abal: Zanfona\nDavid Bellas: Gaita de fol\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "lt69y_dUD9s", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas: Allemande Gayment da Sonata I para gaita e continuo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/lt69y_dUD9s/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLjhBMDMwNEI4MDU2MDk4OTE=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Allemande. Gayment da Sonata I para gaita e continuo, op.27 (1730) de Joseph-Bodin de Boismortier (1689-1755)\n\nM\u00fasicos:\nVictor Soto: Viola da gamba\nDavid Bellas: Gaita de fol\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas\nCmus. sup. de Vigo\n(21/06/2011)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "6pzi3CuVlYk", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas (Repertorio de Jose Marentes \"O gaiteiro de Santa Xuliana\")", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/6pzi3CuVlYk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLjRERkUwRjEyMDNDNkM5MTM=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Repertorio de Jose Marentes\n\"O gaiteiro de Santa Xuliana\"\n\nMui\u00f1eira (Trad.)\nPasodobre (Trad.)\n\nM\u00fasicos:\n\nNoa Vidal (Caixa)\nMarcos Gallego (Bombo e bomo con pratos)\nDavid Bellas (Gaita de fol)\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas\nCmus. sup. de Vigo\n(21/06/2011)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "GKxdP74bBts", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas (Repertorio con Gaita de cana)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/GKxdP74bBts/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 3, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLkVEMkU5MUUzQjQxQzY0N0Q=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "REPERTORIO GAITA DE CANA\n\nJOTA DO PI\u00d1EIRO (TRAD.)\nMUI\u00d1EIRA DAS MUI\u00d1EIRAS (TRAD.)\n\nM\u00daSICOS:\n\nNOA VIDAL: VOZ E TAMBOR\nMARCOS GALLEGO: BOMBO\nDAVID BELLAS: GAITA DE CANA\n\nCONCERTO FIN DE CARREIRA DAVID BELLAS\nCMUS. SUP. DE VIGO\n(21/06/2011)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "kE44tHq11ok", "label": "Concerto fin de carreira de David Bellas (Repertorio Vocal)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kE44tHq11ok/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 4, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLkFCNDlDNEJBNzQ4RjgyNTc=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Repertorio Vocal:\n\nManeo (Trad.)\nCantar da danza (Trad.)\n\nPatri Sobreira: voz e pandeireta\nSara Abalde: voz\nLaura Vila: voz\nDavid Bellas: gaita de fol\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas\nCmus. sup. de Vigo\n(21/06/2011)\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "LrVU1b04Qds", "label": "Alfa Omega (David Bellas) -Obra para 5 Bord\u00f3ns-", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LrVU1b04Qds/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 5, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLjkzQjg5OUQ5QzBCMzcyQ0Y=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Alfa Omega (David Bellas) -Obra para 5 Bord\u00f3ns-\n\nPrimeira obra escrita para Bord\u00f3ns s\u00f3s.\n\nConcerto fin de carreira de David Bellas \n\nInt\u00e9rpretes:\n\nXurxo Fdez.\nLuc\u00eda Comesa\u00f1a\n\u00c1nxela Vidal\nPedro \u00c1lvarez\nDavid Bellas\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "mF4HkVOPQRw", "label": "003.mp4", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/mF4HkVOPQRw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL6C8064F561203F6B"], "position": 6, "type": "video", "id": "UEw2QzgwNjRGNTYxMjAzRjZCLjFDRjNGMUZCMzEzMDIzOUU=", "publishedAt": "2013-01-31", "description": "fin de carreira de david bellas ,acadando matricula de honrra."}, {"url": "O6CJeVQPTes", "label": "Re: DON QUIJOTE DE LA MANCHA (1979)0112(1)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/O6CJeVQPTes/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ", "FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 0, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBBMjg4RkVFQTRDRDc4NDA=", "publishedAt": "2016-07-29", "description": "El Quijote le\u00eddo en Viveiro Lugo Espa\u00f1a Abellalbo O colmo de Nos"}, {"url": "Fs7HfadTChA", "label": "La quinta justa (Kaamelott, subtitulado al espa\u00f1ol)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Fs7HfadTChA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 1, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjFEMkY5NzhGRTEzNTAxQUY=", "publishedAt": "2016-05-28", "description": "El padre Blaise les da una lecci\u00f3n de intervalos y los peligros de usar intervalos que no sean justos!"}, {"url": "nV1SLb8wROU", "label": "II Xornadas de Mu\u0301sica Tradicional - Vai Ra\u00f1ala Meu! 2016", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nV1SLb8wROU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 4, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkFEODU1RjU5NjZDODM4QzQ=", "publishedAt": "2016-02-01", "description": "O d\u00eda 30 de xaneiro de 2016 celebr\u00e1ronse no Local de Sedes - Nar\u00f3n. Organizadas pola Asociaci\u00f3n cultural Vai Ra\u00f1ala Meu!\n\nT\u00e9cnica Vocal - Xiana Lastra\nT\u00e9cnica de Gaita - David Bellas\nT\u00e9cnica de Zanfona - Germ\u00e1n D\u00edaz\n\nM\u00fasica - Grandereit - Bonovo"}, {"url": "UrqXMlaKlro", "label": "Felicitaci\u00f3n Nadal 2015 Banda Municipal de M\u00fasica de Viveiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UrqXMlaKlro/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 5, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjY0RkM1NTRFNEQ0NTNGMzM=", "publishedAt": "2015-12-24", "description": "Felicitaci\u00f3n Nadal 2015 Banda Municipal de M\u00fasica de Viveiro\n\nDirixe: D. Carlos Timiraos Timiraos."}, {"url": "ACMG5Eduq2g", "label": "A BANDA DE M\u00daSICA de VIVEIRO NA ESCOLA. CEIP Antonio pedrosa Latas. Celeiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ACMG5Eduq2g/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 7, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc2MTk0N0NFN0Q2NDdFOTA=", "publishedAt": "2015-11-19", "description": "A BANDA DE M\u00daSICA DE VIVEIRO NA ESCOLA. \nCEIP Antonio pedrosa Latas. Celeiro-Viveiro LUGO\n17 de novembro de 2015"}, {"url": "0JaiSGAZfW4", "label": "Eric Whitacre Live at the Union Chapel", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0JaiSGAZfW4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 8, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBGRUE1Rjg5OTM3QkI1MDY=", "publishedAt": "2015-04-28", "description": "Water Night. Special iTunes deluxe. UK: http://bit.ly/WNiTunes \r\nUS: http://bit.ly/WNiTunesUS    Germany: http://bit.ly/WNiTunesDE\r\n \r\nEric Whitacre conducts the Eric Whitacre Singers in a concert performance during recording for his new album, Water Night. The concert performance includes:\r\n\r\nAlleluia\r\nHer Sacred Spirit Soars\r\nGoodnight Moon\r\nOculi Omnium\r\nWhen David Heard\r\nThis Marriage\r\nSleep my Child \r\nLux aurumque\r\n\r\n\r\n\r\nEric Whitacre: Water Night\r\n\r\niTunes UK (deluxe): http://bit.ly/WNiTunes\r\nAmazon UK: http://amzn.to/yT3oHw\r\n\r\niTunes US (deluxe): http://bit.ly/WNiTunesUS\r\nAmazon US: http://amzn.to/xEL0oL\r\n\r\nAmazon Germany: http://amzn.to/xV6APo\r\niTunes (deluxe) Germany: http://bit.ly/WNiTunesDE\r\n\r\nListen to extended clips of every track from the album: http://bit.ly/wPF6oO\r\n\r\nOfficial site: http://ericwhitacre.com/waternight\r\n\r\nFind Eric on: \r\nFacebook: http://on.fb.me/l35yqZ \r\nTwitter: http://bit.ly/lKJ4VD"}, {"url": "NPgbk7HiSPo", "label": "Henryk G\u00f3recki symphony 3 mvt 2", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NPgbk7HiSPo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 9, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjg2MjE2Nzk5RDBCQkE4NDk=", "publishedAt": "2015-02-05", "description": "Henryk G\u00f3recki symphony 3 mvt 2"}, {"url": "o3SdS3YrVoQ", "label": "Los 10 Grandes Misterios sin Resolver de la Segunda Guerra Mundial", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/o3SdS3YrVoQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 10, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjdEODczMkMxNEUxNkU5MDA=", "publishedAt": "2014-10-13", "description": "La historia nos cuenta que en la segunda guerra mundial quedan muchos misterios que a\u00fan hoy en d\u00eda siguen sin resolver...\nSuscr\u00edbete a Atraviesa lo desconocido:\nhttp://goo.gl/JHK2X7\nSuscr\u00edbete a Atraviesa lo desconocidoLIVE:\nhttp://goo.gl/aIn6AY\nSuscr\u00edbete a Noticias asombrosas:\nhttp://goo.gl/KSJwUN\n\nMi Web: http://atraviesalodesconocido.blogspot.com.es/\n\nMi nuevo libro \u201cNuestro origen extraterrestre\u201d\nYa disponible en:\nAmazon:\nhttp://www.amazon.es/Nuestro-Origen-Extraterrestre-Fon-Ramos/dp/8427042361\nPlanetadelibros:\nhttp://www.planetadelibros.com/nuestro-origen-extraterrestre-libro-204753.html\nCasa del libro:\nhttp://www.casadellibro.com/libro-nuestro-origen-extraterrestre-y-otros-misterios-del-cosmos/9788427042360/2665204\n\nDesde Atraviesa lo Desconocido no pido donaciones, solo que mir\u00e9is y compart\u00e1is mi trabajo, para mi es lo m\u00e1s importante.\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/Atraviesalodesconocido\ntwitter:\nhttps://twitter.com/ZOKEproductions (Atraviesa lo desconocido)\n\nInfo e im\u00e1genes extra\u00eddas de google y wikipedia"}, {"url": "yUpr1F1dZt0", "label": "Naomi Sato demonstrates the sho", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yUpr1F1dZt0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 11, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkE3N0RDNjRERDNBMTI3RTc=", "publishedAt": "2014-02-23", "description": "Naomi Sato demonstrates the Japanese sho for composers; recorded in 2009 at the Atlas Academy, Amsterdam.  \nInterviewed by composer Fabio Nieder\nCamera/pre-editing Nelleke Koop\nSound Kasper Koudenburg\nFinalization Caio Amon\nSupervision Jo\u00ebl Bons\nwww.atlasensemble.nl\nwww.twitter.com/AtlasEnsemble"}, {"url": "oQ7Xl4BDsFM", "label": "Doa Cantiga 143", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/oQ7Xl4BDsFM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 17, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjAxNzIwOEZBQTg1MjMzRjk=", "publishedAt": "2013-08-08", "description": ""}, {"url": "XAk5I7l2Q-o", "label": "The GMJO with Herbert Blomstedt at Gulbenkian: Episode 10", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/XAk5I7l2Q-o/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 19, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjA5MDc5NkE3NUQxNTM5MzI=", "publishedAt": "2013-07-19", "description": "During the residency for the Gustav Mahler Jugendorchester Easter Tour 2013 that took place at the Gulbenkian Foundation in Lisbon, we produced a video documentary. It was directed by Oliver Becker who, together with his team, filmed the entire process of bringing an orchestra to life, from the very first sectional rehearsals to the final concert under Herbert Blomstedt.\n\nThis is a very special project for the GMJO, since it is the first time that we can share this unique experience with a broader audience.\n\nSo, for the next several weeks, on every Friday, we will post on Facebook, YouTube, and on our website, a series of clips from this documentary. Thus, you shall meet one of our musicians or one of our tutors, you can hear what Leo McFall, our current assistant conductor, or Herbert Blomstedt say about the orchestra -- and, of course, you can hear the GMJO perform Bruckner's Symphony No. 4.\n\nFeel free to share, forward, like and comment on these clips. Do spread the word so that everybody can watch and enjoy them!\n\n\nwww.gmjo.at\nhttp://www.facebook.com/gustavmahlerjugendorchester"}, {"url": "eotlZmLgDIw", "label": "Hercules Brass en Concierto (parte 1)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/eotlZmLgDIw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 20, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjEyRUZCM0IxQzU3REU0RTE=", "publishedAt": "2013-07-17", "description": "Concierto de H\u00e9rcules Brass Quinteto de metais el 2 de junio en el Auditori de Rafelbunyol, Valencia.\nFuga en Sol m, J. S. Bach\nVictoria, Ivan Jevtic\nFour Sketches, A. Plog\nJive for five, Paul Nagle\nDo nothin till you hear from me, Duke Ellington"}, {"url": "UEgx8La8BNY", "label": "J.S. Bach Partita BWV 1013: Jan Van Hoecke, recorder; Voices of Music Bach Competition 2012", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UEgx8La8BNY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 21, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjUzMkJCMEI0MjJGQkM3RUM=", "publishedAt": "2013-06-25", "description": "The Allemande from the solo partita of J.S. Bach BWV 1013, performed on baroque recorder by Jan Van Hoecke. \nVoices of Music FAQ\nQ. How can I support Voices of Music?\nA. Donate here: https://voicesofmusic.org/donate.html and we will make more videos like this one :)\nThese videos cost thousands of dollars to make, and the money comes from individual donors.\n\nQ. Where can I learn more about this music?\nA. You can visit our website, https://www.voicesofmusic.org/\nAlso, subscribe to our video channel! Just click on the logo on our videos.\n\nQ. Where can we hear you play in concert?\nA. We perform in the San Francisco Bay Area. For a concert schedule, visit our website or join our mailing list https://www.voicesofmusic.org/\n\nQ. Where can I buy CDs?\nOur CDs are available on iTunes, Google, Amazon, CD Baby and just about everywhere; you can also buy a CD in a jewel case from Kunaki: https://www.voicesofmusic.org/cds.html \n\nQ.  What is Early Music performance, or historical performance?\nA. We play on instruments from the time of the composers, and we use the original music and playing techniques: it\u2019s a special sound.\n\nQ.  Why are there no conductors?\nA. Conductors weren\u2019t invented until the 19th century; since we seek to recreate a historical performance, the music is led from the keyboard or violin, or the music is played as chamber music~or both \uf04a\n\nQ.  What are period instruments or original instruments; how are they different from modern instruments? \nA. As instruments became modernized in the 19th century, builders and players tended to focus on the volume of sound and the stability of tuning. Modern steel strings replaced the older materials, and instruments were often machine made. Historical instruments, built individually by hand and with overall lighter construction, have extremely complex overtones\u2014which we find delightful. Modern instruments are of course perfectly suited to more modern music.\n\nQ. Why is the pitch lower, or higher?\nA. Early Music performance uses many different pitches, and these pitches create different tone colors on the instruments. See https://goo.gl/pVBNAC\nLive video from the concert performed by the winners of the Voices of Music 2012 Bach Competition.\nVisit us on the web at www.voicesofmusic.org"}, {"url": "kvqatqMe_ao", "label": "Nieuw Amsterdams Peil - G.Janssen & F. Haverkamp / from: Faust's Licht - Sterf Aria", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/kvqatqMe_ao/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 22, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkNBQ0RENDY2QjNFRDE1NjU=", "publishedAt": "2013-01-30", "description": "Nieuw Amsterdams Peil performs Sterf Aria from the opera Faust's Licht by Guus Janssen. \n\n\nThis video was recorded in Bimhuis Amsterdam for VPRO Vrije Geluiden. \nVrije Geluiden is a music program for the Dutch public broadcast organisation VPRO.\nhttp://www.vrijegeluiden.vpro.nl"}, {"url": "107ELyGSfJY", "label": "Edel Mu\u00f1oz in master classes with Leo Brouwer. Edel Mu\u00f1oz en clase con Leo Brouwer", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/107ELyGSfJY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 23, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjk0OTVERkQ3OEQzNTkwNDM=", "publishedAt": "2013-01-24", "description": "Edel Mu\u00f1oz con trece anos. Edel Mu\u00f1oz in master classes with Leo Brouwer"}, {"url": "H3LhLY5F7AU", "label": "HIPERCUBO ,construcci\u00f3n.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H3LhLY5F7AU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 25, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjQ3NkIwREMyNUQ3REVFOEE=", "publishedAt": "2013-01-19", "description": "R\u00e9plica del Hipercubo , realizado por el matem\u00e1tico Thomas Francis Banchoff , y utilizado por Salvador Dal\u00ed en muchos de sus cuadros."}, {"url": "Y03f-7YQ4cE", "label": "Bo Nilsson, Folke Rabe Svensk Konstmusik P\u00e5 60-Talet", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Y03f-7YQ4cE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 26, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQwQTBFRjkzRENFNTc0MkI=", "publishedAt": "2013-01-14", "description": "SVT dokument\u00e4r om den avant gardistiska konstmusiken i Sverige.\n\"Det Ov\u00e4ntade 60-Talet\""}, {"url": "B9WPfkXQa_Y", "label": "Wyschnegradsky - Twenty-four Preludes in Quarter-tones; No. 3", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/B9WPfkXQa_Y/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 29, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjUzOTZBMDExOTM0OTgwOEU=", "publishedAt": "2013-01-14", "description": "Ivan Wyschnegradsky (1893-1979) is typically acknowledged as a microtonal composer who spent most of his creative life in Paris and Germany developing his theories and \"ultrachromatic scales.\" Before his emigration to Paris in 1920, he studied composition at the St. Petersburg Conservatory and became an avant-garde composer. Wyschnegradsky was clearly a disciple of Scriabin's music. He actually experienced something like an epiphany after hearing Scriabin's works and thereafter became a mystic, abandoned his Wagnerian approach to music, and emulated the \"scriabinesque.\" His early orchestral work \"The Journey of Existence\" owes much to Scriabin's \"Poem of Ecstasy\". However, he was more interested in pursuing quarter-tone composition and even had Scriabin-like visions that this kind of music would push mankind to the next step in evolution. Composers like Messiaen and Boulez appreciated and performed his microtonal music, but there is virtually no interest in Wyschnegradsky today."}, {"url": "VOat_xsGUOw", "label": "Ivan Wyschnegradsky: 24 Preludes in quarter-tone system (excerpts) (1934/1970)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/VOat_xsGUOw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 30, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkRBQTU1MUNGNzAwODQ0QzM=", "publishedAt": "2013-01-14", "description": "Ivan Wyschnegradsky (1893-1979): 24 Preludes in quarter-tone system, Op.40 (excerpts) (1934/1970).\n\nI. \nIV. [01:02]\nV. [02:10]\nVIII. [06:30]\nIX. [09:43]\nXIV. [12:57]\nXVII. [15:25]\nXVIII. [16:45]\nXX. [18:53]\nXXI. [20:08]\nXXIII. [22:47]\n\nJosef Christof e Steffen Schleiermacher, pianoforti.\n\nCover image: painting by Serge Poliakoff.\n\n***\n\nThe music published in our channel is exclusively dedicated to divulgation purposes and not commercial. This within a program shared to study classic educational music of the 1900's (mostly Italian) which involves thousands of people around the world. If someone, for any reason, would deem that a video appearing in this channel violates the copyright, please inform us immediately before you submit a claim to Youtube, and it will be our care to remove immediately the video accordingly."}, {"url": "U7SMAgSWqq0", "label": "(((GAITEIROS DE A FONSAGRADA)))", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/U7SMAgSWqq0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 31, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVBNjVDRTExNUI4NzM1OEQ=", "publishedAt": "2013-01-13", "description": "Emilio Fern\u00e1ndez .\r\n\r\n(((GALEGO/ESPA\u00d1OL/ENGLISH)))\r\n\r\nGALEGO\r\nGaiteros de A Fonsagrada \r\n\r\nAqu\u00ed d\u00e9ixovos este tesouro, para que os gocedes. Son unhas verdadeiras xoias, estas grabaciones realiz\u00e1ronse na Fonsagrada Lugo, no ano 1991. Cos mellores gaiteros daquela \u00e9poca. \r\nUn sa\u00fado para todos de Edelmiro007 e Noelia Fers\u00e1n.\r\n\r\nESPA\u00d1OL\r\nGaiteros de A Fonsagrada\r\nAqu\u00ed os dejo este tesoro, para que los disfrut\u00e9is. Son unas verdaderas joyas, estas grabaciones se realizaron en A Fonsagrada Lugo, en el a\u00f1o 1991. Con los mejores gaiteros de aquella \u00e9poca \r\nUn saludo para todos de Edelmiro007 y Noelia Fers\u00e1n\r\n\r\nENGLISH\r\nA Fonsagrada pipers \r\nHere I leave with you this treasure, so enjoy. Are genuine gems, these recordings were made in Fonsagrada A Lugo in 1991. With the best pipers in the time of the Shire .\r\nA greeting to all of Edelmiro007 and Noelia Fersan."}, {"url": "0YSXpzuv8GU", "label": "[Hist.Instr.] Telemann: Concerto for Flute & Recorder & Strings in e, TWV 52:e1", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/0YSXpzuv8GU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 33, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjlFODE0NEEzNTBGNDQwOEI=", "publishedAt": "2013-01-07", "description": "Georg Philipp Telemann (1681-1767)\nConcerto for Flute/Querfl\u00f6te/Fuvola & Recorder/Blockfl\u00f6te/Furulya and Strings in e minor, TWV 52:e1\n\nOne of the best concerto from Telemann\n\nIMHO, this is a not too good recording (e.g. with horrible 1.movement) but best faster alternative (on authentic period instruments) to my video's classical interpretation.\nThe \"Allegro/Presto\" movements are listenable.\n\n00:00 Largo\n03:26 Allegro\n07:07 Largo\n10:05 Presto\n\nStefano Bagliano (recorder)\nAdriano Meggetto (traversiere)\nAlberto Martini (violin I)\nFederico Guglielmo (violin II)\nMauro Righini (viola)\nAlberto Pisani (violoncello)\nFederico Bagnasco (violone)\nGianluca Capuano (harpsichord)\n\nCollegium Pro Musica / Stefano Bagliano (conductor)\nhttp://www.collegiumpromusica.com/\n\nOriginal video from RachelPortman:\nhttp://www.youtube.com/watch?v=fXiU_pry_dc\n\nClassical interpretation from me (with music sheet too):\nhttp://www.youtube.com/watch?v=IiH5VoBb6cc"}, {"url": "MUAOWI-tkGg", "label": "Rostropovich -- BACH (DVD Completo)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MUAOWI-tkGg/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 34, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQ0NThDQzhEMTE3MzUyNzI=", "publishedAt": "2013-01-07", "description": "Canal Grandes M\u00fasicos FACEBOOK: http://migre.me/5SDfK\nSiga-me no TWITTER : http://twitter.com/#!/GrandeesMusicos\nMstislav Leopoldovitch Rostropovich, em russo \u041c\u0441\u0442\u0438\u0441\u043b\u0430\u0301\u0432 \u041b\u0435\u043e\u043f\u043e\u0301\u043b\u044c\u0434\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0420\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447, (27 de Mar\u00e7o de 1927, Baku \u2014 27 de Abril de 2007, Moscovo) foi um violoncelista e maestro russo (tendo-se mais tarde naturalizado americano), unanimimente apontado como o maior violoncelista do s\u00e9culo XX.\n\nNasceu no Azerbaij\u00e3o, parte ent\u00e3o da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica. Ainda quanto era muito pequeno, a sua fam\u00edlia muda-se para Moscou. Estudou no conservat\u00f3rio da capital (do qual mais tarde seria docente) tendo como professores, entre outros, Dmitri Shostakovitch e Serguei Prokofiev.\n\nEstreou diversas obras para violoncelo dos principais compositores contempor\u00e2neos, como a 'Sinfonia concertante em mi menor, opus 125' de Serguei Prokofiev, os dois concertos para violoncelo de Dmitri Shostakovich e as Sinfonia para violoncelo e Sonata para violoncelo e piano de Benjamin Britten.\n\nRostropovich lutou por uma arte sem fronteiras, pela liberdade de express\u00e3o e pelos valores democr\u00e1ticos, resultando em reprimendas por parte do regime sovi\u00e9tico comunista. Em 1974, Rostropovich fugiu da ent\u00e3o URSS devido \u00e0 sua defesa intransigente dos direitos humanos e ao seu apoio a figuras dissidentes, como o escritor Aleksandr Solzhenitsyn. Em 1978 acabaria por ver a sua cidadania na Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica revogada devido \u00e0 sua oposi\u00e7\u00e3o ao regime. Conseguiu regressar ao pa\u00eds apenas 16 anos depois, quando Mikhail Gorbachov era o l\u00edder da Uni\u00e3o.Gregor Piatigorsky, Yo-Yo Ma, Jacqueline du Pr\u00e9, William Pleeth, Pablo Casals"}, {"url": "skSAnoClGws", "label": "Redes 2.0 - M\u00fasica, emociones y neurociencia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/skSAnoClGws/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 35, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkYzRDczQzMzNjk1MkU1N0Q=", "publishedAt": "2013-01-05", "description": "La m\u00fasica une a las personas y desata emociones en todo el planeta. En este cap\u00edtulo de Redes, el neurocient\u00edfico y profesor de psicolog\u00eda de la m\u00fasica, Stefan Koelsch, de la Universidad de Berl\u00edn, le explicar\u00e1 a Punset que dice la neurociencia sobre las emociones evocadas por la m\u00fasica."}, {"url": "d_7I-uqz_ic", "label": "La Proporci\u00f3n \u00c1urea | Documental Redes Eduard Punset", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/d_7I-uqz_ic/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 36, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNGMzQyRUJFODQyRjJBMzQ=", "publishedAt": "2013-01-05", "description": ""}, {"url": "V_6DEiRHTC4", "label": "can de palleiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/V_6DEiRHTC4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 38, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjcxMjU0MjA5MzBCMjEzM0Y=", "publishedAt": "2012-12-31", "description": "o jarbanzo negro"}, {"url": "rzt3DsgYYYY", "label": "Ram\u00f3n Cabanillas. Em P\u00e9", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/rzt3DsgYYYY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 39, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkNDQzJDRjgzODQzRUY4RjA=", "publishedAt": "2012-12-28", "description": "\u00a1EN P\u00c9!\r\n\r\nA Lois Porteiro \r\n \r\n\u00a1Irm\u00e1ns! En p\u00e9, sereos,\r\na limpa frente erguida,\r\nenvoltos na brancura\r\nda luz que cai de riba,\r\no coraz\u00f3n aberto\r\na toda verba amiga,\r\ne nunha man a fouce\r\ne noutra man a oliva, \r\n\r\narredor da bandeira azul e branca,\r\narredor da bandeira da Galicia, \r\n\r\n\u00a1cant\u00e9mo-lo dereito\r\na libre, nova vida!\r\n\r\nValidos de treidores\r\na noite da Frouseira\r\na patria escravizaron\r\nuns reises de Castela.\r\nComestas polo tempo,\r\nxa afloxan as cadeas\r\n\u00a1irm\u00e1ns asoballados\r\nde xentes estranxeiras, \r\n\r\nerg\u00e1mo-la bandeira azul e branca!\r\n\u00a1E \u00f3 p\u00e9 da ense\u00f1a da naz\u00f3n galega \r\n\r\ncant\u00e9mo-lo dereito\r\na libertar a Terra!\r\n\r\n\u00a1Irm\u00e1ns no amor \u00e1 Suevia\r\nde lexendaria historia,\r\n\u00a1en p\u00e9! \u00a1en p\u00e9, dispostos\r\na non morrer sin loita!\r\n\u00a1O d\u00eda do Medulio\r\ncon sangue quente e roxa\r\nmerc\u00e1mo-lo dereito\r\na libre, honrada chouza! \r\n\r\n\u00a1Xa est\u00e1 \u00f3 vento a bandeira azul e branca!\r\nA oliva nunha man, a fouce noutra, \r\n\r\nberremos alto e forte:\r\n\"\u00a1A nosa Terra \u00e9 nosa!\" \r\n\r\nRam\u00f3n Cabanillas. Da Terra asoballada (1926; 1917 primeira edi\u00e7om). \r\n\r\n\u00c1udio e texto: Biblioteca Virtual Galega (BVG)\r\nImages: Blogueir@s galeg@s\r\n\r\nCabanillas foi o autor dumha tradu\u00e7om d'A Internacional para a l\u00edngua galega."}, {"url": "hyC6ZJeIpU8", "label": "Suso Vaamonde \u00a1Uah! en directo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/hyC6ZJeIpU8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 40, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJBQTZDQkQxOTg1MzdFNkI=", "publishedAt": "2012-12-28", "description": "Suso Vaamonde cantando o mitico tema \u00a1Uah! en directo:\r\nVIVA CRU\u00d1A VIVA LUGO \r\nVIVA OURENSE E PONTEVEDRA\r\n\r\nE QUE VAIAN PRA O CARALLO \r\nOS LADR\u00d3NS DA NOSA TERRA\r\n\r\nESTE PANDEIRO QUE TOCO\r\nPOR MUITO QUE REPENIQUE\r\n\r\nNON TE\u00d1AS MEDO QUE RACHE\r\nQUE \u00c9 DE COIRO DE CACIQUE\r\n\r\nPARA PEIXE FRESCO VIGO\r\nPARA CHOCO REDONDELA\r\n\r\nPARA CAMARONS MOA\u00d1A \r\nPRA CACIQUES PONTEVEDRA"}, {"url": "Y6ghBwHNR-M", "label": "1 de Xu\u00f1o de 1999 en Cedeira. As Imaxes.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Y6ghBwHNR-M/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 41, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkMyRTg1NjVBQUZBNjAwMTc=", "publishedAt": "2012-12-28", "description": "O d\u00eda 1 de Xu\u00f1o do ano 1999 as forzas de seguridade do estado espa\u00f1ol, tomaron a mari\u00f1eira vila de cedeira (A Coru\u00f1a) , pecharon os accesos a ela, e desaloxaron pola forza a lonxa, amenazando a vida de homes, mulleres, nenos e vellos cando revindicaban pacificamente o dereito a vivir do seu traballo no mar. Ese d\u00eda entraba en vigor unha norma pola que os Percebeiros de Cedeira xa non podian traballar en certas zonas da costa nas que de sempre  o vi\u00f1an facendo. Como protesta, fix\u00e9rono igual e invitaron a comer a toda a vila. A resposta das autoridades: Mobilizar a varias decenas de Antidisturbios e Guardias Civis para impedir a festa a paus.\nO son de este resume audiovisual dos do que pasou ese d\u00eda  forma parte do \u00faltimo tema do Disco Circo Montecuruto de Os Cemp\u00e9s, o t\u00edtilo: 1 de Xu\u00f1o en Cedeira."}, {"url": "NgScLX9DV3I", "label": "FAUSTINO SANTALICES & coplas de ciego", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NgScLX9DV3I/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 42, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjgyNzlEQUFFQTYxN0VENTQ=", "publishedAt": "2012-12-23", "description": "Video realizado a partir de fotografias de Faustino Sntalices,sus zanfonas y otras fotos de Santiago de Compostela y relacionadas con las coplas de ciego."}, {"url": "ZVDtwIm-PBw", "label": "Soundings by John Williams World Premiere", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZVDtwIm-PBw/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 43, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc0OEVFODA5NERFNThGODc=", "publishedAt": "2012-12-22", "description": ""}, {"url": "e7iJpVoagWo", "label": "Pandeireta PRO", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/e7iJpVoagWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 44, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVBRkZBNjk5MThBNERBRTg=", "publishedAt": "2012-12-20", "description": "V\u00eddeo presentaci\u00f3n de Pandeireta PRO, aplicaci\u00f3n para iPad, iPhone e Android desenvolvida por Taptil.\nDispo\u00f1ible para a s\u00faa descarga en http://www.taptil.com/pandeireta"}, {"url": "xZNZv7SqBN8", "label": "O cantar do arrieiro. Recopilaci\u00f3n de Alan Lomax.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/xZNZv7SqBN8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 45, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNEMEM4RkM5QzQwNjk0QTM=", "publishedAt": "2012-12-18", "description": "http://www.youtube.com/watch?v=LpBfiS6LvK4"}, {"url": "vsYthx0L8is", "label": "Leonard Bernstein - Concierto para J\u00f3venes - \u00bfQu\u00e9 significa la M\u00fasica? (What does Music mean?)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vsYthx0L8is/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 46, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjlGM0UwOEZDRDZGQUJBNzU=", "publishedAt": "2012-12-17", "description": "1\u00ba Concierto para J\u00f3venes de Leonard Bernstein y la Filarm\u00f3nica de Nueva York, tal y como fue emitido (con subt\u00edtulos en espa\u00f1ol) en los a\u00f1os 50. S\u00f3lo para fines did\u00e1cticos y educativos."}, {"url": "pTlmE7lKmSU", "label": "A. Vivaldi transcr. N. Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, 3e mvt. Musette : J.C. Maillard.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/pTlmE7lKmSU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 47, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkFGMkM4OTlEQzQ2OTMxQjI=", "publishedAt": "2012-11-29", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"Cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"Automne\", dans le recueil \"le Printemps ou les Saisons Amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs \u00e0 ce dernier et non \u00e0 Vivaldi, comme c'est le cas pour ce concerto."}, {"url": "nhAknUZFpCo", "label": "Trio L\u00e9zard, Delalande: No\u00ebls en Trio avec musette de cour", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/nhAknUZFpCo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 48, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE5MTNDOEFDNTcwM0M2NzM=", "publishedAt": "2012-11-29", "description": "Das Trio L\u00e9zard spielt diese franz\u00f6sischen Weihnachtslieder in der Besetzung:\nMusette de cour, franz\u00f6sische Barockoboe, Bassetthorn.\nDie historischen Instrumente dieser Aufnahme sind:\nMusette de cour: R\u00e9my Dubois (Verviers, Belgien), Kopie nach Ch\u00e9deville\nBarockoboe: Marc \u00c9cochard (Tonne, Frankreich), Kopie nach Jean-Baptiste Hann\u00e8s Desjardins (1715)\nBassetthorn: Leitner & Kraus (Neustadt/Aisch, Deutschland)\nStimmton: a' = 392 (Bassetthorn transponierend)"}, {"url": "ls5gbFx4uCA", "label": "Michel Corrette: Op. 4 n. 3 - Concerto for musette de cour, strings & b.c. - Part 4 / E. Stradivaria", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ls5gbFx4uCA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 49, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkY0ODU2NzVDNkRGOUVGMTk=", "publishedAt": "2012-11-29", "description": "MICHEL CORRETTE [1709-1795]\r\n\r\nConcerto for musette de cour, strings and basso continuo in C major - Op. 4 n. 3 (Paris, 1728)\r\n\r\nIV. Allegro [extract] - 0:05\r\n\r\nEnsemble Stradivaria / Daniel Cuiller (conductor)\r\nhttp://www.stradivaria.org/\r\n\r\n1996\r\nAccord 476.2537 - DDD\r\nhttp://www.cdaccord.com.pl/\r\n\r\n[on authentic instruments]"}, {"url": "BzuTTXngCGY", "label": "Jacques Martin Hotteterre: Rondeau", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/BzuTTXngCGY/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 50, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjNDMUE3REY3M0VEQUIyMEQ=", "publishedAt": "2012-11-29", "description": "Jacques-Martin Hotteterre (29 September 1674 \u2013 16 July 1763), also known as Jacques Martin or Jacques Hotteterre, was a French composer and flautist. Jacques-Martin Hotteterre was the most celebrated of a family of wind instrument makers and wind performers.\nHotteterre owed his fame largely to his talent playing the flute, an instrument for which he wrote a number of pieces, significantly extending the repertory for the instrument.[citation needed] In addition, he played the bassoon, oboe, and musette."}, {"url": "wl0ep6vdWaQ", "label": "Redes 105: M\u00fasica, emociones y neurociencia - neurociencia", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wl0ep6vdWaQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 52, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkM2QzBFQjYyQjhCQjg0MUY=", "publishedAt": "2012-11-28", "description": "La m\u00fasica une a las personas y desata emociones en todo el planeta. En este cap\u00edtulo de Redes, el neurocient\u00edfico y profesor de psicolog\u00eda de la m\u00fasica, Stefan Koelsch, de la Freie Universit\u00e4t Berlin, le explicar\u00e1 a Punset qu\u00e9 dice la neurociencia sobre las emociones evocadas por la m\u00fasica.\r\n \r\nTambi\u00e9n analizaremos c\u00f3mo el cine se aprovecha del poder de la m\u00fasica para dirigir a los espectadores y el cantante Manolo Garc\u00eda nos explicar\u00e1 la uni\u00f3n que experimentan los m\u00fasicos con su p\u00fablico en los recitales."}, {"url": "9xB_X9BOAOU", "label": "Ravi Shankar & Anoushka Shankar Live: Raag Khamaj (1997)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9xB_X9BOAOU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 53, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkNFRDA4MzFDNTJFOUZGRjc=", "publishedAt": "2012-11-22", "description": "As part of India & Pakistan's Golden Jubilee celebrations, Pandit Ravi Shankar, accompanied by his daughter Anoushka Shankar, perform live for the BBC at The Symphony Hall, Birmingham."}, {"url": "Oz1lYc3NfoM", "label": "Swinging Bach.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Oz1lYc3NfoM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 55, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJCNkVGQTFCMUY4OTdFQUM=", "publishedAt": "2012-11-13", "description": "\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044c \u0418.\u0421.\u0411\u0430\u0445\u0430 \u0432 \u0434\u0436\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u043b\u043e\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438.\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0444\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044f Bobby McFerrin."}, {"url": "Xepk2jQwExQ", "label": "Glenn Gould - Grabaci\u00f3n Suite Inglesa n\u00ba 1 (Bourr\u00e9), Bach - Subt\u00edtulos espa\u00f1ol (II)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Xepk2jQwExQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 57, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjRDNEM4RTRBRjA1QjE3QzU=", "publishedAt": "2012-11-10", "description": "- Glenn Gould - Grabaci\u00f3n Suite Inglesa n\u00ba 1 (Bourr\u00e9), Bach - Subt\u00edtulos espa\u00f1ol (II)\n- http://www.entre88teclas.es/fdp/glenn-gould-en-el-estudio-de-grabacion/"}, {"url": "LGXQaM0x_No", "label": "Glenn Gould: A Vida Interior Parte 4/4", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LGXQaM0x_No/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 58, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVFM0FERjAyQjlDNTdGRjY=", "publishedAt": "2012-11-10", "description": "\"Glenn Gould: A Vida Interior\" penetra nos mitos, revelando o homem por tr\u00e1s do \u00edcone e reconstr\u00f3i seus pensamentos a respeito de m\u00fasica, arte, sociedade, amor e vida. Re\u00fane uma s\u00e9rie sem precedentes de filmes de arquivo raros com entrevistas de amigos \u00edntimos de Gould, entre eles alguns que nunca falaram antes dele."}, {"url": "PZRQvXGqPII", "label": "Glenn Gould-J.S. Bach-The Well Tempered Klavier (HD)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/PZRQvXGqPII/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 59, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQ2MjVBQjQwMjk0RDM4MUQ=", "publishedAt": "2012-11-10", "description": "Das Wohltemperierten Klavier-Book II-N.9 in E major (HD video)"}, {"url": "9XCUcZ5KK7Q", "label": "Glenn Gould-J.S. Bach-Partita No.4 D major-part 2 of 2 (HD)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9XCUcZ5KK7Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 60, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjhDNUZBRTZCMTY0ODEzQzg=", "publishedAt": "2012-11-10", "description": "Glenn Gould playing Partita No.4 (BWV 828) by Johann Sebastian Bach (HD video)"}, {"url": "g7LWANJFHEs", "label": "Goldberg Variations 1-7", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/g7LWANJFHEs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 61, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjEzODAzMERGNDg2MTM1QTk=", "publishedAt": "2012-11-10", "description": "Goldberg Variations 1-7(He conseguido la partitura casi original (la original original se perdio) despues de mucho tiempo, si alguien la quiere que me lo diga y se la pasare por el msn encantado.Muchas gracias)"}, {"url": "yTwvtwlSh5U", "label": "Harmonic Analysis: Debussy \"Engulfed Cathedral\"", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yTwvtwlSh5U/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 63, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU1NkQ5OEE1OEU5RUZCRUE=", "publishedAt": "2012-11-03", "description": "Choose 720p from below the video window for high definition.\r\n\r\nhttp://www.davidbthomas.com\r\n\r\nAudio performance used with permission from Annette Dimedio."}, {"url": "wKwHiGg21KA", "label": "Cantique de Jean Racine - Faure", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/wKwHiGg21KA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 64, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc0REIwMjNDMUEwREIwQTc=", "publishedAt": "2012-11-03", "description": "Gabriel Faure's Cantique de Jean Racine.\nSung by the Cambridge Singers.\n\nFaure wrote this piece when he has only 19(!), it won him a 1st place prize upon graduation and the words are a translation from Latin by Jean Racine during the 17th Century.\n\nScores from cpdl.org"}, {"url": "cyQA8BAsVJ0", "label": "Me cagho en Dios, me cagho...", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cyQA8BAsVJ0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 65, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkY2MDA3RjRBMUY5NUMwQzI=", "publishedAt": "2012-10-30", "description": "http://www.galiciprofunda.com Os galegos xurados coma descosidos. Mirades sen\u00f3n este v\u00eddeo."}, {"url": "McfEyTJ4aps", "label": "Dartacan y los tres Mosqueperros (opening)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/McfEyTJ4aps/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 66, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkJCQTBEMDQwOTA1QzYwNjU=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "Dartacan y los tres Mosqueperros opening para ver en alta calidad ve a http://www.youtube.com/watch?v=McfEyTJ4aps&fmt=18, voten y comenten"}, {"url": "NKtX8G6D-S8", "label": "Willy Fog - Canci\u00f3n de la Cabecera", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NKtX8G6D-S8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 67, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjA0RTUxMjg2RkQzNUE3QkU=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "M\u00e1s videos como este y toda la informaci\u00f3n de tus series de siempre en: ultimoscapitulos.blogspot.com"}, {"url": "deZziH3jOyk", "label": "Moomin - Ending Castellano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/deZziH3jOyk/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 68, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjMxQTIyRDA5OTQ1ODgwODA=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "El Ending de los Moomins en Castellano (Espa\u00f1ol de Espa\u00f1a)"}, {"url": "MjbiyAdu_qc", "label": "Moomin - Opening Castellano", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/MjbiyAdu_qc/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 69, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjZDN0EzOUFDNDNGNDRCRDI=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "El Opening de los Moomins en Castellano (Espa\u00f1ol de Espa\u00f1a)"}, {"url": "C075MY01RuA", "label": "Los mundos de yupi - TVE - intro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/C075MY01RuA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 70, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU5REQ0NzY0QzUwMjkyOTI=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "Introducci\u00f3n/Cancion de Los mundos de YUPI"}, {"url": "UfVGKHAgsY0", "label": "Los trotamusicos - Baila Lupo", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/UfVGKHAgsY0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 71, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI1NkU5M0ZDNkQ4ODVFRDE=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "Cancion en la que se presenta Lupo."}, {"url": "jtssOtckms4", "label": "Los Trotamusicos - Koki, eres el rey del corral -", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/jtssOtckms4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 72, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI1NzEwNDQ1OEE3MzE4NjM=", "publishedAt": "2012-10-27", "description": "Los Secuaces del Buitre"}, {"url": "zXi4E5szvSo", "label": "A. Pasculli: Le Api (The Bees) for oboe and pianoforte (1874) / Robbings & Redgate", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/zXi4E5szvSo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 74, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjYyNjMxMzJCMDRBREI3QkU=", "publishedAt": "2012-10-24", "description": "ANTONINO PASCULLI [1842-1924]\n\nEtude Caract\u00e9ristique for oboe and pianoforte \"Le Api\"\n\nI. Le Api (1874) - 0:05\n\n2003 - DDD\n\n[on modern instruments]"}, {"url": "uKzgTn2KbxU", "label": "Benedicto e Bibiano - Can De Palleiro", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/uKzgTn2KbxU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 75, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjZFM0I4QzFEQjdDRUMyNTY=", "publishedAt": "2012-10-21", "description": "Upload mp3s @ http://www.mp32tube.com"}, {"url": "2y_NEsFeQq4", "label": "Enterro de Castelao en Bonaval ano 1984", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/2y_NEsFeQq4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 76, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjdDM0I2RkQ3MjIwNjYyNkE=", "publishedAt": "2012-10-21", "description": "Traslado a Galiza e enterro no camposanto de Bonaval, Compostela, de Afonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao - TVE-Galicia 1984"}, {"url": "qkm86hj55a0", "label": "Alfonso Daniel Rodr\u00edguez Castelao. Suso Vaamonde.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/qkm86hj55a0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 77, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkRCQTdFMkJBMkRCQUFBNzM=", "publishedAt": "2012-10-21", "description": "COMPA\u00d1EIRO DANIEL\r\nCompa\u00f1eiro Daniel de vida innumerable \r\ncomo os astros do ceo i os cami\u00f1os do mar \r\nna tenebrosa noite da patria inhabitable \r\nt\u00e9moste no recordo con mao \u00e1 luz alba. \r\nA ti falo Daniel morto lonxe da terra \r\nes noso i a t\u00faa luz alumea a escurid\u00e1 \r\nque nos deixou a historia de tres anos de guerra \r\nen que os lobos mataron a luz e libert\u00e1. \r\nCompa\u00f1eiro Daniel, as pistolas sonaban \r\ni enloitaron cunetas con sangue loitador \r\nas pistolas sonaban i os panbidos berraban \r\na terrible victoria do odio e do terror. \r\nE ti f\u00facheste lonxe predicar no deserto \r\npra erguerdes un ex\u00e9rcito que endexamais loitou \r\ne morriches un d\u00eda sin veres entreaberto \r\no cami\u00f1o da volta que a t\u00faa alma so\u00f1ou. \r\nPro na Patria abatida e do pobo explotado \r\nnacimos n\u00f3s os fillos da morte e do trist\u00e9n \r\npercurando furiosos vinganza e novo Estado \r\ni unha roxa alborada sin cabo nin com\u00e9n. \r\nI a ti bo compa\u00f1eiro que o furac\u00e1n aleibe \r\nmatou desesperado na outra banda do mar \r\npromet\u00e9mosche a terra dunha Galicia ceibe \r\npra enterra- los teus \u00f3sos onde te\u00f1en que estar.\r\nDar\u00edo Xoh\u00e1n Cabana"}, {"url": "i9ydjZusrb0", "label": "Toeac - Ketil Hvoslef/ Fantasy for two accordions", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/i9ydjZusrb0/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 78, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjJDOThBMDlCOTMxMUU4QjU=", "publishedAt": "2012-09-16", "description": "72"}, {"url": "4P1AMoRKvOE", "label": "Teu nome por mar e terra", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/4P1AMoRKvOE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 79, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjk0OUNBQUU5OEMxMDFCNTA=", "publishedAt": "2012-09-13", "description": "Vivimos nunha terra inzada de encrucilladas,\r\ncuadrivios ou \"catrocami\u00f1os\",\r\neses puntos de incerteza e de casualidade\r\n(\u00e1s veces, as canci\u00f3ns tam\u00e9n transitan esas d\u00fabidas\r\nantes de mutar \u00e1 forma na que as co\u00f1ecemos),\r\nmais \u00e9 tam\u00e9n verdade que hai encontros inevitables,\r\ncoma os das augas dos regatos que se confunden nos r\u00edos\r\nao chegar \u00e1 baixa dos vales.\r\nSomos urdime dun cesto que garda m\u00fasicas compartidas dende hai tempo.\r\nGuille e Guadi, Xabier e Xos\u00e9 Lois; Guille e Xos\u00e9 Lois, Guadi e Xabier.\r\nForon tantas as partillas que decidimos ordenar\r\nesta nosa multiplicidade\r\ne converter esas duplas e triplas encarnaci\u00f3ns en cuarteto,\r\n\u00e1 forma tradicional: Os Beatles, Os Gaiteiros de Soutelo...\r\nGuillerme Fern\u00e1ndez, Guadi Galego,\r\nXabier D\u00edaz e Xos\u00e9 Lois Romero\r\nou como os viaxeiros \u00e1s veces tropezan na encrucillada\r\niso si, reco\u00f1ecendo que sa\u00edmos en tempo e velocidade axeitados para\r\nnos accidentar neste encontro.\r\nImos sentar e facer unhas canci\u00f3ns antes de continuar cami\u00f1o!\r\n\r\nTeu nome por mar e terra\r\n\r\nM\u00fasica: Guadi Galego, Xabier D\u00edaz, Guillerme Fern\u00e1ndez, Xos\u00e9 Lois Romero.\r\nLetra: Carlos Rivero Troncoso.\r\n\r\nQuero cravar o teu nome  \r\ncunha navalla de l\u00faa  \r\nnos outos muros da noite.\r\n\r\nNun pano cor de lim\u00f3n  \r\npon o teu nome e no mar  \r\n\u00edzao no mastro maior.\r\n\r\nVou escribilo na area  \r\nc\u00f3 tinteiro de alborada  \r\npra que o vexan as sereas.\r\n\r\nSe o teu nome naufragase  \r\n\u00edan saber a vainilla  \r\nas augas dos sete mares.\r\n\r\nCon branco f\u00edo de seda  \r\nvouno bordar na bandeira  \r\ndunha nao que sae pra Cuba.\r\n\r\nPra Cuba non meu amor  \r\nquero que vaia o meu nome  \r\npr\u00e1 illa de Cura\u00e7ao."}, {"url": "96WlekYNUBI", "label": "Jody Fisher at the National Guitar Workshop 2009", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/96WlekYNUBI/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 80, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE3RjZCNUE4QjYzNDk5Qzk=", "publishedAt": "2012-09-09", "description": "Jody Fisher performing My Romance at the National Guitar Workshop 2009"}, {"url": "yh7S039PmWo", "label": "Carmi\u00f1a Vacaloura", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/yh7S039PmWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 81, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkVBRjZDOThFQUM3RkVGRkU=", "publishedAt": "2012-09-07", "description": "Carmi\u00f1a Vacaloura\r\nMaestro Reverendo\r\n-----------------"}, {"url": "NAs9AZwV2ls", "label": "Miles Davis - Alvorada de Vigo (The Pan Piper)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/NAs9AZwV2ls/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 83, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE2MjI0QTQwMTJEOUIyMEQ=", "publishedAt": "2012-07-18", "description": "Miles Davis - Alvorada de Vigo (The Pan Piper)"}, {"url": "9YU-V2C4ryU", "label": "Berio - Sinfonia 3rd movement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/9YU-V2C4ryU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 86, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjE1NkE1RDEwNkFDMUYyOTA=", "publishedAt": "2012-07-12", "description": "Pappano cond. Orchestra of the Academy of Santa Cecilia, Rome and Swingle Singers in 2007's Proms"}, {"url": "dgfI_mnbcc4", "label": "Luciano Berio, Corale", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/dgfI_mnbcc4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 87, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjAwMUY3MEQ5NThDRjVDREY=", "publishedAt": "2012-07-12", "description": "Luciano Berio (1925-2003)\r\nCorale, on \"Sequenza VIII\"\r\nFor Violin, Strings and 2 Horns\r\n\r\nEnsemble Intercontemporain\r\nConductor: Pierre Boulez"}, {"url": "v1ItcF7PWRM", "label": "Jean-Philippe Rameau: La Orquesta de Luis XV - Concierto de Jordi Savall", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/v1ItcF7PWRM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 88, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjhBMDVBNDJFNzczRUZDNjE=", "publishedAt": "2012-07-09", "description": "Jean-Philippe Rameau: La Orquesta de Luis XV - Concierto de Jordi Savall.\n(Suites de Orquesta).\n\nInt\u00e9rpretes: Le Concert des Nations - Director: Jordi Savall.\n(http://www.alia-vox.com/)\n\nJordi Savall on Spotify: https://play.spotify.com/artist/3faEZMpTmZFXpELU1EwWNL\n\nJordi Savall on Facebook: https://www.facebook.com/JordiSavallOfficialPage\n\n\n[Concierto realizado el 16-01-2011 en La \u00d3pera Real de Versalles].\n\n\nOBRAS:\n\nNa\u00efs  (1748)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Musette tendre\n3.    Rigaudons I /II\n4.    Sarabande\n5.    Gavotte pour les Z\u00e9phirs\n6.    Loure\n7.    Musette\n8.    Tambourins I/II\n9.    Entr\u00e9e des Luteurs\n10.  Chaconne\n11.  Air de Triomphe\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, A-165 (1-4)\".\n\n------------------------------\n\nLes Indes Galantes  (1735)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Musette en Rondeau\n3.    Air vif\n4.    Air des Incas pour la d\u00e9votion du Soleil\n5.    Air pour les amants qui suivent Bellone\n6.    Air pour les guerriers\n7.    Menuets pour les Guerriers et Amazones I & II\n8.    Orage\n9.    Air pour les esclaves africains\n10.  Air pour Bor\u00e9e et la Rose\n11.  2\u00e8me Air pour les Zephirs\n12.  Tambourins I/II\n13.  Chaconne\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, A-132 (A,2)\".\n\n------------------------------\n\nZoroastre  (1749)\n\n1.    Ouverture\n2.    Passepieds I/II\n3.    Loure\n4.    Air des Esprits Infernaux II\n5.    Air tendre en Rondeau\n6.    Air Grave\n7.    Gavotte en Rondeau\n8.    Sarabande\n9.    Contredanse\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, Vm2. 376\".\n\n------------------------------\n\nLes Bor\u00e9ades  (1764)\nSuite d'orchestre\n\n1.    Ouverture\n2.    Entr\u00e9e\n3.    Entr\u00e9e des Peuples\n4.    Contredanse en rondeau\n5.    Les Vents\n6.    Gavotte I & II pour les heures et les Zephirs\n7.    Menuets I- II\n8.    Contredanse tr\u00e8s vive\n\n\"Par\u00eds, Biblioteca Nacional de Francia, R\u00e9s Vmb Ms4\".\n\n \n\n\n\n\n\"Esta grabaci\u00f3n dedicada a Jean-Philippe Rameau y la orquesta de Luis XV contin\u00faa nuestras anteriores publicaciones relacionadas con las orquestas de Luis XIII y Philidor y de Luis XIV y Lully. Aunque Rameau no tuvo con Luis XV la misma relaci\u00f3n ni el mismo papel que los que mantuvo Lully con Luis XIV, si la memoria viva de la orquesta de un rey de Francia como Luis XV merece ser asociada con un \u00fanico m\u00fasico, la mejor elecci\u00f3n es sin duda Jean-Philippe Rameau. En efecto, la extraordinaria diversidad, la riqueza y la invenci\u00f3n del lenguaje orquestal, las formas y la instrumentaci\u00f3n que nos ha dejado Rameau --sobre todo en sus oberturas, sinfon\u00edas, danzas y otros \"airs \u00e0 jouer\", incluidos en sus m\u00e1s de 17 \u00f3peras, ballets, tragedias y pastorales-- lo convierten en el compositor franc\u00e9s m\u00e1s importante, innovador y genial de su \u00e9poca; en especial, por lo que hace a la m\u00fasica orquestal y la \u00f3pera. Proponemos una selecci\u00f3n, que no ha sido f\u00e1cil de realizar, de cuatro \"suites ou symphonies \u00e0 jouer\" entre las que se incluyen sus m\u00e1s importantes producciones l\u00edricas: el ballet heroico Les Indes galantes (1735), la pastoral heroica Na\u00efs (1748) y las tragedias l\u00edricas Zoroastre (1749) y Les Bor\u00e9ades (1764), su \u00faltima producci\u00f3n. La orquesta de Rameau se une de manera muy \u00edntima a la m\u00fasica vocal para formar conjuntos esc\u00e9nicos y tambi\u00e9n acoge todas las danzas que gozaban del favor del p\u00fablico en esa mitad del siglo XVIII. En la \u00f3pera-ballet, como en la pastoral o la tragedia l\u00edrica, la danza pose\u00eda una doble funci\u00f3n: la de \u00abdiversi\u00f3n\u00bb escenogr\u00e1fica, sin relaci\u00f3n directa con la acci\u00f3n; y la de medio dram\u00e1tico para hacer avanzar la acci\u00f3n o subrayar momentos importantes\".- (JORDI SAVALL)\n\n\nJean-Philippe Rameau (Dijon, 1683 - Par\u00eds, 1764) fue un compositor, clavecinista y te\u00f3rico musical franc\u00e9s, muy influyente en la \u00e9poca barroca. Reemplaz\u00f3 a Jean-Baptiste Lully como el compositor dominante de la \u00f3pera francesa y fue duramente atacado por aquellos que prefer\u00edan el estilo de su predecesor.\n\nhttp://es.wikipedia.org/wiki/Jean-Philippe_Rameau"}, {"url": "bnqug2tdBgU", "label": "campaneiros", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/bnqug2tdBgU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 89, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjgyQzZGNURCRDk3QjYyNUQ=", "publishedAt": "2012-06-26", "description": ""}, {"url": "8ghHNHRv830", "label": "Remate do Festival Celta 1995 en Espasante I.wmv", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/8ghHNHRv830/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 90, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjQ3MTYxNjVBMzdFQjdCRTc=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "Cerimonia de peche do Festivai Internacional do Mundo Celta de Ortigueira do ano 1995.\nUnha representaci\u00f3n das bandas que tradicionalmente clausuraban o Festival Celta de Ortigueira, xunt\u00e1ronse no Castro da Punta dos Prados no Porto de Espasante paran"}, {"url": "H55jmZLlQPE", "label": "3 musical moments / 3 momentos musicales", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H55jmZLlQPE/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 91, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQzMkNFNTBCMEQ5RUVDMDA=", "publishedAt": "2012-06-20", "description": "\"Three musical moments\" (2006) for clarinet & piano. Asterio Leiva (clarinet) & Alejo Amoedo (piano). Professional Conservatory of Music \"Manuel Quiroga\", Pontevedra (Spain) - 16/11/2010.\n\n\"Tres momentos musicales\" (2006) para clarinete y piano. Asterio Leiva (clarinete) y Alejo Amoedo (piano). Conservatorio Profesional de M\u00fasica \"Manuel Quiroga\" (Pontevedra) - 16/11/2010."}, {"url": "QtFPdBUl7XQ", "label": "Arvo Part - \"Spiegel im Spiegel'", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QtFPdBUl7XQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 92, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkIxQzQ3Njk3N0RDOUZGMDE=", "publishedAt": "2012-06-19", "description": "a brilliant piece by Arvo Part(slideshow)"}, {"url": "H5x9LUbWvRo", "label": "Disney Pixar One Man Band", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/H5x9LUbWvRo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 93, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkYwMEM2QkYzNjNERTIxNjA=", "publishedAt": "2012-05-31", "description": ""}, {"url": "QNkp8pOO2E8", "label": "Les Luthiers - Loas al Cuarto de Ba\u00f1o", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/QNkp8pOO2E8/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 94, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjBBQTRDMzgyQkZDRjBCNTE=", "publishedAt": "2012-05-26", "description": "Los instrumentos utilizados son: Caleph\u00f3n (Daniel Rabinovich), Desafinaducha (Carlos Nu\u00f1ez Cort\u00e9s), Lirodoro (Carlos Lopez Puccio)  y Nomeolbidet (Jorge Marona)."}, {"url": "cr4_YMU71xM", "label": "Luc\u00eda Comesa\u00f1a (zanfona) & Banda - Escola de M\u00fasica de Beade", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/cr4_YMU71xM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 95, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjIzQTJDRTUzQjZGQjA1NDQ=", "publishedAt": "2012-05-20", "description": "Obra: \"Veira do Mar\", R. Soutullo (Arr. J.L. Represas)\r\n\r\nBanda - Escola de M\u00fasica de Beade (Vigo)\r\nZanfona: Luc\u00eda Comesa\u00f1a\r\n\r\nAuditorio do C.S.C.R. de Beade\r\n19 de maio de 2012"}, {"url": "LSxtCAG7K3w", "label": "Fantasia a due voci No. 2 by Orlando Gibbons", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/LSxtCAG7K3w/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 96, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkREQ0U1OThDRDYxNkMxMDk=", "publishedAt": "2012-05-04", "description": "These Gibbons duets sound so rich and full and they are not very easy to play.\r\n\r\nernst stolz treble viol"}, {"url": "vQatlvFvGdM", "label": "Telemann - fantasie nr. 3 (Br\u00fcggen)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/vQatlvFvGdM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 97, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjVENTNGMkVDRjQxQjc3NTU=", "publishedAt": "2012-05-04", "description": "Telemann Fantasie (Frans Br\r\n\u00fcggen on his famous Bressan Treble recorder (1967)"}, {"url": "ZUYy6ymPSuo", "label": "Antonio Vivaldi transcription Nicolas Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, second mouvement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ZUYy6ymPSuo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 98, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkVGN0Y0MzM3QjZFMjcwOUY=", "publishedAt": "2012-04-24", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"Cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"Automne\", dans le recueil \"le Printemps ou les Saisons Amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs \u00e0 ce dernier et non \u00e0 Vivaldi, comme c'est le cas pour ce concerto."}, {"url": "WFsmBmdB9pQ", "label": "Antonio Vivaldi transcription Nicolas Ch\u00e9deville : Les Plaisirs de l'\u00c9t\u00e9, premier mouvement", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/WFsmBmdB9pQ/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 99, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjU4MjIxODBDMDg2MkJCRkI=", "publishedAt": "2012-04-24", "description": "Musette : Jean-Christophe Maillard. Orchestre de chambre de Toulouse dir. Gilles Colliard. 31 mai 2010. Un concerto du \"Cimento dell'armonia e dell'invenzione \"ajust\u00e9e au go\u00fbt champ\u00eatre\", selon Nicolas Ch\u00e9deville, l'un des meilleurs compositeurs \u00e0 avoir \u00e9crit pour la musette. Il est le transcripteur de six concertos du \"cimento\", dont les c\u00e9l\u00e9brissimes \"Printemps\" et \"automne\", dans le recueil \"le printemps ou les saisons amusantes\". Les autres concertos choisis par le transcripteur b\u00e9n\u00e9ficient de titres pittoresques, d\u00fbs"}, {"url": "RMcRMrj4Y-Q", "label": "La b\u00e9quille du p\u00e8re Barnaba.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/RMcRMrj4Y-Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 100, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkI0RjI1NUE0N0YwMjUwM0I=", "publishedAt": "2012-04-24", "description": "Michel Corrette : XIIIe concerto comique \"la b\u00e9quille du p\u00e8re Barnaba\". Jean-Christophe Maillard, musette baroque, orchestre baroque de Montauban dir. Jean-Marc Andrieu. 1996."}, {"url": "ci76cKwFLDs", "label": "Gr\u00e2ndola, Vila Morena  (25 de Abril)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/ci76cKwFLDs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 101, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkQxQkU3NEI0NEVCMTlGMzg=", "publishedAt": "2012-04-24", "description": "A m\u00fasica que em 25 de Abril de 1974 lan\u00e7ou os Militares  Portugueses para a rua. Era o inicio do golpe de Estado. \"Acabava\" a Ditadura...\n\nThe music on April 25, 1974 launched the Portuguese Military on the street. It was the beginning of the coup. \"I had just\" Dictatorship ..."}, {"url": "AHSad9QQ2ZU", "label": "bOnOvO, Sexta (2\u00ba Parte) na Festa da Chuvia.", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/AHSad9QQ2ZU/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 102, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjhCM0I2REQ2M0VBMEQxQ0M=", "publishedAt": "2012-04-20", "description": "http://www.bonovo.org\r\nTema: \"Sexta\"(2\u00aa Parte)\r\nbOnOvO en Directo na Festa da Chuvia/07, Ribeira, 31 de Marzo de 2007\r\nRealizado por OITONUNPISO"}, {"url": "fTanWafkj0Q", "label": "Pastorale/Tarantella sulla Zampogna a chiave", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/fTanWafkj0Q/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 103, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLkY3OTZFOUNBM0JDMkJDMkY=", "publishedAt": "2012-04-20", "description": "Principe Nistico' sulla zampogna a chiave della provencia di Catanzaro.  Il capo del gruppo \"I Ciarameddhari.\"\n Provencia di Catanzaro Luglio 2008."}, {"url": "f8_PlxZ_IIM", "label": "Zampognari di San Gregorio Magno", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/f8_PlxZ_IIM/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 104, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjc4MDYwNUJDNjlDNkMyNTA=", "publishedAt": "2012-04-20", "description": "Gli Zampognari di San Gregorio Magno provincia di Salerno."}, {"url": "b34FLJ5oINs", "label": "Tarantella di San Gregorio Magno", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/b34FLJ5oINs/mqdefault.jpg", "playlistId": ["FL5ulFfNeWSJuzeKJFY-hUvQ"], "position": 105, "type": "video", "id": "Rkw1dWxGZk5lV1NKdXplS0pGWS1oVXZRLjQ5NDlCOUQwODM3QUE1QjA=", "publishedAt": "2012-04-20", "description": "July 2008 Antonio Vuocolo"}, {"url": "Yq1ZHD5gMu4", "label": "Estudo en Sib Maior de 24 estudos tonais Gaita de fol soprano (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/Yq1ZHD5gMu4/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 0, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LjY1RUEzNTEwN0UzQjkwMkM=", "publishedAt": "2012-03-07", "description": "Estudo en Sib Maior\nde 24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)\n\npara mercar: http://dosacordes.es/tienda/index.php?main_page=product_info&cPath=1&products_id=146\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "1SG0M0kDVWo", "label": "Estudo en Sol menor de 24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/1SG0M0kDVWo/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 1, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LkIyNEVERTJBNjMxQ0IwNDg=", "publishedAt": "2012-03-07", "description": "Estudo en Sol menor\nde\n24 estudos tonais para Gaita de fol soprano (David Bellas)\n\npara mercar: http://dosacordes.es/tienda/index.php?main_page=product_info&cPath=1&products_id=146\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}, {"url": "5S5UN36OFYA", "label": "Mostra dos 24 estudos tonais para Gaita de fol (D. Bellas) Ed. Dos Acordes", "imagen": "https://i.ytimg.com/vi/5S5UN36OFYA/mqdefault.jpg", "playlistId": ["PL477F1484AE892198"], "position": 2, "type": "video", "id": "UEw0NzdGMTQ4NEFFODkyMTk4LjI1MEU4MEUxOUYyOUIzQ0I=", "publishedAt": "2013-03-04", "description": "Mostra dos 24 estudos tonais para Gaita de fol\n\nD. Bellas\n\nEd. Dos Acordes\n\nPara mercar aqu\u00ed:\n\nhttp://dosacordes.es/tienda/\n\n\nDavid Bellas, m\u00fasico galego (Viveiro, 1985) \n\nTitulado Profesional en Gaita de fol y Titulado Superior en Instr. da M\u00fas. Trad. e Popul. Galega.\n\nFue profesor en las escuelas municipal de Xove y de Foz, en los conservatorios Coppelia de Vigo y en el municipal de Riveira.\n\nFue director de la escuela de m\u00fasica tradicional \"O Son do Sor\" as\u00ed como de la orquesta de gaitas y percusi\u00f3n de la misma, as\u00ed como director tambi\u00e9n del Combo Folque del conservatorio profesional de m\u00fasica de viveiro.\n\nEn la actualidad es Profesor de Gaita en Conservatorio Prof. de M\u00fasica de Viveiro,de viento madera en la Banda municipal de m\u00fasica de Viveiro y profesor en las clases magistrales de \"A Central Folque\" (Santiago de Compostela).\n\nImparte cursos y clases magistrales con asiduidad en diferentes centros tanto dentro de Galicia como en el resto del estado.\n\nFue miembro activo de diferentes grupos tanto en la faceta de int\u00e9rprete, compositor o arreglista. Destacando Projecto de foles (Consort de Gaitas), Matam\u00e1 Ensemble, Cuarteto Chupacabras, etc.\n\nGano numerosos pr\u00eamios tanto como solita como en diferentes formaciones y es invitado a colaborar como solista con formaciones de los m\u00e1s dispares estilos.\n\nCentrado en la creaci\u00f3n de repertorio did\u00e1ctico y art\u00edstico de un nuevo leguaje para el instrumento, as\u00ed como en la interpretaci\u00f3n de repertorio hist\u00f3rico y transcripciones.\n\nSeguir en Instagram: @davidbellasmusic\n\nTwitter: @d_bellas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidbellasmusic/\n\nGoogle+: David Bellas"}]}